msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-06 17:16+0200\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: CptSanifair\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: app/Action/CommentCreation.php:21
msgid "Create a comment from an external provider"
msgstr "从外部创建一个评论"

#: app/Action/CommentCreationMoveTaskColumn.php:23
msgid "Add a comment log when moving the task between columns"
msgstr "当任务在栏目间移动时添加评论日志"

#: app/Action/CommentCreationMoveTaskColumn.php:47
#: app/Action/StopSubtaskTimerMoveTaskColumn.php:49
#: app/Action/SubtaskTimerMoveTaskColumn.php:49
#: app/Action/TaskAssignColorColumn.php:49 app/Action/TaskAssignCreator.php:48
#: app/Action/TaskAssignCurrentUserColumn.php:48
#: app/Action/TaskAssignDueDateOnMoveColumn.php:49
#: app/Action/TaskAssignSpecificUser.php:49 app/Action/TaskCloseColumn.php:47
#: app/Action/TaskCloseNoActivityColumn.php:47
#: app/Action/TaskCloseNotMovedColumn.php:47
#: app/Action/TaskDuplicateAnotherProject.php:50 app/Action/TaskEmail.php:50
#: app/Action/TaskMoveAnotherProject.php:49
#: app/Action/TaskUpdateStartDate.php:48
#: app/Action/TaskUpdateStartDateOnMoveColumn.php:47
#: app/Export/TaskExport.php:149 app/Helper/TaskHelper.php:166
#: app/Template/analytic/avg_time_columns.php:17
#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:18
#: app/Template/analytic/task_distribution.php:16
#: app/Template/column/index.php:18
#: app/Template/column_restriction/create.php:12
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:8
#: app/Template/project_view/show.php:63 app/Template/task/analytics.php:28
#: app/Template/task_bulk_move_column/show.php:12
#: app/Template/task_duplication/copy.php:32
#: app/Template/task_duplication/move.php:33
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:11
#: app/Template/task_move_position/show.php:12
msgid "Column"
msgstr "栏目"

#: app/Action/CommentCreationMoveTaskColumn.php:83
#, php-format
msgid "Moved to column %s"
msgstr "移动到栏目 %s"

#: app/Action/StopSubtaskTimerMoveTaskColumn.php:24
msgid "Stop the timer of all subtasks when moving a task to another column"
msgstr "当移动任务到别的栏目组时停止所有子任务计时器"

#: app/Action/SubtaskTimerMoveTaskColumn.php:24
msgid ""
"Add a subtask and activate the timer when moving a task to another column"
msgstr "当移动任务到别的栏目组时添加子任务并开始计时"

#: app/Action/SubtaskTimerMoveTaskColumn.php:50
msgid "Subtask Title"
msgstr "子任务标题"

#: app/Action/TaskAssignCategoryColor.php:23
msgid "Assign automatically a category based on a color"
msgstr "基于一种颜色自动指派分类"

#: app/Action/TaskAssignCategoryColor.php:48
#: app/Action/TaskAssignColorCategory.php:48
#: app/Action/TaskAssignColorColumn.php:50
#: app/Action/TaskAssignColorLink.php:48
#: app/Action/TaskAssignColorOnDueDate.php:49
#: app/Action/TaskAssignColorOnStartDate.php:49
#: app/Action/TaskAssignColorPriority.php:48
#: app/Action/TaskAssignColorSwimlane.php:50
#: app/Action/TaskAssignColorUser.php:49 app/Export/TaskExport.php:151
#: app/Helper/FormHelper.php:85 app/Template/category/create.php:10
#: app/Template/category/edit.php:14 app/Template/category/index.php:15
#: app/Template/project_tag/create.php:10 app/Template/project_tag/edit.php:10
#: app/Template/project_tag/index.php:16 app/Template/tag/create.php:11
#: app/Template/tag/edit.php:12 app/Template/tag/index.php:16
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: app/Action/TaskAssignCategoryColor.php:49
#: app/Action/TaskAssignCategoryLabel.php:45
#: app/Action/TaskAssignCategoryLink.php:49
#: app/Action/TaskAssignCategorySwimlaneChange.php:50
#: app/Action/TaskAssignColorCategory.php:49
#: app/Action/TaskMoveColumnCategoryChange.php:51
#: app/Action/TaskMoveSwimlaneCategoryChange.php:49
#: app/Export/TaskExport.php:147 app/Helper/TaskHelper.php:142
#: app/Template/task_duplication/copy.php:36
#: app/Template/task_duplication/move.php:37
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:14
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: app/Action/TaskAssignCategoryLabel.php:21
msgid "Change the category based on an external label"
msgstr "根据外部标签修改分类"

#: app/Action/TaskAssignCategoryLabel.php:44 app/Template/link/create.php:7
#: app/Template/link/edit.php:10 app/Template/task_internal_link/create.php:10
#: app/Template/task_internal_link/edit.php:10
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: app/Action/TaskAssignCategoryLink.php:24
msgid "Assign automatically a category based on a link"
msgstr "基于链接自动关联分类"

#: app/Action/TaskAssignCategoryLink.php:50
#: app/Action/TaskAssignColorLink.php:49
#: app/Template/task_external_link/find.php:19
msgid "Link type"
msgstr "关联类型"

#: app/Action/TaskAssignCategorySwimlaneChange.php:23
msgid "Assign a category when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "将移动到指定泳道的任务设定分类"

#: app/Action/TaskAssignCategorySwimlaneChange.php:49
#: app/Action/TaskAssignColorSwimlane.php:49
#: app/Action/TaskAssignPrioritySwimlane.php:49
#: app/Action/TaskAssignUserSwimlaneChange.php:49 app/Export/TaskExport.php:148
#: app/Helper/TaskHelper.php:155 app/Template/task_bulk_move_column/show.php:9
#: app/Template/task_duplication/copy.php:28
#: app/Template/task_duplication/move.php:29
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:8
#: app/Template/task_move_position/show.php:11
msgid "Swimlane"
msgstr "泳道"

#: app/Action/TaskAssignColorCategory.php:23
msgid "Assign automatically a color based on a category"
msgstr "基于一个分类自动指派颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorColumn.php:23
msgid "Assign a color when the task is moved to a specific column"
msgstr "任务移动到指定栏目时设置颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorLink.php:23
msgid "Change task color when using a specific task link"
msgstr "当任务关联到指定任务时改变颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorOnDueDate.php:24
msgid "Assign automatically a color when due date is expired"
msgstr "当任务过期时自动标注颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorOnStartDate.php:24
msgid "Assign automatically a color when preset start date is reached"
msgstr "当到达预设起始日期时自动指派颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorPriority.php:23
msgid "Assign automatically a color based on a priority"
msgstr "基于优先级自动标记颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorPriority.php:49
#: app/Action/TaskAssignPrioritySwimlane.php:50 app/Export/TaskExport.php:165
#: app/Helper/TaskHelper.php:178 app/Import/TaskImport.php:51
#: app/Template/dashboard/subtasks.php:27
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:17
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: app/Action/TaskAssignColorSwimlane.php:23
msgid "Assign a color when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "当任务移动到指定泳道时标记颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorUser.php:23
msgid "Assign a color to a specific user"
msgstr "为特定用户指派颜色"

#: app/Action/TaskAssignColorUser.php:50
#: app/Action/TaskAssignSpecificUser.php:50
#: app/Action/TaskAssignUserSwimlaneChange.php:50
#: app/Action/TaskMoveSwimlaneAssigned.php:51 app/Export/SubtaskExport.php:60
#: app/Helper/SubtaskHelper.php:129 app/Helper/TaskHelper.php:126
#: app/Template/board/tooltip_subtasks.php:6
#: app/Template/notification/task_overdue.php:11
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:10
#: app/Template/subtask/table.php:9 app/Template/task_duplication/copy.php:40
#: app/Template/task_duplication/move.php:41
#: app/Template/task_internal_link/table.php:13
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:26
msgid "Assignee"
msgstr "指派给"

#: app/Action/TaskAssignCreator.php:23
msgid "Assign the task to its creator"
msgstr "将任务分配给创建者"

#: app/Action/TaskAssignCurrentUser.php:23
msgid "Assign the task to the person who does the action"
msgstr "将任务指派给产生该动作的用户"

#: app/Action/TaskAssignCurrentUserColumn.php:23
msgid ""
"Assign the task to the person who does the action when the column is changed"
msgstr "当任务所属任务栏改变时分配到指定用户"

#: app/Action/TaskAssignDueDateOnCreation.php:23
msgid "Automatically set the due date on task creation"
msgstr "创建任务时自动设置到期时间"

#: app/Action/TaskAssignDueDateOnCreation.php:48
#: app/Action/TaskAssignDueDateOnMoveColumn.php:48
#: app/Action/TaskCloseNoActivity.php:46
#: app/Action/TaskCloseNoActivityColumn.php:46
#: app/Action/TaskCloseNotMovedColumn.php:46
#: app/Action/TaskEmailNoActivity.php:50
#: app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:46
#: app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:45
msgid "Duration in days"
msgstr "持续天数"

#: app/Action/TaskAssignDueDateOnMoveColumn.php:23
msgid ""
"Automatically set the due date when the task is moved away from a specific "
"column"
msgstr "当任务离开指定栏目时自动设置到期时间"

#: app/Action/TaskAssignPrioritySwimlane.php:23
msgid "Assign a priority when the task is moved to a specific swimlane"
msgstr "当任务移动到指定泳道时标记优先级"

#: app/Action/TaskAssignSpecificUser.php:23
msgid "Assign the task to a specific user"
msgstr "将该任务指派给一个用户"

#: app/Action/TaskAssignUser.php:21
msgid "Change the assignee based on an external username"
msgstr "根据外部用户名修改任务受理人"

#: app/Action/TaskAssignUserSwimlaneChange.php:23
msgid ""
"Assign the task to a specific user when the task is moved to a specific "
"swimlane"
msgstr "将任务移至特定泳道时，将任务分配给指定用户"

#: app/Action/TaskClose.php:21 app/Template/task_status/close.php:2
msgid "Close a task"
msgstr "关闭一个任务"

#: app/Action/TaskCloseColumn.php:23
msgid "Close a task in a specific column"
msgstr "关闭指定任务栏下的任务"

#: app/Action/TaskCloseNoActivity.php:23
msgid "Close a task when there is no activity"
msgstr "当任务没有活动记录时关闭任务"

#: app/Action/TaskCloseNoActivityColumn.php:23
msgid "Close a task when there is no activity in a specific column"
msgstr "当指定栏目没有更新时关闭任务"

#: app/Action/TaskCloseNotMovedColumn.php:23
msgid "Close a task in a specific column when not moved during a given period"
msgstr "当指定栏目下的任务在指定时间内未移动时关闭任务"

#: app/Action/TaskCreation.php:21
msgid "Create a task from an external provider"
msgstr "从外部创建任务"

#: app/Action/TaskDuplicateAnotherProject.php:23
#: app/Template/task_duplication/copy.php:2
msgid "Duplicate the task to another project"
msgstr "复制该任务到另一项目"

#: app/Action/TaskDuplicateAnotherProject.php:51
#: app/Action/TaskMoveAnotherProject.php:50 app/Export/TaskExport.php:145
#: app/Template/notification/task_overdue.php:10
#: app/Template/project_role/show.php:51
#: app/Template/project_user_overview/roles.php:7
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:7
#: app/Template/task_duplication/copy.php:16
#: app/Template/task_duplication/move.php:17
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: app/Action/TaskEmail.php:23
msgid "Send a task by email to someone"
msgstr "发送任务邮件到用户"

#: app/Action/TaskEmail.php:51 app/Action/TaskEmailNoActivity.php:48
msgid "User that will receive the email"
msgstr "用户将收到邮件"

#: app/Action/TaskEmail.php:52 app/Action/TaskEmailNoActivity.php:49
msgid "Email subject"
msgstr "邮件主题"

#: app/Action/TaskEmailNoActivity.php:23
msgid "Send email when there is no activity on a task"
msgstr "当任务没有活动记录时发送邮件"

#: app/Action/TaskMoveAnotherProject.php:23
#: app/Template/task_duplication/move.php:2
msgid "Move the task to another project"
msgstr "移动任务到其它项目"

#: app/Action/TaskMoveColumnAssigned.php:23
msgid "Move the task to another column when assigned to a user"
msgstr "指定受理人时移动到其它栏目"

#: app/Action/TaskMoveColumnAssigned.php:49
#: app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:47
#: app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:46
#: app/Action/TaskMoveColumnOnStartDate.php:46
#: app/Action/TaskMoveColumnUnAssigned.php:49
#: app/Export/TransitionExport.php:47
#: app/Template/column_move_restriction/create.php:9
#: app/Template/task/transitions.php:18
msgid "Source column"
msgstr "原栏目"

#: app/Action/TaskMoveColumnAssigned.php:50
#: app/Action/TaskMoveColumnCategoryChange.php:50
#: app/Action/TaskMoveColumnClosed.php:48
#: app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:48
#: app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:47
#: app/Action/TaskMoveColumnOnStartDate.php:47
#: app/Action/TaskMoveColumnUnAssigned.php:50
#: app/Export/TransitionExport.php:48
#: app/Template/column_move_restriction/create.php:12
#: app/Template/task/transitions.php:19
msgid "Destination column"
msgstr "目标栏目"

#: app/Action/TaskMoveColumnCategoryChange.php:23
msgid "Move the task to another column when the category is changed"
msgstr "当任务分类改变时移动到另一栏"

#: app/Action/TaskMoveColumnClosed.php:23
msgid "Move the task to another column when closed"
msgstr "当任务关闭时移动到另一栏"

#: app/Action/TaskMoveColumnNotMovedPeriod.php:23
msgid "Move the task to another column when not moved during a given period"
msgstr "当任务在指定时间内未移动时，移动到另一栏"

#: app/Action/TaskMoveColumnOnDueDate.php:22
msgid ""
"Move the task to another column when the due date is less than a certain "
"number of days"
msgstr "当任务即将在指定天数内超期时移动到另一栏"

#: app/Action/TaskMoveColumnOnStartDate.php:23
msgid "Move the task to another column once a predefined start date is reached"
msgstr "当到达预定起始日期时移动任务到另一栏目"

#: app/Action/TaskMoveColumnUnAssigned.php:23
msgid "Move the task to another column when assignee is cleared"
msgstr "移除受理人时移动到其它栏目"

#: app/Action/TaskMoveSwimlaneAssigned.php:23
msgid "Move the task to another swimlane when assigned to a user"
msgstr "将分配给用户的任务移动到另一个泳道"

#: app/Action/TaskMoveSwimlaneAssigned.php:52
#: app/Action/TaskMoveSwimlaneCategoryChange.php:48
msgid "Destination swimlane"
msgstr "目标泳道"

#: app/Action/TaskMoveSwimlaneCategoryChange.php:23
msgid "Move the task to another swimlane when the category is changed"
msgstr "当分类改变时将任务移动到另一个泳道"

#: app/Action/TaskOpen.php:21 app/Template/task_status/open.php:2
msgid "Open a task"
msgstr "开启一个任务"

#: app/Action/TaskUpdateStartDate.php:23
msgid "Automatically update the start date"
msgstr "自动更新开始日期"

#: app/Action/TaskUpdateStartDateOnMoveColumn.php:22
msgid ""
"Automatically update the start date when the task is moved away from a "
"specific column"
msgstr "当任务离开指定栏目时自动更新开始时间"

#: app/Auth/TotpAuth.php:43
msgid "Time-based One-time Password Algorithm"
msgstr "基于时间的一次性密码算法"

#: app/Controller/ActionController.php:37 app/Template/project/sidebar.php:49
msgid "Automatic actions"
msgstr "自动动作"

#: app/Controller/ActionController.php:56
msgid "Remove an action"
msgstr "移除一个动作。"

#: app/Controller/ActionController.php:72
msgid "Action removed successfully."
msgstr "成功移除动作。"

#: app/Controller/ActionController.php:74
msgid "Unable to remove this action."
msgstr "无法移除该动作"

#: app/Controller/ActionCreationController.php:119
msgid "Your automatic action has been created successfully."
msgstr "您的自动动作已成功创建"

#: app/Controller/ActionCreationController.php:121
msgid "Unable to create your automatic action."
msgstr "无法为您创建自动动作。"

#: app/Controller/ActivityController.php:23
#, php-format
msgid "Activity stream for %s"
msgstr "%s的活动足迹"

#: app/Controller/ActivityController.php:39 app/Template/activity/project.php:2
#: app/Template/feed/project.php:3
#, php-format
msgid "%s's activity"
msgstr "%s的动态"

#: app/Controller/AnalyticController.php:34
#: app/Template/analytic/sidebar.php:19
msgid "Lead and cycle time"
msgstr "工作时间和周期时间"

#: app/Controller/AnalyticController.php:61
#: app/Template/analytic/sidebar.php:22
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:3
msgid "Estimated vs actual time"
msgstr "预估时间 VS 实际时间"

#: app/Controller/AnalyticController.php:77
#: app/Template/analytic/sidebar.php:16
msgid "Average time into each column"
msgstr "每个任务栏的平均时间"

#: app/Controller/AnalyticController.php:93 app/Template/analytic/sidebar.php:4
#: app/Template/analytic/task_distribution.php:3
msgid "Task distribution"
msgstr "任务分布"

#: app/Controller/AnalyticController.php:109
#: app/Template/analytic/sidebar.php:7
#: app/Template/analytic/user_distribution.php:3
msgid "User repartition"
msgstr "用户分析"

#: app/Controller/AnalyticController.php:120 app/Template/analytic/cfd.php:3
#: app/Template/analytic/sidebar.php:10
msgid "Cumulative flow diagram"
msgstr "累积流图表"

#: app/Controller/AnalyticController.php:130
#: app/Template/analytic/burndown.php:3 app/Template/analytic/sidebar.php:13
msgid "Burndown chart"
msgstr "燃尽图"

#: app/Controller/AnalyticController.php:145
#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:3
#: app/Template/analytic/sidebar.php:25
msgid "Estimated vs actual time per column"
msgstr "每栏目预计和实际耗时"

#: app/Controller/AppController.php:25 app/Controller/AppController.php:28
#: app/Template/app/forbidden.php:3
msgid "Access Forbidden"
msgstr "禁止进入"

#: app/Controller/AppController.php:43
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: app/Controller/AuthController.php:30 app/Controller/OAuthController.php:127
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/Controller/AvatarFileController.php:37
msgid "You must select a file to upload as your avatar!"
msgstr "你必须选择一张图片作为你的头像"

#: app/Controller/AvatarFileController.php:39
msgid ""
"The file you uploaded is not a valid image! (Only *.gif, *.jpg, *.jpeg and *."
"png are allowed!)"
msgstr ""
"你所上传的文件不是有效图像！(只有*.gif, *.jpg, *.jpeg and *.png才被允许！)"

#: app/Controller/AvatarFileController.php:42
#: app/Controller/ProjectFileController.php:41
#: app/Controller/ProjectFileController.php:47
#: app/Controller/TaskFileController.php:60
#: app/Controller/TaskFileController.php:66
msgid "Unable to upload files, check the permissions of your data folder."
msgstr "无法上传文件，请检查你的data目录权限。"

#: app/Controller/BoardAjaxController.php:34
#, fuzzy
#| msgid "You don't have the permission to remove this plugin."
msgid "You don't have the permission to move this task"
msgstr "你没有权限移除此插件。"

#: app/Controller/BoardPopoverController.php:44
#, php-format
msgid ""
"All tasks of the column \"%s\" and the swimlane \"%s\" have been closed "
"successfully."
msgstr "任务栏 \"%s\" 和 泳道 \"%s\" 下的所有任务已关闭"

#: app/Controller/CategoryController.php:29 app/Template/category/index.php:2
#: app/Template/project/sidebar.php:35
#: app/Template/project_creation/create.php:35
#: app/Template/project_view/duplicate.php:18
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: app/Controller/CategoryController.php:66
msgid "Your category has been created successfully."
msgstr "成功为您创建分类。"

#: app/Controller/CategoryController.php:70
msgid "Another category with the same name exists in this project"
msgstr "该项目下同名分类已存在"

#: app/Controller/CategoryController.php:116
msgid "This category has been updated successfully."
msgstr "成功为您更新分类。"

#: app/Controller/CategoryController.php:119
msgid "Unable to update this category."
msgstr "无法为您更新分类。"

#: app/Controller/CategoryController.php:154
msgid "Category removed successfully."
msgstr "分类成功移除。"

#: app/Controller/CategoryController.php:156
msgid "Unable to remove this category."
msgstr "无法移除该分类。"

#: app/Controller/ColumnController.php:28
msgid "Edit columns"
msgstr "编辑栏目"

#: app/Controller/ColumnController.php:78
msgid "Column created successfully."
msgstr "新增任务栏成功。"

#: app/Controller/ColumnController.php:82
msgid "Another column with the same name exists in the project"
msgstr "当前项目中重名任务栏已存在"

#: app/Controller/ColumnController.php:135
msgid "Board updated successfully."
msgstr "看板成功更新。"

#: app/Controller/ColumnController.php:139
msgid "Unable to update this board."
msgstr "无法更新该看板。"

#: app/Controller/ColumnController.php:193
msgid "Column removed successfully."
msgstr "成功删除了栏目。"

#: app/Controller/ColumnController.php:195
msgid "Unable to remove this column."
msgstr "无法移除该栏目。"

#: app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:57
#: app/Controller/ColumnRestrictionController.php:57
msgid "The column restriction has been created successfully."
msgstr "成功创建栏目限制。"

#: app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:59
#: app/Controller/ColumnRestrictionController.php:59
msgid "Unable to create this column restriction."
msgstr "无法创建栏目限制。"

#: app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:96
#: app/Controller/ColumnRestrictionController.php:96
msgid "Column restriction removed successfully."
msgstr "成功删除栏目限制。"

#: app/Controller/ColumnMoveRestrictionController.php:98
#: app/Controller/ColumnRestrictionController.php:98
#: app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:91
msgid "Unable to remove this restriction."
msgstr "无法删除限制。"

#: app/Controller/CommentController.php:53
#: app/Controller/CommentListController.php:37
msgid "Comment added successfully."
msgstr "评论成功添加。"

#: app/Controller/CommentController.php:55
#: app/Controller/CommentMailController.php:41
msgid "Unable to create your comment."
msgstr "无法创建评论。"

#: app/Controller/CommentController.php:111
msgid "Comment updated successfully."
msgstr "评论成功更新。"

#: app/Controller/CommentController.php:113
msgid "Unable to update your comment."
msgstr "无法更新您的评论。"

#: app/Controller/CommentController.php:136 app/Template/comment/remove.php:2
msgid "Remove a comment"
msgstr "移除评论"

#: app/Controller/CommentController.php:152
msgid "Comment removed successfully."
msgstr "评论成功移除。"

#: app/Controller/CommentController.php:154
msgid "Unable to remove this comment."
msgstr "无法移除该评论。"

#: app/Controller/CommentMailController.php:39
msgid "Comment sent by email successfully."
msgstr "评论已通过邮件发送成功。"

#: app/Controller/CommentMailController.php:67
#, php-format
msgid "Sent by email to \"%s\" (%s)"
msgstr "已发送邮件至\"%s\" (%s)"

#: app/Controller/ConfigController.php:24
#: app/Controller/ConfigController.php:74
#: app/Controller/ConfigController.php:94
#: app/Controller/ConfigController.php:108
#: app/Controller/ConfigController.php:120
#: app/Controller/ConfigController.php:132
#: app/Controller/ConfigController.php:144
#: app/Controller/ConfigController.php:156
#: app/Controller/CurrencyController.php:24
#: app/Controller/LinkController.php:43 app/Controller/TagController.php:20
#: app/Template/header/user_dropdown.php:25
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/Controller/ConfigController.php:24 app/Template/config/about.php:2
#: app/Template/config/sidebar.php:4
msgid "About"
msgstr "关于"

#: app/Controller/ConfigController.php:53
#: app/Controller/CurrencyController.php:97
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "设置成功保存。"

#: app/Controller/ConfigController.php:55
#: app/Controller/CurrencyController.php:99
msgid "Unable to save your settings."
msgstr "无法保存你的设置。"

#: app/Controller/ConfigController.php:74 app/Template/config/application.php:2
#: app/Template/config/sidebar.php:7
msgid "Application settings"
msgstr "应用设置"

#: app/Controller/ConfigController.php:94 app/Template/config/email.php:2
#: app/Template/config/sidebar.php:10
msgid "Email settings"
msgstr "邮件设置"

#: app/Controller/ConfigController.php:108 app/Template/config/project.php:2
#: app/Template/config/sidebar.php:13
#: app/Template/project_user_overview/roles.php:17
msgid "Project settings"
msgstr "项目设置"

#: app/Controller/ConfigController.php:120 app/Template/config/board.php:2
#: app/Template/config/sidebar.php:16
msgid "Board settings"
msgstr "看板设置"

#: app/Controller/ConfigController.php:132
#: app/Controller/ProjectViewController.php:77
#: app/Template/config/sidebar.php:28 app/Template/project/sidebar.php:26
#: app/Template/user_list/dropdown.php:46
#: app/Template/user_view/integrations.php:2
#: app/Template/user_view/sidebar.php:90
msgid "Integrations"
msgstr "整合"

#: app/Controller/ConfigController.php:144 app/Template/config/webhook.php:2
msgid "Webhook settings"
msgstr "Webhook 设置"

#: app/Controller/ConfigController.php:156 app/Template/config/api.php:2
#: app/Template/config/sidebar.php:34 app/Template/user_view/sidebar.php:95
msgid "API"
msgstr "应用程序接口"

#: app/Controller/ConfigController.php:181
msgid "Database optimization done."
msgstr "数据库优化完成。"

#: app/Controller/ConfigController.php:206
msgid "Unable to read uploaded file."
msgstr "无法读取上传文件。"

#: app/Controller/ConfigController.php:208
msgid "Database uploaded successfully."
msgstr "数据库上传成功。"

#: app/Controller/ConfigController.php:226
msgid "Token regenerated."
msgstr "重新生成令牌"

#: app/Controller/CurrencyController.php:24 app/Template/config/sidebar.php:25
#: app/Template/currency/show.php:2
msgid "Currency rates"
msgstr "汇率"

#: app/Controller/CurrencyController.php:56
msgid "The currency rate has been added successfully."
msgstr "成功添加汇率。"

#: app/Controller/CurrencyController.php:60
msgid "Unable to add this currency rate."
msgstr "无法添加此汇率"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:30
#: app/Template/custom_filter/index.php:2 app/Template/project/sidebar.php:8
#: app/Template/project_creation/create.php:38
#: app/Template/project_header/search.php:17
#: app/Template/project_header/search.php:30
#: app/Template/project_view/duplicate.php:21
msgid "Custom filters"
msgstr "过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:69
msgid "Your custom filter has been created successfully."
msgstr "成功创建过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:73
msgid "Unable to create your custom filter."
msgstr "无法创建过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:93
#: app/Template/custom_filter/remove.php:2
msgid "Remove a custom filter"
msgstr "移除过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:111
msgid "Custom filter removed successfully."
msgstr "成功删除过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:113
msgid "Unable to remove this custom filter."
msgstr "无法删除这个过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:140
#: app/Template/custom_filter/edit.php:2
msgid "Edit custom filter"
msgstr "编辑过滤器"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:172
msgid "Your custom filter has been updated successfully."
msgstr "你的过滤器更新成功"

#: app/Controller/CustomFilterController.php:176
msgid "Unable to update custom filter."
msgstr "无法更新过滤器"

#: app/Controller/DashboardController.php:23
#, php-format
msgid "Dashboard for %s"
msgstr "%s的看板"

#: app/Controller/DashboardController.php:40
#, php-format
msgid "Tasks overview for %s"
msgstr "%s的任务预览"

#: app/Controller/DashboardController.php:56
#, php-format
msgid "Subtasks overview for %s"
msgstr "%s的子任务预览"

#: app/Controller/DashboardController.php:73
#, php-format
msgid "Projects overview for %s"
msgstr "%s的项目预览"

#: app/Controller/ExportController.php:58 app/Template/export/header.php:5
#: app/Template/project_creation/create.php:40
#: app/Template/project_view/duplicate.php:23
#: app/Template/task_bulk/show.php:15
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: app/Controller/ExportController.php:58
msgid "Tasks Export"
msgstr "任务导出"

#: app/Controller/ExportController.php:68 app/Template/export/header.php:8
msgid "Subtasks"
msgstr "子任务"

#: app/Controller/ExportController.php:68
msgid "Subtasks Export"
msgstr "子任务导出"

#: app/Controller/ExportController.php:88 app/Template/project/sidebar.php:4
#: app/Template/project_view/show.php:2 app/Template/task/sidebar.php:7
#: app/Template/user_view/show.php:2 app/Template/user_view/sidebar.php:8
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: app/Controller/ExportController.php:100
msgid "Daily project summary export"
msgstr "导出每日项目汇总"

#: app/Controller/ExportController.php:112 app/Template/task/sidebar.php:13
#: app/Template/task/transitions.php:9
msgid "Transitions"
msgstr "变更"

#: app/Controller/ExportController.php:112
msgid "Task transitions export"
msgstr "导出任务变更"

#: app/Controller/ExternalTaskCreationController.php:89
#: app/Controller/SubtaskConverterController.php:30
#: app/Controller/TaskBulkController.php:54
#: app/Controller/TaskCreationController.php:60
msgid "You cannot create tasks in this column."
msgstr "你不能在此栏目下创建任务。"

#: app/Controller/ExternalTaskCreationController.php:93
#: app/Controller/TaskCreationController.php:66
#: app/Controller/TaskDuplicationController.php:27
#: app/Controller/TaskDuplicationController.php:89
msgid "Task created successfully."
msgstr "成功创建任务。"

#: app/Controller/GroupCreationController.php:40
msgid "Group created successfully."
msgstr "用户组创建成功"

#: app/Controller/GroupCreationController.php:43
msgid "Unable to create your group."
msgstr "无法创建你的用户组"

#: app/Controller/GroupListController.php:38
msgid "Groups"
msgstr "用户组"

#: app/Controller/GroupListController.php:64
#, php-format
msgid "Members of %s"
msgstr "“%s”组成员"

#: app/Controller/GroupListController.php:105
msgid "Group member added successfully."
msgstr "成功添加用户组成员"

#: app/Controller/GroupListController.php:108
msgid "Unable to add group member."
msgstr "无法添加用户组成员"

#: app/Controller/GroupListController.php:145
msgid "User removed successfully from this group."
msgstr "用户已从该用户组中删除"

#: app/Controller/GroupListController.php:147
msgid "Unable to remove this user from the group."
msgstr "无法从该用户组中删除用户"

#: app/Controller/GroupListController.php:179
msgid "Group removed successfully."
msgstr "用户组已删除"

#: app/Controller/GroupListController.php:181
msgid "Unable to remove this group."
msgstr "无法删除该用户组"

#: app/Controller/GroupModificationController.php:44
msgid "Group updated successfully."
msgstr "用户组更新成功"

#: app/Controller/GroupModificationController.php:47
msgid "Unable to update your group."
msgstr "无法更新你的用户组"

#: app/Controller/LinkController.php:43 app/Template/config/sidebar.php:22
#: app/Template/link/show.php:2 app/Template/link/show.php:12
msgid "Link labels"
msgstr "关联标签"

#: app/Controller/LinkController.php:75
#: app/Controller/TaskExternalLinkController.php:83
#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:57
msgid "Link added successfully."
msgstr "成功添加关联。"

#: app/Controller/LinkController.php:79
#: app/Controller/TaskExternalLinkController.php:85
#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:72
msgid "Unable to create your link."
msgstr "无法创建关联。"

#: app/Controller/LinkController.php:119
#: app/Controller/TaskExternalLinkController.php:142
#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:125
msgid "Link updated successfully."
msgstr "成功更新关联。"

#: app/Controller/LinkController.php:123
#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:129
msgid "Unable to update your link."
msgstr "无法更新关联。"

#: app/Controller/LinkController.php:155
#: app/Controller/TaskExternalLinkController.php:177
#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:163
msgid "Link removed successfully."
msgstr "成功删除关联。"

#: app/Controller/LinkController.php:157
#: app/Controller/TaskExternalLinkController.php:179
#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:165
msgid "Unable to remove this link."
msgstr "无法删除关联。"

#: app/Controller/OAuthController.php:51 app/Controller/OAuthController.php:58
msgid "The OAuth2 state parameter is invalid"
msgstr "OAuth2状态参数无效"

#: app/Controller/OAuthController.php:72 app/Controller/OAuthController.php:111
msgid "External authentication failed"
msgstr "外部认证失败"

#: app/Controller/OAuthController.php:75
msgid "Your external account is linked to your profile successfully."
msgstr "你已成功关联到你的外部账户"

#: app/Controller/OAuthController.php:92
msgid "Your external account is not linked anymore to your profile."
msgstr "你的外部账户关联已解除"

#: app/Controller/OAuthController.php:94
msgid "Unable to unlink your external account."
msgstr "无法关联到你的外部账户"

#: app/Controller/PasswordResetController.php:117
msgid "Password Reset for Kanboard"
msgstr "重置kanboard密码"

#: app/Controller/PluginController.php:27 app/Template/plugin/show.php:42
#: app/Template/plugin/sidebar.php:4
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安装插件"

#: app/Controller/PluginController.php:46 app/Template/plugin/directory.php:2
#: app/Template/plugin/sidebar.php:7
msgid "Plugin Directory"
msgstr "插件目录"

#: app/Controller/PluginController.php:64
msgid "Plugin installed successfully."
msgstr "插件安装成功。"

#: app/Controller/PluginController.php:85
msgid "Plugin updated successfully."
msgstr "插件更新成功。"

#: app/Controller/PluginController.php:123
msgid "Plugin removed successfully."
msgstr "插件卸载成功。"

#: app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:35
msgid "Template created successfully."
msgstr "模板添加成功。"

#: app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:37
msgid "Unable to create this template."
msgstr "无法添加该模板。"

#: app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:69
msgid "Template updated successfully."
msgstr "模板更新成功。"

#: app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:71
msgid "Unable to update this template."
msgstr "无法更新此模板。"

#: app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:98
msgid "Template removed successfully."
msgstr "模板删除成功。"

#: app/Controller/PredefinedTaskDescriptionController.php:100
msgid "Unable to remove this template."
msgstr "无法删除该模板。"

#: app/Controller/ProjectActionDuplicationController.php:31
msgid "Actions duplicated successfully."
msgstr "动作复制成功。"

#: app/Controller/ProjectActionDuplicationController.php:33
msgid "Unable to duplicate actions."
msgstr "无法复制动作。"

#: app/Controller/ProjectCreationController.php:23
msgid "Do not duplicate anything"
msgstr "全新项目"

#: app/Controller/ProjectCreationController.php:30
#: app/Template/dashboard/layout.php:11
#: app/Template/header/creation_dropdown.php:15
#: app/Template/project_list/listing.php:13
#: app/Template/project_user_overview/layout.php:11
msgid "New personal project"
msgstr "新建私有项目"

#: app/Controller/ProjectCreationController.php:30
#: app/Template/dashboard/layout.php:6
#: app/Template/header/creation_dropdown.php:10
#: app/Template/project_list/listing.php:7
#: app/Template/project_user_overview/layout.php:6
msgid "New project"
msgstr "新建团队项目"

#: app/Controller/ProjectCreationController.php:61
msgid "Your project has been created successfully."
msgstr "您的项目已经成功创建。"

#: app/Controller/ProjectCreationController.php:65
msgid "Unable to create your project."
msgstr "无法为您创建项目。"

#: app/Controller/ProjectEditController.php:29
#: app/Template/project/sidebar.php:14 app/Template/project_edit/show.php:3
#: app/Template/project_edit/show.php:7
msgid "Edit project"
msgstr "修改项目"

#: app/Controller/ProjectEditController.php:48
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:79
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:99
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:158
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:179
#: app/Controller/ProjectPredefinedContentController.php:41
#: app/Controller/ProjectTagController.php:174
#: app/Controller/ProjectViewController.php:58
#: app/Controller/ProjectViewController.php:94
#: app/Controller/ProjectViewController.php:126
msgid "Project updated successfully."
msgstr "成功更新项目。"

#: app/Controller/ProjectEditController.php:51
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:81
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:101
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:160
#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:181
#: app/Controller/ProjectPredefinedContentController.php:44
#: app/Controller/ProjectTagController.php:177
#: app/Controller/ProjectViewController.php:60
msgid "Unable to update this project."
msgstr "无法更新该项目。"

#: app/Controller/ProjectFileController.php:66
#: app/Controller/TaskFileController.php:85
msgid "File removed successfully."
msgstr "文件成功移除。"

#: app/Controller/ProjectFileController.php:68
#: app/Controller/TaskFileController.php:87
msgid "Unable to remove this file."
msgstr "无法移除该文件。"

#: app/Controller/ProjectListController.php:42
#: app/Template/user_creation/show.php:61
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:58
msgid "Project Permissions"
msgstr "项目权限"

#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:77
msgid "User not found."
msgstr "用户未找到"

#: app/Controller/ProjectPermissionController.php:155
msgid "Unable to find this group."
msgstr "无法找到该用户组。"

#: app/Controller/ProjectPredefinedContentController.php:22
#: app/Template/project_predefined_content/show.php:2
msgid "Predefined Contents"
msgstr "预设内容"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:25
#: app/Template/project_role/show.php:2
msgid "Custom Project Roles"
msgstr "自定义项目角色"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:61
msgid "Your custom project role has been created successfully."
msgstr "自定义项目角色创建成功。"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:63
msgid "Unable to create custom project role."
msgstr "无法删除自定义项目角色。"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:110
msgid "Your custom project role has been updated successfully."
msgstr "自定义项目角色更新成功。"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:112
msgid "Unable to update custom project role."
msgstr "无法更新自定义项目角色。"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:149
msgid "Custom project role removed successfully."
msgstr "成功删除自定义项目角色。"

#: app/Controller/ProjectRoleController.php:151
msgid "Unable to remove this project role."
msgstr "无法删除项目角色。"

#: app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:52
msgid "The project restriction has been created successfully."
msgstr "成功创建项目限制。"

#: app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:54
msgid "Unable to create this project restriction."
msgstr "无法创建项目限制。"

#: app/Controller/ProjectRoleRestrictionController.php:89
msgid "Project restriction removed successfully."
msgstr "成功删除项目限制。"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:34
msgid "Project activated successfully."
msgstr "项目成功激活。"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:36
msgid "Unable to activate this project."
msgstr "无法激活该项目。"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:63
msgid "Project disabled successfully."
msgstr "成功停用项目。"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:65
msgid "Unable to disable this project."
msgstr "无法停用该项目。"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:80
#: app/Template/project_status/remove.php:2
msgid "Remove project"
msgstr "移除项目"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:93
msgid "Project removed successfully."
msgstr "成功移除项目。"

#: app/Controller/ProjectStatusController.php:95
msgid "Unable to remove this project."
msgstr "无法移除该项目。"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:21
msgid "Project tags management"
msgstr "项目标签管理"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:47
#: app/Controller/TagController.php:44
msgid "Tag created successfully."
msgstr "成功创建标签。"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:49
#: app/Controller/TagController.php:46
msgid "Unable to create this tag."
msgstr "无法创建此标签。"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:88
#: app/Controller/ProjectTagController.php:152
#: app/Controller/TagController.php:85
msgid "Tag updated successfully."
msgstr "标签更新成功。"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:90
#: app/Controller/ProjectTagController.php:154
#: app/Controller/TagController.php:87
msgid "Unable to update this tag."
msgstr "无法更新此标签。"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:117
#: app/Controller/TagController.php:117
msgid "Tag removed successfully."
msgstr "标签删除成功。"

#: app/Controller/ProjectTagController.php:119
#: app/Controller/TagController.php:119
msgid "Unable to remove this tag."
msgstr "无法删除此标签"

#: app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:88
msgid "People who are project managers"
msgstr "项目管理员"

#: app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:97
msgid "People who are project members"
msgstr "项目成员"

#: app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:106
#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:9
#: app/Template/app/filters_helper.php:12 app/Template/column/index.php:21
#: app/Template/project_user_overview/sidebar.php:24
#: app/Template/project_view/show.php:66 app/Template/swimlane/table.php:8
msgid "Open tasks"
msgstr "打开的任务"

#: app/Controller/ProjectUserOverviewController.php:115
#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:8
#: app/Template/app/filters_helper.php:11 app/Template/column/index.php:22
#: app/Template/project_user_overview/sidebar.php:27
#: app/Template/project_view/show.php:67 app/Template/swimlane/table.php:9
msgid "Closed tasks"
msgstr "已关闭任务"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:41
#: app/Controller/UserViewController.php:226
#: app/Template/project/sidebar.php:20 app/Template/project_view/share.php:2
#: app/Template/user_list/dropdown.php:31 app/Template/user_view/share.php:2
#: app/Template/user_view/show.php:43 app/Template/user_view/sidebar.php:75
msgid "Public access"
msgstr "公开访问"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:111
#: app/Template/project/sidebar.php:23
#: app/Template/project_view/notifications.php:2
#: app/Template/user_list/dropdown.php:36
#: app/Template/user_view/notifications.php:2
#: app/Template/user_view/sidebar.php:80
msgid "Notifications"
msgstr "通知设定"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:143
#: app/Template/project_view/duplicate.php:2
msgid "Clone this project"
msgstr "复制此项目"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:160
msgid "Project cloned successfully."
msgstr "成功复制项目。"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:162
msgid "Unable to clone this project."
msgstr "无法复制此项目"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:191
#: app/Template/project/sidebar.php:55
#: app/Template/project_view/importTasks.php:2
msgid "Import Tasks"
msgstr "引入任务"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:216
msgid "Tasks copied successfully."
msgstr "任务复制成功。"

#: app/Controller/ProjectViewController.php:218
msgid "Unable to copy tasks."
msgstr "无法复制任务。"

#: app/Controller/SearchController.php:48 app/Template/search/activity.php:4
msgid "Search tasks"
msgstr "搜索任务"

#: app/Controller/SearchController.php:64
msgid "Search in activity stream"
msgstr "在活动足迹里搜索"

#: app/Controller/SubtaskController.php:88
msgid "Unable to create your sub-task."
msgstr "无法创建子任务"

#: app/Controller/SubtaskController.php:107 app/Template/subtask/create.php:8
msgid "Subtask added successfully."
msgstr "子任务添加成功。"

#: app/Controller/SubtaskController.php:109 app/Template/subtask/create.php:10
#, php-format
msgid "%d subtasks added successfully."
msgstr "%d子任务添加成功。"

#: app/Controller/SubtaskController.php:158
msgid "Sub-task updated successfully."
msgstr "成功创建子任务"

#: app/Controller/SubtaskController.php:160
msgid "Unable to update your sub-task."
msgstr "无法更新子任务"

#: app/Controller/SubtaskController.php:197
msgid "Sub-task removed successfully."
msgstr "成功删除子任务"

#: app/Controller/SubtaskController.php:199
msgid "Unable to remove this sub-task."
msgstr "无法删除此任务"

#: app/Controller/SubtaskConverterController.php:38
msgid "Subtask converted to task successfully."
msgstr "子任务成功转换成普通任务。"

#: app/Controller/SubtaskConverterController.php:40
msgid "Unable to convert the subtask."
msgstr "无法转换子任务。"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:29 app/Template/project/sidebar.php:32
#: app/Template/swimlane/index.php:2
msgid "Swimlanes"
msgstr "泳道"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:67
msgid "Your swimlane has been created successfully."
msgstr "已经成功创建泳道。"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:71
#: app/Controller/SwimlaneController.php:118
msgid "Another swimlane with the same name exists in the project"
msgstr "当前项目中重名泳道已存在"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:115
#: app/Controller/SwimlaneController.php:173
#: app/Controller/SwimlaneController.php:193
msgid "Swimlane updated successfully."
msgstr "成功更新了泳道。"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:153
msgid "Swimlane removed successfully."
msgstr "成功删除泳道"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:155
msgid "Unable to remove this swimlane."
msgstr "无法删除此泳道"

#: app/Controller/SwimlaneController.php:175
#: app/Controller/SwimlaneController.php:195
msgid "Unable to update this swimlane."
msgstr "无法更新此泳道"

#: app/Controller/TagController.php:20
msgid "Global tags management"
msgstr "全局标签管理"

#: app/Controller/TaskBulkMoveColumnController.php:36
#: app/Controller/TaskMovePositionController.php:39
msgid "You are not allowed to move this task."
msgstr "你不能移动此任务"

#: app/Controller/TaskCreationController.php:57
#: app/Controller/TaskDuplicationController.php:94
msgid "Unable to create your task."
msgstr "无法为您创建任务。"

#: app/Controller/TaskCreationController.php:69
#: app/Controller/TaskDuplicationController.php:30
msgid "Unable to create this task."
msgstr "无法创建此任务。"

#: app/Controller/TaskDuplicationController.php:59
#: app/Controller/TaskModificationController.php:148
#: app/Controller/TaskRecurrenceController.php:56
msgid "Task updated successfully."
msgstr "成功更新任务。"

#: app/Controller/TaskDuplicationController.php:63
#: app/Controller/TaskModificationController.php:151
#: app/Controller/TaskRecurrenceController.php:58
msgid "Unable to update your task."
msgstr "无法更新您的任务。"

#: app/Controller/TaskExternalLinkController.php:63
msgid "Unable to fetch link information."
msgstr "无法获取关联信息"

#: app/Controller/TaskFileController.php:23
msgid "Screenshot uploaded successfully."
msgstr "截图上传成功"

#: app/Controller/TaskImportController.php:47
#: app/Controller/UserImportController.php:48
msgid "Unable to read your file"
msgstr "无法读取文件"

#: app/Controller/TaskImportController.php:57
#, php-format
msgid "%d task(s) have been imported successfully."
msgstr "成功导入%d条任务。"

#: app/Controller/TaskImportController.php:59
#: app/Controller/UserImportController.php:81
msgid "Nothing has been imported!"
msgstr "没有信息被导入！"

#: app/Controller/TaskInternalLinkController.php:71
msgid "The exact same link already exists"
msgstr "相同的关联已存在"

#: app/Controller/TaskMailController.php:34
msgid "Task sent by email successfully."
msgstr "任务已通过邮件发送成功。"

#: app/Controller/TaskMailController.php:37
#, php-format
msgid "This task was sent by email to \"%s\" with subject \"%s\"."
msgstr "任务已通过邮件发送给\"%s\"（标题：\"%s\"）。"

#: app/Controller/TaskModificationController.php:24
#: app/Controller/TaskModificationController.php:47
#: app/Controller/TaskModificationController.php:88
#: app/Controller/TaskModificationController.php:163
msgid "You are not allowed to update tasks assigned to someone else."
msgstr "你没有权限更新任务指派。"

#: app/Controller/TaskModificationController.php:28
#: app/Controller/TaskModificationController.php:159
msgid "You are not allowed to change the assignee."
msgstr "你没有权限更改当前受理人。"

#: app/Controller/TaskStatusController.php:20
msgid "Task closed successfully."
msgstr "成功关闭任务。"

#: app/Controller/TaskStatusController.php:20
msgid "Unable to close this task."
msgstr "无法关闭该任务。"

#: app/Controller/TaskStatusController.php:30
msgid "Task opened successfully."
msgstr "任务开启成功。"

#: app/Controller/TaskStatusController.php:30
msgid "Unable to open this task."
msgstr "无法开启该任务。"

#: app/Controller/TaskSuppressionController.php:45
msgid "Task removed successfully."
msgstr "任务成功去除"

#: app/Controller/TaskSuppressionController.php:47
msgid "Unable to remove this task."
msgstr "无法移除该任务。"

#: app/Controller/TwoFactorController.php:92
#: app/Controller/TwoFactorController.php:157
msgid "The two factor authentication code is valid."
msgstr "双重认证码正确。"

#: app/Controller/TwoFactorController.php:105
#: app/Controller/TwoFactorController.php:166
msgid "The two factor authentication code is not valid."
msgstr "双重认证码不正确。"

#: app/Controller/TwoFactorController.php:135
#: app/Controller/UserCredentialController.php:107
#: app/Controller/UserModificationController.php:65
#: app/Controller/UserViewController.php:146
#: app/Controller/UserViewController.php:172
#: app/Controller/UserViewController.php:211
msgid "User updated successfully."
msgstr "成功更新用户。"

#: app/Controller/TwoFactorController.php:185
msgid "Check two factor authentication code"
msgstr "检查双重认证码"

#: app/Controller/UserApiAccessController.php:21
#: app/Template/user_api_access/show.php:2
msgid "API User Access"
msgstr "API access"

#: app/Controller/UserCreationController.php:73
#: app/Controller/UserInviteController.php:100
msgid "User created successfully."
msgstr "成功创建用户。"

#: app/Controller/UserCreationController.php:76
msgid "Unable to create your user."
msgstr "无法创建用户。"

#: app/Controller/UserCredentialController.php:56
msgid "Password modified successfully."
msgstr "已经成功修改密码。"

#: app/Controller/UserCredentialController.php:61
msgid "Unable to change the password."
msgstr "无法修改密码。"

#: app/Controller/UserCredentialController.php:111
#: app/Controller/UserModificationController.php:69
#: app/Controller/UserViewController.php:213
msgid "Unable to update this user."
msgstr "无法更新此用户"

#: app/Controller/UserCredentialController.php:127
msgid "User unlocked successfully."
msgstr "用户解锁成功。"

#: app/Controller/UserCredentialController.php:129
msgid "Unable to unlock the user."
msgstr "无法解锁用户。"

#: app/Controller/UserImportController.php:79
#, php-format
msgid "%d user(s) have been imported successfully."
msgstr "成功导入%d个用户。"

#: app/Controller/UserInviteController.php:33
#, php-format
msgid "%d invitations were sent."
msgstr "%d个邀请已发送。"

#: app/Controller/UserInviteController.php:33
#, php-format
msgid "%d invitation was sent."
msgstr "%d个邀请已发送。"

#: app/Controller/UserInviteController.php:103
msgid "Unable to create this user."
msgstr "无法创建该用户。"

#: app/Controller/UserListController.php:25
#: app/Controller/UserListController.php:52
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/Controller/UserStatusController.php:38
msgid "User removed successfully."
msgstr "成功移除用户。"

#: app/Controller/UserStatusController.php:40
msgid "Unable to remove this user."
msgstr "无法移除该用户。"

#: app/Controller/UserStatusController.php:71
msgid "User activated successfully."
msgstr "用户已激活。"

#: app/Controller/UserStatusController.php:73
msgid "Unable to enable this user."
msgstr "无法启用该用户。"

#: app/Controller/UserStatusController.php:104
msgid "User disabled successfully."
msgstr "用户已禁用。"

#: app/Controller/UserStatusController.php:106
msgid "Unable to disable this user."
msgstr "无法禁用该用户。"

#: app/Core/Csv.php:62
msgid "Comma"
msgstr "逗号"

#: app/Core/Csv.php:63
msgid "Semi-colon"
msgstr "分号"

#: app/Core/Csv.php:64
msgid "Tab"
msgstr "制表符"

#: app/Core/Csv.php:65
msgid "Vertical bar"
msgstr "竖线"

#: app/Core/Csv.php:79
msgid "Double Quote"
msgstr "双引号"

#: app/Core/Csv.php:80
msgid "Single Quote"
msgstr "单引号"

#: app/Core/Csv.php:81 app/Model/PredefinedTaskDescriptionModel.php:18
#: app/Model/ProjectModel.php:242 app/Template/user_view/profile.php:7
#: app/Template/user_view/profile.php:8 app/Template/user_view/show.php:6
#: app/Template/user_view/show.php:7
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/Core/Event/EventManager.php:48
msgid "Task link creation or modification"
msgstr "任务链接创建或更新时间"

#: app/Core/Event/EventManager.php:49
msgid "Move a task to another column"
msgstr "移动任务到另一栏目"

#: app/Core/Event/EventManager.php:50
msgid "Task modification"
msgstr "任务修改"

#: app/Core/Event/EventManager.php:51
msgid "Task creation"
msgstr "任务创建"

#: app/Core/Event/EventManager.php:52
msgid "Reopen a task"
msgstr "重新开始一个任务"

#: app/Core/Event/EventManager.php:53
msgid "Closing a task"
msgstr "正在关闭任务"

#: app/Core/Event/EventManager.php:54
msgid "Task creation or modification"
msgstr "任务创建或修改"

#: app/Core/Event/EventManager.php:55
msgid "Task assignee change"
msgstr "任务受理人变更"

#: app/Core/Event/EventManager.php:56
msgid "Daily background job for tasks"
msgstr "每日后台任务"

#: app/Core/Event/EventManager.php:57
msgid "Move a task to another swimlane"
msgstr "移动任务到泳道"

#: app/Core/Event/EventManager.php:58
msgid "Subtask creation or modification"
msgstr "子任务创建或修改"

#: app/Core/ExternalLink/ExternalLinkManager.php:96
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: app/Core/Http/Request.php:335 app/Core/Http/Request.php:365
#: app/Core/Security/Role.php:74 app/Model/TaskExternalLinkModel.php:42
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/Core/Mail/Client.php:74
#, php-format
msgid "%s via Kanboard"
msgstr "%s 通过KanBoard"

#: app/Core/Paginator.php:413 app/Core/Paginator.php:419
#: app/Core/Paginator.php:424
msgid "Previous"
msgstr "后退"

#: app/Core/Paginator.php:444 app/Core/Paginator.php:450
#: app/Core/Paginator.php:455 app/Template/external_task_creation/step1.php:15
msgid "Next"
msgstr "前进"

#: app/Core/Paginator.php:471
#, php-format
msgid "Showing %d-%d of %d"
msgstr "本页显示 %d-%d 条，共有: %d 条"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:41 app/Core/Plugin/Installer.php:85
msgid "Unable to extract plugin archive."
msgstr "无法解压插件包。"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:59
msgid "Plugin not found."
msgstr "插件未找到。"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:63
msgid "You don't have the permission to remove this plugin."
msgstr "你没有权限移除此插件。"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:107
msgid "Unable to download plugin archive."
msgstr "无法下载插件包。"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:112
msgid "Unable to write temporary file for plugin."
msgstr "无法为插件写入临时文件。"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:117
msgid "Unable to open plugin archive."
msgstr "无法打开插件包。"

#: app/Core/Plugin/Installer.php:122
msgid "There is no file in the plugin archive."
msgstr "当前插件包内无文件。"

#: app/Core/Security/Role.php:31
msgid "Administrator"
msgstr "超级管理员"

#: app/Core/Security/Role.php:32
msgid "Manager"
msgstr "管理员"

#: app/Core/Security/Role.php:33 app/Template/analytic/user_distribution.php:16
#: app/Template/group/associate.php:14
#: app/Template/project_permission/users.php:6
#: app/Template/project_user_overview/roles.php:6
#: app/Template/task/time_tracking_details.php:16
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/Core/Security/Role.php:46
msgid "Project Manager"
msgstr "项目管理员"

#: app/Core/Security/Role.php:47
msgid "Project Member"
msgstr "项目成员"

#: app/Core/Security/Role.php:48
msgid "Project Viewer"
msgstr "项目观察员"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:63
#, php-format
msgid "%s updated a comment on the task #%d"
msgstr "%s 更新了任务 #%d 的评论"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:65
#, php-format
msgid "%s commented on the task #%d"
msgstr "%s 评论了任务 #%d"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:67
#, php-format
msgid "%s removed a comment on the task #%d"
msgstr "\"%s\"从任务#%d删除了评论"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:69
#, php-format
msgid "%s mentioned you in a comment on the task #%d"
msgstr "%s在任务#%d的评论里提及你"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:87
#, php-format
msgid "New comment on task #%d"
msgstr "任务#%d下的新评论"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:89
#, php-format
msgid "Comment updated on task #%d"
msgstr "任务#%d的评论已更新"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:91
#, php-format
msgid "Comment removed on task #%d"
msgstr "任务#%d上的评论已删除"

#: app/EventBuilder/CommentEventBuilder.php:93
#: app/Template/notification/comment_user_mention.php:3
#, php-format
msgid "You were mentioned in a comment on the task #%d"
msgstr "你在任务#%d的评论里被提及"

#: app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:94
#, php-format
msgid "%s updated a subtask for the task #%d"
msgstr "%s 更新了任务 #%d 的子任务"

#: app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:96
#, php-format
msgid "%s created a subtask for the task #%d"
msgstr "%s 创建了任务 #%d 的子任务"

#: app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:98
#, php-format
msgid "%s removed a subtask for the task #%d"
msgstr "\"%s\"从任务#%d删除了子任务"

#: app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:116
#, php-format
msgid "New subtask on task #%d"
msgstr "任务#%d下新的子任务"

#: app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:118
#, php-format
msgid "Subtask updated on task #%d"
msgstr "任务#%d下的子任务已更新"

#: app/EventBuilder/SubtaskEventBuilder.php:120
#, php-format
msgid "Subtask removed on task #%d"
msgstr "任务#%d上的子任务已删除"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:141
#, php-format
msgid "%s changed the assignee of the task #%d to %s"
msgstr "%s 将任务 #%d 指派给了 %s"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:144
#: app/Formatter/SubtaskTimeTrackingCalendarFormatter.php:25
#: app/Formatter/TaskICalFormatter.php:128
#: app/Template/event/comment_create.php:4
#: app/Template/event/comment_delete.php:4
#: app/Template/event/comment_update.php:4
#: app/Template/event/subtask_create.php:4
#: app/Template/event/subtask_delete.php:4
#: app/Template/event/subtask_update.php:4
#: app/Template/event/task_assignee_change.php:7
#: app/Template/event/task_assignee_change.php:11
#: app/Template/event/task_close.php:4 app/Template/event/task_create.php:4
#: app/Template/event/task_file_create.php:4
#: app/Template/event/task_file_destroy.php:4
#: app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:4
#: app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:11
#: app/Template/event/task_internal_link_delete.php:4
#: app/Template/event/task_internal_link_delete.php:12
#: app/Template/event/task_move_column.php:4
#: app/Template/event/task_move_position.php:4
#: app/Template/event/task_move_swimlane.php:5
#: app/Template/event/task_move_swimlane.php:10
#: app/Template/event/task_open.php:4 app/Template/event/task_update.php:4
#: app/Template/notification/task_internal_link_create_update.php:7
#: app/Template/notification/task_internal_link_delete.php:8
#, php-format
msgid "#%d"
msgstr "#%d"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:144
#: app/Template/event/task_assignee_change.php:11
#, php-format
msgid "%s removed the assignee of the task %s"
msgstr "%s删除了任务%s的受理人"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:146
#, php-format
msgid "%s updated the task #%d"
msgstr "%s 更新了任务 #%d"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:148
#, php-format
msgid "%s created the task #%d"
msgstr "%s 创建了任务 #%d"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:150
#, php-format
msgid "%s closed the task #%d"
msgstr "%s 关闭了任务 #%d"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:152
#, php-format
msgid "%s opened the task #%d"
msgstr "%s 开启了任务 #%d"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:155
#: app/Template/event/task_move_project.php:2
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d \"%s\" to the project \"%s\""
msgstr "%s 已将任务 #%d \"%s\" 移动到项目\"%s\" "

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:163
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the column \"%s\""
msgstr "%s将任务 #%d 移动到了 \"%s\""

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:170
#, fuzzy, php-format
#| msgid "%s moved the task #%d to the position %d in the column \"%s\""
msgid "%s moved the task #%d to the position %d in the column \"%s\""
msgstr "%s将任务 #%d 移动到了 \"%s\" 的 %d"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:178
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the first swimlane"
msgstr "%s将任务#%d移动到了首个泳道"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:182
#, php-format
msgid "%s moved the task #%d to the swimlane \"%s\""
msgstr "%s将任务 #%d 移动到了泳道 \"%s\" 下"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:189
#, php-format
msgid "%s mentioned you in the task #%d"
msgstr "%s在任务#%d里提及你"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:207
#, php-format
msgid "New task #%d: %s"
msgstr "新任务#%d：%s"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:209
#, php-format
msgid "Task updated #%d"
msgstr "任务#%d已更新"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:211
#, php-format
msgid "Task #%d closed"
msgstr "任务#%d已关闭"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:213
#, php-format
msgid "Task #%d opened"
msgstr "任务#%d已打开"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:215
#: app/Template/notification/task_move_project.php:5
#, php-format
msgid "Task #%d \"%s\" has been moved to the project \"%s\""
msgstr "任务 #%d \"%s\" 已被移动到项目 \"%s\""

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:217
#, php-format
msgid "Column changed for task #%d"
msgstr "任务#%d的任务栏已改变"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:219
#, php-format
msgid "New position for task #%d"
msgstr "任务#%d的新状态"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:221
#, php-format
msgid "Swimlane changed for task #%d"
msgstr "任务#%d的泳道已改变"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:223
#, php-format
msgid "Assignee changed on task #%d"
msgstr "任务#%d的指派人已改变"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:226
#, php-format
msgid "%d overdue tasks"
msgstr "%d条超期任务"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:226
#, php-format
msgid "Task #%d is overdue"
msgstr "任务#%d已超期"

#: app/EventBuilder/TaskEventBuilder.php:228
#: app/Template/notification/task_user_mention.php:3
#, php-format
msgid "You were mentioned in the task #%d"
msgstr "你在任务#%d里被提及"

#: app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:64
#, php-format
msgid "%s attached a file to the task #%d"
msgstr "%s添加文件到任务#%d"

#: app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:68
#, php-format
msgid "%s removed a file from the task #%d"
msgstr "%s 从任务 #%d 删除了文件"

#: app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:85
#, php-format
msgid "New attachment on task #%d: %s"
msgstr "任务#%d下的新附件：%s"

#: app/EventBuilder/TaskFileEventBuilder.php:89
#, php-format
msgid "Attachment removed from task #%d: %s"
msgstr "附件已从任务 #%d: %s 中删除"

#: app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:63
#, php-format
msgid "%s set a new internal link for the task #%d"
msgstr "%s为任务#%d 设置了新内部链接"

#: app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:65
#, php-format
msgid "%s removed an internal link for the task #%d"
msgstr "%s 从任务 #%d 删除内部链接"

#: app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:82
#, php-format
msgid "A new internal link for the task #%d has been defined"
msgstr "#%d新内部链接已定义"

#: app/EventBuilder/TaskLinkEventBuilder.php:84
#, php-format
msgid "Internal link removed for the task #%d"
msgstr "#%d内部链接已删除"

#: app/Export/SubtaskExport.php:57
msgid "Subtask Id"
msgstr "子任务 Id"

#: app/Export/SubtaskExport.php:58 app/Export/TaskExport.php:158
#: app/Helper/FormHelper.php:238 app/Helper/SubtaskHelper.php:108
#: app/Helper/SubtaskHelper.php:119 app/Helper/TaskHelper.php:45
#: app/Helper/TaskHelper.php:54 app/Import/TaskImport.php:38
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:31
#: app/Template/board/tooltip_external_links.php:5
#: app/Template/column/create.php:7 app/Template/column/edit.php:8
#: app/Template/dashboard/subtasks.php:24
#: app/Template/notification/task_overdue.php:8
#: app/Template/predefined_task_description/create.php:7
#: app/Template/predefined_task_description/edit.php:7
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:9
#: app/Template/subtask/table.php:8 app/Template/task_external_link/form.php:7
#: app/Template/task_external_link/table.php:6
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:23
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/Export/SubtaskExport.php:59 app/Export/TaskExport.php:146
#: app/Import/TaskImport.php:52 app/Template/analytic/time_comparison.php:32
#: app/Template/project_list/sort_menu.php:11
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:35
#: app/Template/user_list/sort_menu.php:26
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/Export/SubtaskExport.php:61 app/Export/TaskExport.php:163
msgid "Time estimated"
msgstr "预计时间"

#: app/Export/SubtaskExport.php:62 app/Export/TaskExport.php:164
#: app/Export/TransitionExport.php:51 app/Helper/SubtaskHelper.php:154
#: app/Helper/TaskHelper.php:219 app/Template/task/analytics.php:23
#: app/Template/task/analytics.php:29
#: app/Template/task/time_tracking_details.php:20
#: app/Template/user_view/timesheet.php:15
msgid "Time spent"
msgstr "时间花费"

#: app/Export/SubtaskExport.php:63 app/Export/TaskExport.php:143
msgid "Task Id"
msgstr "任务ID"

#: app/Export/SubtaskExport.php:64 app/Export/TransitionExport.php:46
msgid "Task Title"
msgstr "任务标题"

#: app/Export/TaskExport.php:115 app/Template/analytic/time_comparison.php:25
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:46
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: app/Export/TaskExport.php:115 app/Template/analytic/time_comparison.php:24
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:48
#: app/Template/board/task_footer.php:131
#: app/Template/project_list/project_icons.php:21
#: app/Template/task_list/task_icons.php:98
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: app/Export/TaskExport.php:144 app/Helper/TaskHelper.php:198
#: app/Import/TaskImport.php:37 app/Template/board/task_footer.php:37
#: app/Template/board/task_footer.php:38
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:38
#: app/Template/task_list/task_icons.php:3
#: app/Template/task_list/task_icons.php:4
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: app/Export/TaskExport.php:150 app/Template/task_list/sort_menu.php:20
#: app/Template/task_list/task_icons.php:90
#: app/Template/task_move_position/show.php:13
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: app/Export/TaskExport.php:152 app/Template/notification/task_overdue.php:9
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:12
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:29
#: app/Template/task_list/task_icons.php:34
#: app/Template/task_list/task_icons.php:41
msgid "Due date"
msgstr "到期时间"

#: app/Export/TaskExport.php:153 app/Template/project_overview/files.php:5
#: app/Template/task_external_link/table.php:8
#: app/Template/task_file/files.php:6
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: app/Export/TaskExport.php:154
msgid "Creator Name"
msgstr "创建人名称"

#: app/Export/TaskExport.php:155 app/Import/TaskImport.php:40
msgid "Assignee Username"
msgstr "指派用户名"

#: app/Export/TaskExport.php:156
msgid "Assignee Name"
msgstr "指派名称"

#: app/Export/TaskExport.php:157 app/Helper/TaskHelper.php:188
#: app/Import/TaskImport.php:46 app/Template/board/task_footer.php:50
#: app/Template/board/task_footer.php:51
#: app/Template/task_list/task_icons.php:14
#: app/Template/task_list/task_icons.php:15
msgid "Complexity"
msgstr "复杂度"

#: app/Export/TaskExport.php:159 app/Template/user_view/sessions.php:10
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#: app/Export/TaskExport.php:160
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#: app/Export/TaskExport.php:161
msgid "Completion date"
msgstr "完成日期"

#: app/Export/TaskExport.php:162 app/Template/analytic/burndown.php:21
#: app/Template/analytic/cfd.php:20
#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:25
#: app/Template/export/subtasks.php:8 app/Template/export/summary.php:8
#: app/Template/export/tasks.php:8 app/Template/export/transitions.php:8
#: app/Template/project_edit/show.php:55
#: app/Template/project_list/sort_menu.php:14
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:11
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:32
#: app/Template/task_list/task_icons.php:27
#: app/Template/task_list/task_icons.php:28
msgid "Start date"
msgstr "启动日期"

#: app/Export/TaskExport.php:166 app/Helper/TaskHelper.php:94
#: app/Import/TaskImport.php:53 app/Template/project/sidebar.php:38
#: app/Template/project_creation/create.php:36
#: app/Template/project_view/duplicate.php:19
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/Export/TransitionExport.php:45
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:30
#: app/Template/notification/task_overdue.php:7
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:6
msgid "Id"
msgstr "编号"

#: app/Export/TransitionExport.php:49 app/Template/task/transitions.php:20
msgid "Executer"
msgstr "执行者"

#: app/Export/TransitionExport.php:50
#: app/Model/ProjectDailyColumnStatsModel.php:126
#: app/Template/project_overview/files.php:6
#: app/Template/task/transitions.php:17
#: app/Template/task_external_link/table.php:9
#: app/Template/task_file/files.php:7
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/ExternalLink/AttachmentLinkProvider.php:42
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: app/ExternalLink/AttachmentLinkProvider.php:65
#: app/ExternalLink/FileLinkProvider.php:51
#: app/ExternalLink/WebLinkProvider.php:46
msgid "Related"
msgstr "相关的"

#: app/ExternalLink/FileLinkProvider.php:28
msgid "Local File"
msgstr "本地文件"

#: app/ExternalLink/WebLink.php:35
msgid "Title not found"
msgstr "标题未找到"

#: app/ExternalLink/WebLinkProvider.php:23
msgid "Web Link"
msgstr "网页链接"

#: app/Helper/DateHelper.php:76
msgid "days"
msgstr "天"

#: app/Helper/DateHelper.php:76 app/Helper/DateHelper.php:89
#: app/Helper/SubtaskHelper.php:145 app/Helper/SubtaskHelper.php:156
#: app/Helper/TaskHelper.php:210 app/Helper/TaskHelper.php:221
#: app/Template/task/time_tracking_details.php:28
#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:8
#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:9
#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:10
#: app/Template/user_view/timesheet.php:23
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: app/Helper/DateHelper.php:76
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: app/Helper/DateHelper.php:76
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: app/Helper/DateHelper.php:110
msgid "<15m"
msgstr "小于15分钟"

#: app/Helper/DateHelper.php:113
msgid "<30m"
msgstr "小于30分钟"

#: app/Helper/DateHelper.php:115
msgid "<1h"
msgstr "<1h"

#: app/Helper/DateHelper.php:117
#, php-format
msgid "%dh"
msgstr "%dh"

#: app/Helper/DateHelper.php:120
#, php-format
msgid "%dd"
msgstr "%d天"

#: app/Helper/FormHelper.php:235
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/Helper/FormHelper.php:237
msgid "Write"
msgstr "写入"

#: app/Helper/FormHelper.php:239
msgid "Write your text in Markdown"
msgstr "用markdown格式写入文本"

#: app/Helper/ModalHelper.php:18 app/Template/config/application.php:38
#: app/Template/config/board.php:24 app/Template/config/email.php:23
#: app/Template/config/project.php:28 app/Template/config/webhook.php:11
#: app/Template/project_view/notifications.php:15
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/Helper/ModalHelper.php:19 app/Helper/ModalHelper.php:32
#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:31
#: app/Template/export/subtasks.php:13 app/Template/export/summary.php:13
#: app/Template/export/tasks.php:13 app/Template/export/transitions.php:13
#: app/Template/link/show.php:27 app/Template/project_file/create.php:10
#: app/Template/project_view/duplicate.php:27
#: app/Template/project_view/importTasks.php:16
#: app/Template/project_view/notifications.php:16
#: app/Template/task_file/create.php:10
msgid "or"
msgstr "或者"

#: app/Helper/ModalHelper.php:20 app/Helper/ModalHelper.php:33
#: app/Template/export/subtasks.php:14 app/Template/export/summary.php:14
#: app/Template/export/tasks.php:14 app/Template/export/transitions.php:14
#: app/Template/project_view/duplicate.php:27
#: app/Template/project_view/importTasks.php:16
#: app/Template/project_view/notifications.php:17
#: app/Template/task_creation/duplicate_projects.php:8
#: app/Template/task_duplication/copy.php:8
#: app/Template/task_duplication/move.php:8
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: app/Helper/ModalHelper.php:31 app/Model/TaskRecurrenceModel.php:26
#: app/Template/board_popover/close_all_tasks_column.php:12
#: app/Template/column/index.php:52 app/Template/custom_filter/index.php:37
#: app/Template/project_view/show.php:83
#: app/Template/user_view/password_reset.php:20
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/Helper/ProjectHeaderHelper.php:70
#: app/Template/project_overview/information.php:7
#: app/Template/project_view/show.php:8
msgid "Project owner: "
msgstr "项目负责人"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:92
msgid "Stop timer"
msgstr "停止计时器"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:96
msgid "Start timer"
msgstr "开启计时器"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:110
msgid "Enter one subtask by line."
msgstr "添加子任务（每行）。"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:133 app/Helper/TaskHelper.php:130
#: app/Template/task/details.php:89 app/Template/task/dropdown.php:9
msgid "Assign to me"
msgstr "指派给我"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:133 app/Helper/TaskHelper.php:130
msgid "Me"
msgstr "我"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:143 app/Helper/TaskHelper.php:208
msgid "Original estimate"
msgstr "初步预估"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:165
msgid "Subtask not started"
msgstr "子任务未开始"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:167
msgid "Subtask currently in progress"
msgstr "子任务进行中"

#: app/Helper/SubtaskHelper.php:169
msgid "Subtask completed"
msgstr "子任务已完成"

#: app/Helper/TaskHelper.php:63 app/Import/TaskImport.php:39
#: app/Template/category/edit.php:11 app/Template/column/create.php:15
#: app/Template/column/edit.php:16
#: app/Template/notification/task_assignee_change.php:18
#: app/Template/notification/task_create.php:41
#: app/Template/notification/task_user_mention.php:6
#: app/Template/predefined_task_description/create.php:10
#: app/Template/predefined_task_description/edit.php:10
#: app/Template/project_edit/show.php:27
#: app/Template/project_overview/description.php:2
#: app/Template/project_view/show.php:46 app/Template/swimlane/create.php:10
#: app/Template/swimlane/edit.php:11 app/Template/task/description.php:2
#: app/Template/task_mail/email.php:42
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/Helper/TaskHelper.php:72 app/Template/task_bulk/show.php:11
msgid "Template for the task description"
msgstr "任务描述模板"

#: app/Helper/TaskHelper.php:229 app/Import/TaskImport.php:49
msgid "Start Date"
msgstr "开始时间"

#: app/Helper/TaskHelper.php:235 app/Import/TaskImport.php:50
msgid "Due Date"
msgstr "到期时间"

#: app/Helper/TaskHelper.php:240 app/Helper/TaskHelper.php:241
msgid "Task priority"
msgstr "任务优先级"

#: app/Helper/TaskHelper.php:242
msgid "P"
msgstr ""

#: app/Helper/TaskHelper.php:280 app/Template/project_header/dropdown.php:33
msgid "Add a new task"
msgstr "添加新任务"

#: app/Helper/TaskHelper.php:294
msgid "Add a new Kanboard task"
msgstr "添加新任务"

#: app/Import/TaskImport.php:41
msgid "Creator Username"
msgstr "创建人"

#: app/Import/TaskImport.php:42
msgid "Color Name"
msgstr "颜色名称"

#: app/Import/TaskImport.php:43
msgid "Column Name"
msgstr "栏目名称"

#: app/Import/TaskImport.php:44 app/Template/category/create.php:7
#: app/Template/category/edit.php:8 app/Template/category/index.php:14
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: app/Import/TaskImport.php:45
msgid "Swimlane Name"
msgstr "泳道名称"

#: app/Import/TaskImport.php:47
msgid "Time Estimated"
msgstr "预计耗时"

#: app/Import/TaskImport.php:48
msgid "Time Spent"
msgstr "时间花费"

#: app/Import/TaskImport.php:54
msgid "External Link"
msgstr "外部链接"

#: app/Import/TaskImport.php:140 app/Import/UserImport.php:115
#: app/Validator/ActionValidator.php:27
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:27
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:29
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:31
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:33
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:27
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:29
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:32
#: app/Validator/ColumnValidator.php:27 app/Validator/ColumnValidator.php:49
#: app/Validator/ColumnValidator.php:69 app/Validator/CommentValidator.php:91
#: app/Validator/CommentValidator.php:92 app/Validator/CommentValidator.php:93
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:29
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:30
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:64
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:71
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:73
#: app/Validator/GroupValidator.php:68
#: app/Validator/ProjectRoleValidator.php:66
#: app/Validator/ProjectRoleValidator.php:67
#: app/Validator/ProjectValidator.php:26 app/Validator/ProjectValidator.php:27
#: app/Validator/ProjectValidator.php:28 app/Validator/ProjectValidator.php:29
#: app/Validator/ProjectValidator.php:30 app/Validator/TaskValidator.php:25
#: app/Validator/TaskValidator.php:26 app/Validator/TaskValidator.php:27
#: app/Validator/TaskValidator.php:28 app/Validator/TaskValidator.php:29
#: app/Validator/TaskValidator.php:30 app/Validator/TaskValidator.php:32
#: app/Validator/TaskValidator.php:33 app/Validator/TaskValidator.php:35
#: app/Validator/TaskValidator.php:36 app/Validator/TaskValidator.php:37
#: app/Validator/TaskValidator.php:38 app/Validator/TaskValidator.php:39
#: app/Validator/TaskValidator.php:40 app/Validator/TaskValidator.php:41
#: app/Validator/TaskValidator.php:42 app/Validator/TaskValidator.php:104
#: app/Validator/TaskValidator.php:105 app/Validator/UserValidator.php:30
msgid "This value must be an integer"
msgstr "该值必须为整数"

#: app/Import/TaskImport.php:141 app/Validator/TaskValidator.php:76
#: app/Validator/TaskValidator.php:198
msgid "The project is required"
msgstr "需要指定项目"

#: app/Import/TaskImport.php:142 app/Validator/ColumnValidator.php:71
#: app/Validator/SubtaskValidator.php:27 app/Validator/SubtaskValidator.php:50
#: app/Validator/TaskValidator.php:77 app/Validator/TaskValidator.php:149
msgid "The title is required"
msgstr "需要指定标题"

#: app/Import/TaskImport.php:143 app/Import/TaskImport.php:144
#: app/Import/UserImport.php:111 app/Validator/AuthValidator.php:40
#: app/Validator/CategoryValidator.php:71 app/Validator/ColumnValidator.php:72
#: app/Validator/CommentValidator.php:94
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:31
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:32
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:64
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:66
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:68
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:70
#: app/Validator/GroupValidator.php:65 app/Validator/GroupValidator.php:67
#: app/Validator/PasswordResetValidator.php:58
#: app/Validator/ProjectRoleValidator.php:64
#: app/Validator/ProjectValidator.php:31 app/Validator/ProjectValidator.php:32
#: app/Validator/ProjectValidator.php:33 app/Validator/ProjectValidator.php:34
#: app/Validator/SubtaskValidator.php:94 app/Validator/SwimlaneValidator.php:71
#: app/Validator/TagValidator.php:73 app/Validator/TaskValidator.php:43
#: app/Validator/TaskValidator.php:44 app/Validator/UserValidator.php:26
#: app/Validator/UserValidator.php:27
#, php-format
msgid "The maximum length is %d characters"
msgstr "最长%d个英文字符"

#: app/Import/UserImport.php:112
msgid "The username must be unique"
msgstr "用户名必须唯一"

#: app/Import/UserImport.php:113 app/Validator/BaseValidator.php:50
#, php-format
msgid "The minimum length is %d characters"
msgstr "最短%d个英文字符"

#: app/Import/UserImport.php:114 app/Validator/ProjectValidator.php:37
#: app/Validator/UserValidator.php:29
msgid "Email address invalid"
msgstr "邮件地址无效"

#: app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Backlog"
msgstr "待办"

#: app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Ready"
msgstr "预备"

#: app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Work in progress"
msgstr "进行中"

#: app/Model/BoardModel.php:23
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/Model/CategoryModel.php:105
msgid "All categories"
msgstr "所有分类"

#: app/Model/CategoryModel.php:109 app/Template/app/filters_helper.php:15
#: app/Template/project_header/search.php:47
msgid "No category"
msgstr "无分类"

#: app/Model/ColorModel.php:151
msgid "All colors"
msgstr "全部颜色"

#: app/Model/ColumnModel.php:170
msgid "All columns"
msgstr "全部栏目"

#: app/Model/ColumnRestrictionModel.php:30
msgid "Task creation is permitted for this column"
msgstr "当前栏目下允许创建任务。"

#: app/Model/ColumnRestrictionModel.php:31
msgid "Closing or opening a task is permitted for this column"
msgstr "当前栏目下允许开关任务。"

#: app/Model/ColumnRestrictionModel.php:32
msgid "Task creation is blocked for this column"
msgstr "当前栏目下禁止创建任务。"

#: app/Model/ColumnRestrictionModel.php:33
msgid "Closing or opening a task is blocked for this column"
msgstr "禁止在此栏下开关任务"

#: app/Model/CurrencyModel.php:31
msgid "ARS - Argentine Peso"
msgstr "阿根廷比索"

#: app/Model/CurrencyModel.php:32
msgid "AUD - Australian Dollar"
msgstr "澳元"

#: app/Model/CurrencyModel.php:33
msgid "BAM - Konvertible Mark"
msgstr "波斯尼亚马克"

#: app/Model/CurrencyModel.php:34
msgid "BRL - Brazilian Real"
msgstr "巴西雷亚尔"

#: app/Model/CurrencyModel.php:35
msgid "CAD - Canadian Dollar"
msgstr "加元"

#: app/Model/CurrencyModel.php:36
msgid "CHF - Swiss Francs"
msgstr "瑞士法郎"

#: app/Model/CurrencyModel.php:37
msgid "CNY - Chinese Yuan"
msgstr "人民币"

#: app/Model/CurrencyModel.php:38
msgid "COP - Colombian Peso"
msgstr "哥伦比亚比索"

#: app/Model/CurrencyModel.php:39
msgid "DKK - Danish Krona"
msgstr "丹麦克朗"

#: app/Model/CurrencyModel.php:40
msgid "EUR - Euro"
msgstr "欧元"

#: app/Model/CurrencyModel.php:41
msgid "GBP - British Pound"
msgstr "英镑"

#: app/Model/CurrencyModel.php:42
msgid "HRK - Kuna"
msgstr "克罗地亚库纳"

#: app/Model/CurrencyModel.php:43
msgid "HUF - Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利 - 福林"

#: app/Model/CurrencyModel.php:44
msgid "INR - Indian Rupee"
msgstr "印度卢比"

#: app/Model/CurrencyModel.php:45
msgid "JPY - Japanese Yen"
msgstr "日元"

#: app/Model/CurrencyModel.php:46
msgid "MXN - Mexican Peso"
msgstr "墨西哥比索"

#: app/Model/CurrencyModel.php:47
msgid "NOK - Norwegian Krone"
msgstr "克朗"

#: app/Model/CurrencyModel.php:48
msgid "NZD - New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰元"

#: app/Model/CurrencyModel.php:49
msgid "RSD - Serbian dinar"
msgstr "第纳尔"

#: app/Model/CurrencyModel.php:50
msgid "RUB - Russian Ruble"
msgstr "卢布"

#: app/Model/CurrencyModel.php:51
msgid "SEK - Swedish Krona"
msgstr "瑞郎"

#: app/Model/CurrencyModel.php:52
msgid "TRL - Turkish Lira"
msgstr "土耳其里拉"

#: app/Model/CurrencyModel.php:53
msgid "USD - US Dollar"
msgstr "美元"

#: app/Model/CurrencyModel.php:54
msgid "VES - Venezuelan Bolívar"
msgstr "委内瑞拉玻利瓦尔"

#: app/Model/CurrencyModel.php:55
msgid "XBT - Bitcoin"
msgstr "XBT - 比特币"

#: app/Model/InviteModel.php:55
msgid "Kanboard Invitation"
msgstr "看板邀请"

#: app/Model/LanguageModel.php:133 app/Model/TimezoneModel.php:28
msgid "Application default"
msgstr "程序默认"

#: app/Model/NotificationModel.php:40 app/Model/NotificationModel.php:61
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: app/Model/ProjectDuplicationModel.php:70
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: app/Model/ProjectModel.php:411
msgid "Default swimlane"
msgstr "默认泳道"

#: app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:32
msgid "Task creation is not permitted"
msgstr "不能创建任务"

#: app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:33
msgid "Task suppression is not permitted"
msgstr "不允许抑制任务"

#: app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:34
msgid "Closing or opening a task is not permitted"
msgstr "禁止开关任务"

#: app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:35
msgid "Moving a task is not permitted"
msgstr "禁止移动任务"

#: app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:36
msgid "Changing assignee is not permitted"
msgstr "不允许更改受理人"

#: app/Model/ProjectRoleRestrictionModel.php:37
msgid "Update only assigned tasks is permitted"
msgstr "只允许更新已受理任务"

#: app/Model/ProjectUserRoleModel.php:187
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:32
msgid "Unassigned"
msgstr "未指派"

#: app/Model/ProjectUserRoleModel.php:191 app/Model/UserModel.php:222
msgid "Everybody"
msgstr "所有人"

#: app/Model/SwimlaneModel.php:214
msgid "All swimlanes"
msgstr "全部泳道"

#: app/Model/TaskCreationModel.php:78
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: app/Model/TaskDuplicationModel.php:54
msgid "[DUPLICATE]"
msgstr "[重复]"

#: app/Model/TaskFileModel.php:90
#, php-format
msgid "Screenshot taken %s"
msgstr "已截图 %s"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:25 app/Template/column/index.php:52
#: app/Template/custom_filter/index.php:39
#: app/Template/project_view/show.php:83
#: app/Template/user_view/password_reset.php:20
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:39
msgid "When task is moved from first column"
msgstr "当任务从第一列任务栏移走时"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:40
msgid "When task is moved to last column"
msgstr "当任务移动到最后一列任务栏时"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:41
msgid "When task is closed"
msgstr "当任务关闭时"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:54
msgid "Existing due date"
msgstr "当前到期时间"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:55
msgid "Action date"
msgstr "操作日期"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:68
msgid "Day(s)"
msgstr "天"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:69
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: app/Model/TaskRecurrenceModel.php:70
msgid "Year(s)"
msgstr "年"

#: app/Model/UserNotificationFilterModel.php:41
msgid "All tasks"
msgstr "所有任务"

#: app/Model/UserNotificationFilterModel.php:42
msgid "Only for tasks assigned to me"
msgstr "所有指派给我的任务"

#: app/Model/UserNotificationFilterModel.php:43
msgid "Only for tasks created by me"
msgstr "所有我创建的任务"

#: app/Model/UserNotificationFilterModel.php:44
msgid "Only for tasks created by me and tasks assigned to me"
msgstr "所有我创建的和指派给我的任务"

#: app/ServiceProvider/NotificationProvider.php:31
#: app/Template/comment_mail/create.php:9 app/Template/project_edit/show.php:19
#: app/Template/task_mail/create.php:7 app/Template/user_creation/show.php:18
#: app/Template/user_invite/signup.php:17
#: app/Template/user_list/sort_menu.php:14
#: app/Template/user_modification/show.php:16
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: app/ServiceProvider/NotificationProvider.php:32
msgid "Web"
msgstr "web"

#: app/Template/action/index.php:2
#, php-format
msgid "Automatic actions for the project \"%s\""
msgstr "项目\"%s\"的自动动作"

#: app/Template/action/index.php:5
msgid "Add a new action"
msgstr "添加新动作"

#: app/Template/action/index.php:8
msgid "Import from another project"
msgstr "从另一个项目中导入"

#: app/Template/action/index.php:14
msgid "There is no action at the moment."
msgstr "当前没有动作。"

#: app/Template/action/index.php:24 app/Template/category/index.php:27
#: app/Template/column/index.php:38 app/Template/comment/show.php:27
#: app/Template/custom_filter/index.php:26 app/Template/group/dropdown.php:7
#: app/Template/link/show.php:28 app/Template/project/sidebar.php:67
#: app/Template/project_overview/files.php:30
#: app/Template/project_overview/images.php:29
#: app/Template/project_permission/groups.php:29
#: app/Template/project_permission/users.php:26
#: app/Template/project_predefined_content/show.php:23
#: app/Template/project_role/show.php:56 app/Template/project_role/show.php:73
#: app/Template/project_role/show.php:90 app/Template/project_tag/index.php:33
#: app/Template/subtask/menu.php:8 app/Template/swimlane/table.php:35
#: app/Template/tag/index.php:25 app/Template/task/dropdown.php:65
#: app/Template/task/sidebar.php:102
#: app/Template/task_external_link/table.php:24
#: app/Template/task_file/files.php:31 app/Template/task_file/images.php:29
#: app/Template/task_internal_link/table.php:38
#: app/Template/user_list/dropdown.php:96
#: app/Template/user_view/sessions.php:22
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/Template/action/index.php:39
#, php-format
msgid "Automatic action not found: \"%s\""
msgstr "自动动作未找到：\"%s\""

#: app/Template/action/index.php:43
msgid "Event name"
msgstr "事件名称"

#: app/Template/action/remove.php:2
msgid "Remove an automatic action"
msgstr "移除一个自动动作"

#: app/Template/action/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this action: \"%s\"?"
msgstr "确定要移除动作\"%s\"吗？"

#: app/Template/action_creation/create.php:2
msgid "Add an action"
msgstr "添加动作"

#: app/Template/action_creation/create.php:7
#: app/Template/action_creation/event.php:10
#: app/Template/action_creation/params.php:11 app/Template/plugin/show.php:12
#: app/Template/plugin/show.php:54 app/Template/tag/index.php:17
#: app/Template/user_view/sessions.php:14
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: app/Template/action_creation/create.php:11
#: app/Template/action_creation/event.php:21
msgid "Next step"
msgstr "下一步"

#: app/Template/action_creation/event.php:2
msgid "Choose an event"
msgstr "选择一个事件"

#: app/Template/action_creation/event.php:13
#: app/Template/action_creation/params.php:14
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: app/Template/action_creation/event.php:17
msgid "When the selected event occurs execute the corresponding action."
msgstr "当所选事件发生时执行相应动作。"

#: app/Template/action_creation/params.php:2
msgid "Define action parameters"
msgstr "定义动作参数"

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:2
#: app/Template/app/filters_helper.php:3
msgid "Default filters"
msgstr "默认过滤器"

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:4
#: app/Template/app/filters_helper.php:5
#: app/Template/project_header/dropdown.php:7
#: app/Template/project_header/dropdown.php:10
#: app/Template/project_header/dropdown.php:15
#: app/Template/project_header/dropdown.php:18
#: app/Template/project_header/views.php:6
#: app/Template/project_header/views.php:12
#: app/Template/project_header/views.php:18
#, php-format
msgid "Keyboard shortcut: \"%s\""
msgstr "快捷键: \"%s\""

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:4
#: app/Template/app/filters_helper.php:5
msgid "Reset filters"
msgstr "重置过滤器"

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:5
msgid "My activities"
msgstr "我的活动足迹"

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:6
msgid "Activity until yesterday"
msgstr "今天以前的活动足迹"

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:7
msgid "Activity until today"
msgstr "今天为止的活动足迹"

#: app/Template/activity/filter_dropdown.php:11
#: app/Template/app/filters_helper.php:17 app/Template/search/activity.php:34
#: app/Template/search/index.php:36
msgid "View advanced search syntax"
msgstr "查看高级搜索语法"

#: app/Template/activity/project.php:6
#: app/Template/project_overview/information.php:31
#: app/Template/project_view/share.php:11 app/Template/project_view/show.php:17
#: app/Template/user_view/share.php:8 app/Template/user_view/show.php:48
msgid "RSS feed"
msgstr "RSS 链接"

#: app/Template/activity/project.php:7
#: app/Template/project_overview/information.php:32
#: app/Template/project_view/share.php:12 app/Template/project_view/show.php:18
#: app/Template/user_view/share.php:9 app/Template/user_view/show.php:49
msgid "iCal feed"
msgstr "日历订阅"

#: app/Template/activity/task.php:9 app/Template/task/sidebar.php:10
msgid "Activity stream"
msgstr "动态记录"

#: app/Template/activity/user.php:2 app/Template/dashboard/layout.php:18
msgid "My activity stream"
msgstr "我的动态"

#: app/Template/analytic/avg_time_columns.php:3
msgid "Average time spent in each column"
msgstr "每个任务栏的平均花费时间"

#: app/Template/analytic/avg_time_columns.php:8
#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:8
#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:15
#: app/Template/analytic/task_distribution.php:8
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:15
#: app/Template/analytic/user_distribution.php:8
msgid "Not enough data to show the graph."
msgstr "数据不足，无法绘图。"

#: app/Template/analytic/avg_time_columns.php:12
#: app/Template/analytic/avg_time_columns.php:18
msgid "Average time spent"
msgstr "平均花费时间"

#: app/Template/analytic/avg_time_columns.php:29
#, php-format
msgid ""
"This chart shows the average time spent in each column for the last %d tasks."
msgstr "当前柱状图表示最新%d条任务在每个任务栏下的平均花费时间"

#: app/Template/analytic/burndown.php:8 app/Template/analytic/cfd.php:8
msgid "You need at least 2 days of data to show the chart."
msgstr "当前柱状图至少需要2天的数据。"

#: app/Template/analytic/burndown.php:12
msgid "Total for all columns"
msgstr "所有栏目下的"

#: app/Template/analytic/burndown.php:13 app/Template/analytic/cfd.php:12
#, php-format
msgid "%%Y-%%m-%%d"
msgstr "%%Y-%%m-%%d"

#: app/Template/analytic/burndown.php:22 app/Template/analytic/cfd.php:21
#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:26
#: app/Template/export/subtasks.php:9 app/Template/export/summary.php:9
#: app/Template/export/tasks.php:9 app/Template/export/transitions.php:9
#: app/Template/project_edit/show.php:56
#: app/Template/project_list/sort_menu.php:17
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: app/Template/analytic/burndown.php:23 app/Template/analytic/cfd.php:22
#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:27
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: app/Template/analytic/burndown.php:26
msgid "This chart show the task complexity over the time (Work Remaining)."
msgstr "图表显示任务随时间(剩余时间)的复杂度"

#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:12
#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:19
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:22
msgid "Hours Spent"
msgstr "花费小时数"

#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:13
#: app/Template/analytic/estimated_actual_column.php:20
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:23
msgid "Hours Estimated"
msgstr "预估小时数"

#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:3
msgid "Average Lead and Cycle time"
msgstr "平均工作时间和平均周期时间"

#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:9
msgid "Average lead time: "
msgstr "平均工作时间"

#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:10
msgid "Average cycle time: "
msgstr "平均周期时间："

#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:19
msgid "Cycle Time"
msgstr "周期时间"

#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:20
msgid "Lead Time"
msgstr "工作时间"

#: app/Template/analytic/lead_cycle_time.php:31
#, php-format
msgid ""
"This chart shows the average lead and cycle time for the last %d tasks over "
"the time."
msgstr "该图表显示了过去 %d 个任务的平均和峰值耗时。"

#: app/Template/analytic/task_distribution.php:17
#: app/Template/analytic/user_distribution.php:17
msgid "Number of tasks"
msgstr "任务数"

#: app/Template/analytic/task_distribution.php:18
#: app/Template/analytic/user_distribution.php:18
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: app/Template/analytic/time_comparison.php:9
msgid "Estimated hours: "
msgstr "预估小时数"

#: app/Template/analytic/time_comparison.php:10
msgid "Actual hours: "
msgstr "实际小时数"

#: app/Template/analytic/time_comparison.php:18
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:2
#: app/Template/task_list/listing.php:4
msgid "No tasks found."
msgstr "没有找到任何任务。"

#: app/Template/analytic/time_comparison.php:33
msgid "Estimated Time"
msgstr "预估时间"

#: app/Template/analytic/time_comparison.php:34
msgid "Actual Time"
msgstr "实际时间"

#: app/Template/analytic/time_comparison.php:39
#: app/Template/analytic/time_comparison.php:42
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:17
#: app/Template/project_user_overview/tasks.php:26
msgid "View this task"
msgstr "查看该任务"

#: app/Template/app/filters_helper.php:6 app/Template/dashboard/sidebar.php:10
#: app/Template/dashboard/tasks.php:2
msgid "My tasks"
msgstr "我的任务"

#: app/Template/app/filters_helper.php:7
msgid "My tasks due tomorrow"
msgstr "我的明天到期的任务"

#: app/Template/app/filters_helper.php:8
msgid "Tasks due today"
msgstr "今天到期的任务"

#: app/Template/app/filters_helper.php:9
msgid "Tasks due tomorrow"
msgstr "明天到期的任务"

#: app/Template/app/filters_helper.php:10
msgid "Tasks due yesterday"
msgstr "昨天到期的任务"

#: app/Template/app/filters_helper.php:13
#: app/Template/board/tooltip_subtasks.php:18
#: app/Template/board/tooltip_tasklinks.php:24
#: app/Template/project_header/search.php:32
msgid "Not assigned"
msgstr "未指派"

#: app/Template/app/filters_helper.php:14
#: app/Template/project_header/search.php:33
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: app/Template/app/notfound.php:3
msgid "Sorry, I didn't find this information in my database!"
msgstr "抱歉，无法在数据库中找到该信息！"

#: app/Template/auth/index.php:14 app/Template/password_reset/create.php:6
#: app/Template/user_creation/show.php:12
#: app/Template/user_invite/signup.php:11
#: app/Template/user_list/sort_menu.php:8
#: app/Template/user_modification/show.php:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/Template/auth/index.php:17 app/Template/user_creation/show.php:27
#: app/Template/user_invite/signup.php:23
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/Template/auth/index.php:21 app/Template/password_reset/create.php:10
msgid "Enter the text below"
msgstr "输入下方的文本"

#: app/Template/auth/index.php:27
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: app/Template/auth/index.php:31
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: app/Template/auth/index.php:35
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: app/Template/avatar_file/show.php:2 app/Template/avatar_file/show.php:17
#: app/Template/user_list/dropdown.php:12 app/Template/user_view/sidebar.php:53
msgid "Avatar"
msgstr "我的头像"

#: app/Template/avatar_file/show.php:9
msgid "Remove my image"
msgstr "删除我的头像"

#: app/Template/avatar_file/show.php:15 app/Template/avatar_file/show.php:21
msgid "Upload my avatar image"
msgstr "上传我的头像"

#: app/Template/board/table_column.php:11
#: app/Template/board/table_column.php:12
#: app/Template/board/table_column.php:23
#: app/Template/board/table_column.php:24
#: app/Template/board/table_column.php:113
#: app/Template/board/table_column.php:114
#: app/Template/board/table_swimlane.php:17
#: app/Template/board/table_swimlane.php:19
#: app/Template/board/table_swimlane.php:21
#: app/Template/dashboard/overview.php:46
#: app/Template/project_overview/columns.php:4
#: app/Template/project_user_overview/roles.php:23
msgid "Task count"
msgstr "任务数"

#: app/Template/board/table_column.php:37
msgid "Hide this column"
msgstr "隐藏任务栏"

#: app/Template/board/table_column.php:41 app/Template/task_bulk/show.php:2
msgid "Create tasks in bulk"
msgstr "批量创建任务"

#: app/Template/board/table_column.php:47
msgid "Close all tasks in this column and this swimlane"
msgstr "关闭此任务栏下的所有任务"

#: app/Template/board/table_column.php:56
#, fuzzy
#| msgid "Reorder this column by priority (ASC)"
msgid "Reorder this column by id (ASC)"
msgstr "按优先级重排(升序)"

#: app/Template/board/table_column.php:59
#, fuzzy
#| msgid "Reorder this column by priority (DESC)"
msgid "Reorder this column by id (DESC)"
msgstr "按优先级重排(降序)"

#: app/Template/board/table_column.php:62
msgid "Reorder this column by priority (ASC)"
msgstr "按优先级重排(升序)"

#: app/Template/board/table_column.php:65
msgid "Reorder this column by priority (DESC)"
msgstr "按优先级重排(降序)"

#: app/Template/board/table_column.php:68
msgid "Reorder this column by assignee and priority (ASC)"
msgstr "按指派和优先级重排(升序)"

#: app/Template/board/table_column.php:71
msgid "Reorder this column by assignee and priority (DESC)"
msgstr "按指派和优先级重排(降序)"

#: app/Template/board/table_column.php:74
msgid "Reorder this column by assignee (A-Z)"
msgstr "按指派重排(A-Z)"

#: app/Template/board/table_column.php:77
msgid "Reorder this column by assignee (Z-A)"
msgstr "按指派重排(Z-A)"

#: app/Template/board/table_column.php:80
msgid "Reorder this column by due date (ASC)"
msgstr "按逾期时间重排(升序)"

#: app/Template/board/table_column.php:83
msgid "Reorder this column by due date (DESC)"
msgstr "按逾期时间重排(降序)"

#: app/Template/board/table_column.php:96
#: app/Template/board/table_column.php:97
msgid "Total score in this column across all swimlanes"
msgstr "该栏目所有泳道上的总分"

#: app/Template/board/table_column.php:102
#: app/Template/board/table_column.php:103
msgid "Score"
msgstr "积分"

#: app/Template/board/table_column.php:118
#: app/Template/board/table_column.php:120
#: app/Template/board/table_column.php:122
msgid "Total number of tasks in this column across all swimlanes"
msgstr "此任务栏下的任务数（跨泳道）"

#: app/Template/board/table_column.php:120 app/Template/column/create.php:10
#: app/Template/column/edit.php:11 app/Template/column/index.php:19
#: app/Template/header/title.php:11 app/Template/project_creation/create.php:19
#: app/Template/project_edit/show.php:32 app/Template/project_view/show.php:64
#: app/Template/swimlane/create.php:13 app/Template/swimlane/edit.php:14
#: app/Template/swimlane/table.php:7
msgid "Task limit"
msgstr "任务限制"

#: app/Template/board/table_container.php:4
msgid "There is no column or swimlane activated in your project!"
msgstr "当前项目没有活动任务栏或泳道"

#: app/Template/board/table_swimlane.php:6
msgid "Collapse swimlane"
msgstr "收起泳道"

#: app/Template/board/table_swimlane.php:7
msgid "Expand swimlane"
msgstr "展开泳道"

#: app/Template/board/table_tasks.php:34
msgid "Show this column"
msgstr "显示任务栏"

#: app/Template/board/task_footer.php:14
#: app/Template/task_list/task_details.php:16
msgid "Change category"
msgstr "变更分类"

#: app/Template/board/task_footer.php:44 app/Template/board/task_footer.php:45
#: app/Template/task_list/task_icons.php:8
#: app/Template/task_list/task_icons.php:9
msgid "Milestone"
msgstr "里程碑"

#: app/Template/board/task_footer.php:57 app/Template/board/task_footer.php:58
#: app/Template/task_list/task_icons.php:21
#: app/Template/task_list/task_icons.php:22
msgid "Time spent and estimated"
msgstr "时间花费预估"

#: app/Template/board/task_footer.php:107
#: app/Template/board/task_footer.php:116
#: app/Template/task_list/task_icons.php:78
#: app/Template/task_list/task_icons.php:81
#, php-format
msgid "%d comment"
msgstr "%d个评论"

#: app/Template/board/task_footer.php:107
#: app/Template/board/task_footer.php:116
#: app/Template/task_list/task_icons.php:78
#: app/Template/task_list/task_icons.php:81
#, php-format
msgid "%d comments"
msgstr "%d个评论"

#: app/Template/board/task_footer.php:127
#: app/Template/task_list/task_icons.php:94
msgid "Task age in days"
msgstr "任务存在天数"

#: app/Template/board/task_footer.php:128
#: app/Template/task_list/task_icons.php:95
msgid "Days in this column"
msgstr "在此栏目的天数"

#: app/Template/board/tooltip_external_links.php:4
#: app/Template/task_external_link/table.php:5
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/Template/board/tooltip_external_links.php:6
#: app/Template/task_external_link/form.php:10
#: app/Template/task_external_link/table.php:7
msgid "Dependency"
msgstr "依赖"

#: app/Template/board/tooltip_files.php:12
#: app/Template/project_overview/files.php:26
#: app/Template/project_overview/images.php:25
#: app/Template/task_file/files.php:27 app/Template/task_file/images.php:25
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/Template/board/tooltip_files.php:14
#: app/Template/board/tooltip_files.php:15
#: app/Template/board/tooltip_files.php:18
#: app/Template/project_overview/files.php:18
#: app/Template/project_overview/files.php:22
#: app/Template/project_overview/images.php:22
#: app/Template/task_file/files.php:18 app/Template/task_file/files.php:23
#: app/Template/task_file/images.php:22
msgid "View file"
msgstr "查看文件"

#: app/Template/board/tooltip_subtasks.php:4
#: app/Template/task/time_tracking_details.php:17
#: app/Template/user_view/timesheet.php:12
msgid "Subtask"
msgstr "子任务"

#: app/Template/board/tooltip_tasklinks.php:14
#: app/Template/task_internal_link/table.php:22
#: app/Template/task_internal_link/table.php:45
msgid "#"
msgstr ""

#: app/Template/board_popover/close_all_tasks_column.php:2
msgid "Do you really want to close all tasks of this column?"
msgstr "你确定要关闭此任务栏下的所有任务？"

#: app/Template/board_popover/close_all_tasks_column.php:9
#, fuzzy, php-format
#| msgid ""
#| "%d task(s) in the column \"%s\" and the swimlane \"%s\" will be closed."
msgid "%d task(s) in the column \"%s\" and the swimlane \"%s\" will be closed."
msgstr "任务栏 \"%s\" 和 泳道 \"%s\" 下 %d 条任务将被关闭。"

#: app/Template/category/create.php:2 app/Template/category/index.php:5
msgid "Add a new category"
msgstr "加入新分类"

#: app/Template/category/create.php:11 app/Template/category/edit.php:15
#: app/Template/project_tag/create.php:11 app/Template/project_tag/edit.php:11
#: app/Template/tag/create.php:12 app/Template/tag/edit.php:13
msgid "No color"
msgstr "未标色"

#: app/Template/category/edit.php:2
#, php-format
msgid "Category modification for the project \"%s\""
msgstr "为项目\"%s\"修改分类"

#: app/Template/category/index.php:10
msgid "There is no category in this project."
msgstr "当前项目没有分类。"

#: app/Template/category/index.php:24 app/Template/column/index.php:34
#: app/Template/comment/show.php:24 app/Template/custom_filter/index.php:25
#: app/Template/group/dropdown.php:6 app/Template/link/show.php:26
#: app/Template/project_predefined_content/show.php:20
#: app/Template/project_tag/index.php:25 app/Template/subtask/menu.php:5
#: app/Template/swimlane/table.php:24 app/Template/tag/index.php:24
#: app/Template/task_external_link/table.php:21
#: app/Template/task_internal_link/table.php:35
#: app/Template/user_list/dropdown.php:9
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/Template/category/remove.php:2
msgid "Remove a category"
msgstr "移除一个分类"

#: app/Template/category/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this category: \"%s\"?"
msgstr "确定要移除分类\"%s\"吗？"

#: app/Template/column/create.php:2 app/Template/column/index.php:5
msgid "Add a new column"
msgstr "添加新栏目"

#: app/Template/column/create.php:13 app/Template/column/edit.php:14
msgid "Hide tasks in this column in the dashboard"
msgstr "在面板首页隐藏此栏下的任务"

#: app/Template/column/edit.php:2
#, php-format
msgid "Edit column \"%s\""
msgstr "编辑栏目\"%s\""

#: app/Template/column/index.php:2
#, php-format
msgid "Edit the board for \"%s\""
msgstr "为\"%s\"修改看板"

#: app/Template/column/index.php:11 app/Template/project_view/show.php:58
msgid "Your board doesn't have any columns!"
msgstr "你的看板没有任何栏目"

#: app/Template/column/index.php:20 app/Template/project_view/show.php:65
msgid "Visible on dashboard"
msgstr "控制面板可见"

#: app/Template/column/index.php:29 app/Template/swimlane/table.php:17
msgid "Change column position"
msgstr "更改任务栏位置"

#: app/Template/column/remove.php:2
msgid "Remove a column"
msgstr "移除一个栏目"

#: app/Template/column/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this column: \"%s\"?"
msgstr "确定要移除栏目\"%s\"吗？"

#: app/Template/column_move_restriction/create.php:2
#, php-format
msgid "New drag and drop restriction for the role \"%s\""
msgstr "为角色\"%s\"新建拖动限制"

#: app/Template/column_move_restriction/create.php:15
msgid "Only for tasks assigned to the current user"
msgstr "只作用于当前用户已受理任务"

#: app/Template/column_move_restriction/create.php:19
msgid ""
"People belonging to this role will be able to move tasks only between the "
"source and the destination column."
msgstr "此角色下的用户将只能在源栏目和目标栏目间移动任务。"

#: app/Template/column_move_restriction/remove.php:2
#: app/Template/column_restriction/remove.php:2
msgid "Remove a column restriction"
msgstr "移除栏目限制"

#: app/Template/column_move_restriction/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this column restriction: \"%s\" to \"%s\"?"
msgstr "你真的要删除栏目限制：\"%s\"到\"%s\"？"

#: app/Template/column_restriction/create.php:2
#, php-format
msgid "New column restriction for the role \"%s\""
msgstr "为角色\"%s\"增加栏目限制？"

#: app/Template/column_restriction/create.php:9
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: app/Template/column_restriction/remove.php:7
msgid "Do you really want to remove this column restriction?"
msgstr "你真的要移除栏目限制？"

#: app/Template/comment/create.php:2 app/Template/comment_list/create.php:2
#: app/Template/task/dropdown.php:35 app/Template/task/sidebar.php:56
msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

#: app/Template/comment/create.php:5 app/Template/comment_list/show.php:10
#: app/Template/comment_mail/create.php:48 app/Template/task/dropdown.php:59
#: app/Template/task/sidebar.php:80 app/Template/task_comments/show.php:9
#: app/Template/task_mail/create.php:2 app/Template/task_mail/create.php:44
msgid "Send by email"
msgstr "发送邮件"

#: app/Template/comment/create.php:12 app/Template/comment_list/create.php:6
#: app/Template/comment_mail/create.php:45
#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:21
#: app/Template/notification/comment_create.php:8
#: app/Template/task_comments/create.php:6
msgid "New comment"
msgstr "新建评论"

#: app/Template/comment/edit.php:2
msgid "Edit a comment"
msgstr "编辑评论"

#: app/Template/comment/edit.php:8
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: app/Template/comment/remove.php:7
msgid "Do you really want to remove this comment?"
msgstr "确定要移除评论吗？"

#: app/Template/comment/show.php:10
msgid "Created at:"
msgstr "创建于："

#: app/Template/comment/show.php:11
msgid "Updated at:"
msgstr "更新于："

#: app/Template/comment/show.php:20
msgid "Link"
msgstr "连接"

#: app/Template/comment_list/show.php:6 app/Template/task_comments/show.php:7
msgid "Change sorting"
msgstr "改变排序"

#: app/Template/comment_mail/create.php:2
msgid "Create and send a comment by email"
msgstr "通过电子邮件创建和发送评论"

#: app/Template/comment_mail/create.php:25 app/Template/task_mail/create.php:23
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: app/Template/config/about.php:7
msgid "Official website:"
msgstr "官方网站："

#: app/Template/config/about.php:11
msgid "Author:"
msgstr "作者"

#: app/Template/config/about.php:12
msgid "contributors"
msgstr "贡献者"

#: app/Template/config/about.php:15
msgid "License:"
msgstr "授权许可:"

#: app/Template/config/about.php:22
msgid "Configuration"
msgstr "配置选项"

#: app/Template/config/about.php:27
msgid "Application version:"
msgstr "应用程序版本："

#: app/Template/config/about.php:31
msgid "PHP version:"
msgstr "PHP 版本："

#: app/Template/config/about.php:35
msgid "PHP SAPI:"
msgstr "PHP SAPI："

#: app/Template/config/about.php:39
msgid "HTTP Client:"
msgstr "HTTP客户端"

#: app/Template/config/about.php:43
msgid "OS version:"
msgstr "系统："

#: app/Template/config/about.php:47
msgid "Database driver:"
msgstr "数据库驱动："

#: app/Template/config/about.php:51
msgid "Database version:"
msgstr "数据库版本："

#: app/Template/config/about.php:55
msgid "Browser:"
msgstr "浏览器："

#: app/Template/config/about.php:63
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: app/Template/config/about.php:68
msgid "Database size:"
msgstr "数据库大小："

#: app/Template/config/about.php:72
msgid "Download the database"
msgstr "下载数据库"

#: app/Template/config/about.php:73
msgid "(Gzip compressed Sqlite file)"
msgstr "(用Gzip压缩的Sqlite文件)"

#: app/Template/config/about.php:76 app/Template/config/upload_db.php:2
msgid "Upload the database"
msgstr "上传数据库"

#: app/Template/config/about.php:79
msgid "Optimize the database"
msgstr "优化数据库"

#: app/Template/config/about.php:80
msgid "(VACUUM command)"
msgstr "(VACUUM 指令)"

#: app/Template/config/about.php:87
msgid "License"
msgstr "授权许可"

#: app/Template/config/api.php:7
msgid "API token:"
msgstr "API 令牌："

#: app/Template/config/api.php:11
msgid "API endpoint:"
msgstr "API 端点："

#: app/Template/config/api.php:17 app/Template/config/webhook.php:23
msgid "Reset token"
msgstr "重置令牌"

#: app/Template/config/application.php:8
msgid "Application URL"
msgstr "应用URL"

#: app/Template/config/application.php:10
msgid "Example: https://example.kanboard.org/ (used to generate absolute URLs)"
msgstr "例如： https://example.kanboard.org/（通常用于生成绝对地址）"

#: app/Template/config/application.php:12
#: app/Template/user_creation/show.php:51
#: app/Template/user_invite/signup.php:36
#: app/Template/user_modification/show.php:25
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: app/Template/config/application.php:15
msgid "Enable \"Forget Password\""
msgstr "启用找回密码"

#: app/Template/config/application.php:19
#: app/Template/user_creation/show.php:48
#: app/Template/user_invite/signup.php:33
#: app/Template/user_modification/show.php:22
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: app/Template/config/application.php:22
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: app/Template/config/application.php:24
#, php-format
msgid "ISO format is always accepted, example: \"%s\" and \"%s\""
msgstr "ISO 格式总是允许的，例如：\"%s\" 和 \"%s\""

#: app/Template/config/application.php:26
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: app/Template/config/application.php:31
msgid "Custom Stylesheet"
msgstr "自定义样式表"

#: app/Template/config/board.php:8
msgid "Task highlight period"
msgstr "任务高亮时间"

#: app/Template/config/board.php:10
msgid ""
"Period (in second) to consider a task was modified recently (0 to disable, 2 "
"days by default)"
msgstr "多久内的任务视作刚刚修改(单位：秒,设置为0停用，默认是2天"

#: app/Template/config/board.php:12
msgid "Refresh interval for public board"
msgstr "公共看板的刷新时间"

#: app/Template/config/board.php:14
msgid "Frequency in second (60 seconds by default)"
msgstr "频率,单位为秒(默认是60秒)"

#: app/Template/config/board.php:16
msgid "Refresh interval for personal board"
msgstr "私人看板的刷新时间"

#: app/Template/config/board.php:18
msgid "Frequency in second (0 to disable this feature, 10 seconds by default)"
msgstr "频率,单位为秒(设置为0停用此功能，默认是10秒)"

#: app/Template/config/email.php:8
msgid "Outgoing Emails"
msgstr "目标邮件"

#: app/Template/config/email.php:10
msgid "Email sender address"
msgstr "邮件发送地址"

#: app/Template/config/email.php:13
msgid "Email transport"
msgstr "邮件转发"

#: app/Template/config/email.php:16
msgid "The email configuration has been disabled by the administrator."
msgstr "邮件配置被管理员禁用。"

#: app/Template/config/integrations.php:2
#: app/Template/project_view/integrations.php:2
msgid "Integration with third-party services"
msgstr "与第三方服务进行整合"

#: app/Template/config/integrations.php:10
msgid "There is no external integration installed."
msgstr "当前没有外部整合安装。"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:2
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷方式"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:5
msgid "Board/Calendar/List view"
msgstr "看板/日程/列表视图"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:7
msgid "Switch to the project overview"
msgstr "切换到项目视图"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:8
msgid "Switch to the board view"
msgstr "切换到看板视图"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:9
msgid "Switch to the list view"
msgstr "切换到列表视图"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:11
msgid "Board view"
msgstr "面板视图"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:13
#: app/Template/task_creation/show.php:2
msgid "New task"
msgstr "新建任务"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:14
msgid "Expand/collapse tasks"
msgstr "展开/折叠任务"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:15
msgid "Compact/wide view"
msgstr "紧凑/宽视图"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:17
msgid "Task view"
msgstr "任务浏览"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:19
msgid "Edit task"
msgstr "编辑任务"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:20
msgid "New subtask"
msgstr "新建子任务"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:22
msgid "New internal link"
msgstr "新建内部链接"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:24
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:26
msgid "Display list of keyboard shortcuts"
msgstr "显示快捷键列表"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:27
msgid "Open board switcher"
msgstr "打开面板切换器"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:28
msgid "Go to the search/filter box"
msgstr "前往搜索/过滤箱"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:29
msgid "Reset the search/filter box"
msgstr "重置搜索/过滤框"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:30
msgid "Close dialog box"
msgstr "关闭对话框"

#: app/Template/config/keyboard_shortcuts.php:31
msgid "Submit a form"
msgstr "提交表单"

#: app/Template/config/project.php:8
msgid "Default task color"
msgstr "默认任务颜色"

#: app/Template/config/project.php:11
msgid "Default columns for new projects (Comma-separated)"
msgstr "新建项目的默认栏目(用逗号分开)"

#: app/Template/config/project.php:13
#, php-format
msgid "Default values are \"%s\""
msgstr "默认值为 \"%s\""

#: app/Template/config/project.php:15
msgid "Default categories for new projects (Comma-separated)"
msgstr "新项目的默认分类(用逗号分隔)"

#: app/Template/config/project.php:17
msgid "Example: \"Bug, Feature Request, Improvement\""
msgstr "示例：“缺陷，功能需求，提升"

#: app/Template/config/project.php:21
msgid "Disable personal projects"
msgstr "禁用私有项目"

#: app/Template/config/project.php:22
msgid "Allow only one subtask in progress at the same time for a user"
msgstr "每用户同时仅有一个活动子任务"

#: app/Template/config/project.php:23
msgid "Trigger automatically subtask time tracking"
msgstr "自动跟踪子任务时间"

#: app/Template/config/project.php:24
msgid "Include closed tasks in the cumulative flow diagram"
msgstr "在累计流程图中包含已关闭任务"

#: app/Template/config/sidebar.php:19
msgid "Tags management"
msgstr "标签管理"

#: app/Template/config/sidebar.php:31
msgid "Webhooks"
msgstr "网络钩子"

#: app/Template/config/upload_db.php:7
msgid ""
"You could upload the previously downloaded Sqlite database (Gzip format)."
msgstr "你可以上传先前下载的sqlite数据库(Gzip 格式)。"

#: app/Template/config/upload_db.php:12
msgid "Database file"
msgstr "数据库文件"

#: app/Template/config/upload_db.php:15
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/Template/config/webhook.php:7
msgid "Webhook URL"
msgstr "网络钩子 URL"

#: app/Template/config/webhook.php:16
msgid "Webhook token"
msgstr "Web钩子Token"

#: app/Template/config/webhook.php:19
msgid "Webhook token:"
msgstr "页面钩子令牌："

#: app/Template/currency/change.php:2 app/Template/currency/show.php:8
msgid "Change reference currency"
msgstr "修改参考货币"

#: app/Template/currency/change.php:6
msgid "Reference currency"
msgstr "参考货币"

#: app/Template/currency/create.php:2 app/Template/currency/show.php:5
msgid "Add or change currency rate"
msgstr "添加更改汇率"

#: app/Template/currency/create.php:6 app/Template/currency/show.php:20
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: app/Template/currency/create.php:8 app/Template/currency/show.php:21
msgid "Rate"
msgstr "汇率"

#: app/Template/currency/show.php:14
#, php-format
msgid "Reference currency: %s"
msgstr "参考汇率：%s"

#: app/Template/custom_filter/create.php:2
msgid "Add a new filter"
msgstr "添加新过滤器"

#: app/Template/custom_filter/create.php:7
#: app/Template/custom_filter/edit.php:10
#: app/Template/custom_filter/index.php:12 app/Template/group/index.php:36
#: app/Template/group_creation/show.php:7
#: app/Template/group_modification/show.php:10 app/Template/plugin/show.php:7
#: app/Template/plugin/show.php:50 app/Template/project_creation/create.php:10
#: app/Template/project_edit/show.php:16
#: app/Template/project_permission/users.php:44
#: app/Template/project_tag/create.php:7 app/Template/project_tag/edit.php:7
#: app/Template/swimlane/create.php:7 app/Template/swimlane/edit.php:8
#: app/Template/swimlane/table.php:6 app/Template/tag/create.php:8
#: app/Template/tag/edit.php:9 app/Template/user_creation/show.php:15
#: app/Template/user_invite/signup.php:14
#: app/Template/user_list/sort_menu.php:11
#: app/Template/user_modification/show.php:13
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/Template/custom_filter/create.php:10
#: app/Template/custom_filter/edit.php:13
#: app/Template/custom_filter/index.php:13
#: app/Template/project_header/search.php:9
#: app/Template/user_creation/show.php:54
#: app/Template/user_modification/show.php:28
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: app/Template/custom_filter/create.php:14
#: app/Template/custom_filter/edit.php:17
msgid "Share with all project members"
msgstr "对项目所有成员共享"

#: app/Template/custom_filter/create.php:17
#: app/Template/custom_filter/edit.php:22
msgid "Append filter (instead of replacement)"
msgstr "追加过滤"

#: app/Template/custom_filter/index.php:5
#: app/Template/project_header/dropdown.php:43
msgid "Add custom filters"
msgstr "添加过滤器"

#: app/Template/custom_filter/index.php:14
msgid "Shared"
msgstr "共享"

#: app/Template/custom_filter/index.php:15
msgid "Append/Replace"
msgstr "追加/替换"

#: app/Template/custom_filter/index.php:16
msgid "Owner"
msgstr "所有人"

#: app/Template/custom_filter/index.php:44
msgid "Append"
msgstr "追加"

#: app/Template/custom_filter/index.php:46
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: app/Template/custom_filter/index.php:56
msgid "There is no custom filter."
msgstr "当前没有自定义过滤。"

#: app/Template/custom_filter/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this custom filter: \"%s\"?"
msgstr "你确定要移除这个自定义过滤器：\"%s\"？"

#: app/Template/dashboard/layout.php:15
msgid "Project management"
msgstr "项目管理"

#: app/Template/dashboard/overview.php:9 app/Template/group/index.php:12
#: app/Template/project_list/listing.php:29 app/Template/search/activity.php:15
#: app/Template/search/index.php:15 app/Template/user_list/listing.php:24
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: app/Template/dashboard/overview.php:38 app/Template/project_edit/show.php:41
#: app/Template/project_list/project_icons.php:9
msgid "Personal project"
msgstr "私有项目"

#: app/Template/dashboard/overview.php:58 app/Template/dashboard/subtasks.php:5
#: app/Template/dashboard/tasks.php:5
msgid "There is nothing assigned to you."
msgstr "当前无任务指派给你。"

#: app/Template/dashboard/projects.php:2 app/Template/dashboard/sidebar.php:7
msgid "My projects"
msgstr "我的项目"

#: app/Template/dashboard/projects.php:5
msgid "You are not a member of any project."
msgstr "你不是任何项目的成员。"

#: app/Template/dashboard/sidebar.php:4 app/Template/project_header/views.php:6
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: app/Template/dashboard/sidebar.php:13 app/Template/dashboard/subtasks.php:2
msgid "My subtasks"
msgstr "我的子任务"

#: app/Template/dashboard/subtasks.php:11
#, php-format
msgid "%d subtasks"
msgstr "%d 子任务"

#: app/Template/dashboard/subtasks.php:13
#, php-format
msgid "%d subtask"
msgstr "%d 子任务"

#: app/Template/dashboard/subtasks.php:18 app/Template/group/index.php:30
#: app/Template/project_list/sort_menu.php:2
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:2
#: app/Template/user_list/sort_menu.php:2
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: app/Template/dashboard/subtasks.php:21
#: app/Template/task_list/sort_menu.php:5
msgid "Task ID"
msgstr "任务ID"

#: app/Template/event/comment_create.php:2
#, php-format
msgid "%s commented the task %s"
msgstr "%s 评论了任务 %s"

#: app/Template/event/comment_delete.php:2
#, php-format
msgid "%s removed a comment on the task %s"
msgstr "\"%s\"从任务%s 删除了评论"

#: app/Template/event/comment_update.php:2
#, php-format
msgid "%s updated a comment on the task %s"
msgstr "%s 更新了任务 %s的评论"

#: app/Template/event/events.php:2
msgid "There is no activity yet."
msgstr "当前无任何活动。"

#: app/Template/event/subtask_create.php:2
#, php-format
msgid "%s created a subtask for the task %s"
msgstr "%s 创建了 %s的子任务"

#: app/Template/event/subtask_create.php:17
#: app/Template/event/subtask_update.php:17
#, php-format
msgid "Assigned to %s with an estimate of %s/%sh"
msgstr "分配给 %s，预估需要 %s/%s 小时"

#: app/Template/event/subtask_create.php:19
#: app/Template/event/subtask_update.php:19
#, php-format
msgid "Not assigned, estimate of %sh"
msgstr "未指派，预估需要 %s 小时"

#: app/Template/event/subtask_delete.php:2
#, php-format
msgid "%s removed a subtask for the task %s"
msgstr "\"%s\"从任务%s 删除了子任务"

#: app/Template/event/subtask_update.php:2
#, php-format
msgid "%s updated a subtask for the task %s"
msgstr "%s 更新了 %s的子任务"

#: app/Template/event/task_assignee_change.php:5
#, php-format
msgid "%s changed the assignee of the task %s to %s"
msgstr "%s 将任务 %s 指派给 %s"

#: app/Template/event/task_close.php:2
#, php-format
msgid "%s closed the task %s"
msgstr "%s 关闭了任务 %s"

#: app/Template/event/task_create.php:2
#, php-format
msgid "%s created the task %s"
msgstr "%s 创建了任务 %s"

#: app/Template/event/task_file_create.php:2
#, php-format
msgid "%s attached a new file to the task %s"
msgstr "\"%s\"添加了附件到任务\"%s\""

#: app/Template/event/task_file_destroy.php:2
#, php-format
msgid "%s removed a file from the task %s"
msgstr "%s 从任务 %s 中删除了文件"

#: app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:2
#, php-format
msgid "%s set a new internal link for the task %s"
msgstr "%s为任务%s设置了新链接"

#: app/Template/event/task_internal_link_create_update.php:10
#: app/Template/notification/task_internal_link_create_update.php:6
#, php-format
msgid "This task is now linked to the task %s with the relation \"%s\""
msgstr "该任务与任务：%s 已建立\"%s\"关联"

#: app/Template/event/task_internal_link_delete.php:2
#, php-format
msgid "%s removed an internal link for the task %s"
msgstr "%s删除了任务%s内部链接"

#: app/Template/event/task_internal_link_delete.php:10
#: app/Template/notification/task_internal_link_delete.php:6
#, php-format
msgid "The link with the relation \"%s\" to the task %s has been removed"
msgstr "该任务与任务：%s 已解除\"%s\"关联"

#: app/Template/event/task_move_column.php:2
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the column \"%s\""
msgstr "%s 移动任务 %s 到栏目 \"%s\""

#: app/Template/event/task_move_position.php:2
#, fuzzy, php-format
#| msgid "%s moved the task %s to the position #%d in the column \"%s\""
msgid "%s moved the task %s to the position #%d in the column \"%s\""
msgstr "%s 将任务 %s 移动到了\"%s\"的第#%d个位置"

#: app/Template/event/task_move_swimlane.php:3
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the first swimlane"
msgstr "%s将任务%s移动到了首个泳道"

#: app/Template/event/task_move_swimlane.php:8
#, php-format
msgid "%s moved the task %s to the swimlane \"%s\""
msgstr "%s将任务%s移动到了泳道\"%s\"下"

#: app/Template/event/task_open.php:2
#, php-format
msgid "%s opened the task %s"
msgstr "%s 开启了任务 %s"

#: app/Template/event/task_update.php:2
#, php-format
msgid "%s updated the task %s"
msgstr "%s 更新了任务 %s"

#: app/Template/export/header.php:11
msgid "Task transitions"
msgstr "任务变更"

#: app/Template/export/header.php:14
msgid "Daily project summary"
msgstr "每日项目汇总"

#: app/Template/export/subtasks.php:3
msgid "This report contains all subtasks information for the given date range."
msgstr "该报告包含了指定日期范围内的所有子任务信息。"

#: app/Template/export/subtasks.php:12 app/Template/export/summary.php:12
#: app/Template/export/tasks.php:12 app/Template/export/transitions.php:12
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/Template/export/summary.php:3
msgid "This export contains the number of tasks per column grouped per day."
msgstr "此导出包含每列的任务数，按天分组"

#: app/Template/export/tasks.php:3
msgid "This report contains all tasks information for the given date range."
msgstr "该报告包含了指定日期范围内的所有任务信息。"

#: app/Template/export/transitions.php:3
msgid ""
"This report contains all column moves for each task with the date, the user "
"and the time spent for each transition."
msgstr "此报告记录任务的变更，包含日期、用户和时间消耗。"

#: app/Template/feed/user.php:3
#, php-format
msgid "Project activities for %s"
msgstr "%s的项目活动记录"

#: app/Template/group/associate.php:2
#, php-format
msgid "Add group member to \"%s\""
msgstr "添加到用户组\"%s\""

#: app/Template/group/associate.php:5
msgid "There is no user available."
msgstr "当前没有有效用户"

#: app/Template/group/associate.php:7 app/Template/project_file/create.php:14
#: app/Template/task_file/create.php:14
msgid "Close this window"
msgstr "关闭窗口"

#: app/Template/group/dissociate.php:2
#, php-format
msgid "Remove user from group \"%s\""
msgstr "从\"%s\"组中移除用户"

#: app/Template/group/dissociate.php:5
#, php-format
msgid "Do you really want to remove the user \"%s\" from the group \"%s\"?"
msgstr "你确定把用户\"%s\"从\"%s\"中移除？"

#: app/Template/group/dropdown.php:4 app/Template/group/users.php:6
msgid "Add group member"
msgstr "添加用户组成员"

#: app/Template/group/dropdown.php:5
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: app/Template/group/index.php:3 app/Template/group/users.php:4
#: app/Template/user_view/layout.php:6
msgid "All users"
msgstr "所有用户"

#: app/Template/group/index.php:4 app/Template/group_creation/show.php:2
msgid "New group"
msgstr "新加用户组"

#: app/Template/group/index.php:17
msgid "There is no group."
msgstr "当前没有用户组"

#: app/Template/group/index.php:23
#, php-format
msgid "%d groups"
msgstr "%d 用户组"

#: app/Template/group/index.php:25
#, php-format
msgid "%d group"
msgstr "%d 用户组"

#: app/Template/group/index.php:33
msgid "Group ID"
msgstr "用户组ID"

#: app/Template/group/index.php:39
msgid "External ID"
msgstr "附属ID"

#: app/Template/group/index.php:56 app/Template/user_list/header.php:5
#, php-format
msgid "%d users"
msgstr "%d 用户"

#: app/Template/group/index.php:58 app/Template/user_list/header.php:7
#, php-format
msgid "%d user"
msgstr "%d 用户"

#: app/Template/group/remove.php:2
msgid "Remove group"
msgstr "删除用户组"

#: app/Template/group/remove.php:5
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this group: \"%s\"?"
msgstr "你真的想要移除用户组：\"%s\"？"

#: app/Template/group/user_dropdown.php:5 app/Template/user_list/dropdown.php:5
msgid "View profile"
msgstr "查看个人信息"

#: app/Template/group/user_dropdown.php:8
msgid "Remove user from group"
msgstr "从用户组中移除用户"

#: app/Template/group/users.php:5 app/Template/user_list/listing.php:14
#: app/Template/user_view/layout.php:15
msgid "View all groups"
msgstr "查看所有用户组"

#: app/Template/group/users.php:10
msgid "There is no user in this group."
msgstr "当前用户组下没有成员"

#: app/Template/group_modification/show.php:2
msgid "Edit group"
msgstr "编辑用户组"

#: app/Template/header/board_selector.php:3
#: app/Template/header/board_selector.php:4
msgid "Display another project"
msgstr "显示其它项目"

#: app/Template/header/title.php:3
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:6
msgid "My dashboard"
msgstr "我的看板"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:9
msgid "My profile"
msgstr "个人信息"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:12
msgid "Projects management"
msgstr "项目管理"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:16
msgid "Users management"
msgstr "用户管理"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:19
msgid "Groups management"
msgstr "用户组管理"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:22
msgid "Plugins"
msgstr "插件管理"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:33
msgid "Documentation"
msgstr "帮助文档"

#: app/Template/header/user_dropdown.php:37
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: app/Template/header/user_notifications.php:3
msgid "Unread notifications"
msgstr "未读通知"

#: app/Template/header/user_notifications.php:5
#: app/Template/web_notification/show.php:2
msgid "My notifications"
msgstr "我的通知"

#: app/Template/link/create.php:2 app/Template/link/show.php:5
msgid "Add link label"
msgstr "添加链接标签"

#: app/Template/link/create.php:9 app/Template/link/edit.php:13
msgid "Opposite label"
msgstr "反向标签"

#: app/Template/link/edit.php:2
msgid "Link modification"
msgstr "关联修改"

#: app/Template/link/remove.php:2 app/Template/task_external_link/remove.php:2
#: app/Template/task_internal_link/remove.php:2
msgid "Remove a link"
msgstr "删除关联"

#: app/Template/link/remove.php:7 app/Template/task_external_link/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this link: \"%s\"?"
msgstr "确认要删除此关联吗:\"%s\"?"

#: app/Template/link/show.php:13 app/Template/project_creation/create.php:37
#: app/Template/project_permission/groups.php:13
#: app/Template/project_permission/users.php:9
#: app/Template/project_role/show.php:39
#: app/Template/project_view/duplicate.php:20 app/Template/task/sidebar.php:29
#: app/Template/user_view/sidebar.php:43
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: app/Template/link/show.php:35
msgid "There is no link."
msgstr "当前没有关联"

#: app/Template/notification/comment_create.php:6
#, php-format
msgid "New comment posted by %s"
msgstr "%s 的新评论"

#: app/Template/notification/comment_delete.php:5
msgid "Comment removed"
msgstr "评论已删除"

#: app/Template/notification/comment_update.php:5
msgid "Comment updated"
msgstr "更新了评论"

#: app/Template/notification/footer.php:6
msgid "view the task on Kanboard"
msgstr "在看板中查看此任务"

#: app/Template/notification/footer.php:8
msgid "view the board on Kanboard"
msgstr "在看板上查看面板"

#: app/Template/notification/subtask_create.php:5
msgid "New sub-task"
msgstr "新建子任务"

#: app/Template/notification/subtask_create.php:8
#: app/Template/notification/subtask_delete.php:8
#: app/Template/notification/subtask_update.php:8
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: app/Template/notification/subtask_create.php:9
#: app/Template/notification/subtask_delete.php:9
#: app/Template/notification/subtask_update.php:9
#: app/Template/task/details.php:11 app/Template/user_view/show.php:8
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: app/Template/notification/subtask_create.php:10
#: app/Template/notification/subtask_delete.php:10
#: app/Template/notification/subtask_update.php:10
#: app/Template/task/details.php:80
msgid "Assignee:"
msgstr "指派给"

#: app/Template/notification/subtask_create.php:10
#: app/Template/notification/subtask_delete.php:10
#: app/Template/notification/subtask_update.php:10
msgid "?"
msgstr ""

#: app/Template/notification/subtask_create.php:13
#: app/Template/notification/subtask_update.php:13
msgid "Time tracking:"
msgstr "时间记录"

#: app/Template/notification/subtask_create.php:14
#: app/Template/notification/subtask_update.php:19
#: app/Template/subtask/timer.php:9
#: app/Template/task_internal_link/table.php:71
#, php-format
msgid "%sh estimated"
msgstr "预估%s小时"

#: app/Template/notification/subtask_delete.php:5
msgid "Subtask removed"
msgstr "子任务已删除"

#: app/Template/notification/subtask_update.php:5
msgid "Sub-task updated"
msgstr "子任务更新"

#: app/Template/notification/subtask_update.php:15
#: app/Template/subtask/timer.php:3
#: app/Template/task_internal_link/table.php:67
#, php-format
msgid "%sh spent"
msgstr "花费%s小时"

#: app/Template/notification/task_assignee_change.php:9
#: app/Template/notification/task_create.php:22
#: app/Template/task_mail/email.php:23
#, php-format
msgid "Assigned to %s"
msgstr "指派给 %s"

#: app/Template/notification/task_assignee_change.php:11
#: app/Template/notification/task_create.php:24
#: app/Template/task_mail/email.php:25
msgid "There is nobody assigned"
msgstr "当前无人被指派"

#: app/Template/notification/task_assignee_change.php:19
msgid "There is no description."
msgstr "当前没有描述。"

#: app/Template/notification/task_close.php:5
#, php-format
msgid "The task #%d has been closed."
msgstr "任务#%d已经被关闭."

#: app/Template/notification/task_create.php:7
#: app/Template/task/details.php:131 app/Template/task_mail/email.php:8
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: app/Template/notification/task_create.php:11
#: app/Template/task/details.php:118 app/Template/task_mail/email.php:12
msgid "Due date:"
msgstr "到期日期"

#: app/Template/notification/task_create.php:16
#: app/Template/task_mail/email.php:17
#, php-format
msgid "Created by %s"
msgstr "创建者：%s"

#: app/Template/notification/task_create.php:29
#: app/Template/notification/task_move_column.php:7
#: app/Template/notification/task_move_position.php:7
#: app/Template/notification/task_move_swimlane.php:15
#: app/Template/task_mail/email.php:30
msgid "Column on the board:"
msgstr "看板上的栏目："

#: app/Template/notification/task_create.php:32
#: app/Template/notification/task_move_column.php:10
#: app/Template/notification/task_move_position.php:10
#: app/Template/notification/task_move_swimlane.php:18
#: app/Template/task_mail/email.php:33
msgid "Task position:"
msgstr "任务位置："

#: app/Template/notification/task_create.php:35
#: app/Template/task/details.php:55 app/Template/task_mail/email.php:36
msgid "Category:"
msgstr "分类："

#: app/Template/notification/task_file_create.php:5
#, php-format
msgid "New attachment added \"%s\""
msgstr "新附件已添加\"%s\""

#: app/Template/notification/task_file_destroy.php:5
#, php-format
msgid "Attachment removed \"%s\""
msgstr "附件已删除 \"%s\""

#: app/Template/notification/task_move_swimlane.php:8
msgid "The task has been moved to the first swimlane"
msgstr "该任务已被移动到首个泳道"

#: app/Template/notification/task_move_swimlane.php:10
msgid "The task has been moved to another swimlane:"
msgstr "该任务已被移动到别的泳道："

#: app/Template/notification/task_open.php:5
#, php-format
msgid "The task #%d has been opened."
msgstr "任务#%d已经被开启."

#: app/Template/notification/task_overdue.php:3
#, php-format
msgid "Overdue tasks for the project(s) \"%s\""
msgstr "\"%s\"项目下的超期任务"

#: app/Template/password_reset/change.php:2
#: app/Template/password_reset/create.php:2
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: app/Template/password_reset/change.php:6
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: app/Template/password_reset/change.php:9
#: app/Template/user_creation/show.php:31
#: app/Template/user_credential/password.php:16
#: app/Template/user_invite/signup.php:26
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: app/Template/password_reset/change.php:13
#: app/Template/password_reset/create.php:15
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: app/Template/password_reset/create.php:8
msgid "Your profile must have a valid email address."
msgstr "个人资料必须有一个有效email地址。"

#: app/Template/password_reset/email.php:1
msgid "To reset your password click on this link:"
msgstr "点击此链接重置你的密码"

#: app/Template/plugin/directory.php:7
msgid ""
"Your Kanboard instance is not configured to install plugins from the user "
"interface."
msgstr "你的Kanboard没有启用插件安装。"

#: app/Template/plugin/directory.php:12
msgid "There is no plugin available."
msgstr "当前无可用插件。"

#: app/Template/plugin/directory.php:31
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: app/Template/plugin/directory.php:33
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/Template/plugin/directory.php:36
msgid "Up to date"
msgstr "已更新"

#: app/Template/plugin/directory.php:40
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: app/Template/plugin/remove.php:2
msgid "Remove plugin"
msgstr "移除插件"

#: app/Template/plugin/remove.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this plugin: \"%s\"?"
msgstr "你真的要移除插件：\"%s\"？"

#: app/Template/plugin/show.php:3
msgid "Incompatible Plugins"
msgstr "不兼容插件"

#: app/Template/plugin/show.php:8 app/Template/plugin/show.php:51
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: app/Template/plugin/show.php:9 app/Template/plugin/show.php:52
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: app/Template/plugin/show.php:10
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: app/Template/plugin/show.php:30 app/Template/plugin/show.php:71
msgid "Uninstall"
msgstr "移除"

#: app/Template/plugin/show.php:46
msgid "There is no plugin loaded."
msgstr "当前没有插件载入"

#: app/Template/predefined_task_description/create.php:2
#: app/Template/predefined_task_description/edit.php:2
#: app/Template/predefined_task_description/remove.php:2
msgid "Predefined Task Description"
msgstr "预定义任务描述"

#: app/Template/predefined_task_description/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this template? \"%s\""
msgstr "你真的要移除该模板？\"%s\""

#: app/Template/project/dropdown.php:5 app/Template/project_header/views.php:12
#: app/Template/project_user_overview/roles.php:16
msgid "Board"
msgstr "看板"

#: app/Template/project/dropdown.php:8
msgid "Listing"
msgstr "列表"

#: app/Template/project/dropdown.php:11
#: app/Template/project_header/dropdown.php:38
msgid "Activity"
msgstr "项目动态"

#: app/Template/project/dropdown.php:16
#: app/Template/project_header/dropdown.php:57
#: app/Template/task/analytics.php:9 app/Template/task/sidebar.php:16
msgid "Analytics"
msgstr "统计分析"

#: app/Template/project/dropdown.php:24
#: app/Template/project_header/dropdown.php:2
#: app/Template/project_header/dropdown.php:75
msgid "Configure this project"
msgstr "项目配置"

#: app/Template/project/sidebar.php:17
msgid "Predefined contents"
msgstr "预设内容"

#: app/Template/project/sidebar.php:29
#: app/Template/project_user_overview/roles.php:8
#: app/Template/project_view/show.php:55
msgid "Columns"
msgstr "栏目"

#: app/Template/project/sidebar.php:42
#: app/Template/project_creation/create.php:31
#: app/Template/project_view/duplicate.php:14
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: app/Template/project/sidebar.php:45
#: app/Template/project_creation/create.php:32
#: app/Template/project_view/duplicate.php:15
msgid "Custom roles"
msgstr "角色"

#: app/Template/project/sidebar.php:52
#: app/Template/project_view/duplicate.php:26 app/Template/task/dropdown.php:48
#: app/Template/task/sidebar.php:69
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: app/Template/project/sidebar.php:59
msgid "Close this project"
msgstr "关闭项目"

#: app/Template/project/sidebar.php:62
msgid "Open this project"
msgstr "打开项目"

#: app/Template/project_action_duplication/show.php:2
msgid "Import actions from another project"
msgstr "从另一个项目中导入动作"

#: app/Template/project_action_duplication/show.php:5
msgid "There is no available project."
msgstr "当前没有可用项目"

#: app/Template/project_action_duplication/show.php:10
#: app/Template/project_creation/create.php:23
msgid "Create from another project"
msgstr "基于现有项目创建"

#: app/Template/project_creation/create.php:13
#: app/Template/project_edit/show.php:23
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: app/Template/project_creation/create.php:15
#: app/Template/project_edit/show.php:25
msgid ""
"The project identifier is optional and must be alphanumeric, example: "
"MYPROJECT."
msgstr "项目标识符是可选的,且只能是数字或字母组成，例如：MYPROJECT。"

#: app/Template/project_creation/create.php:17
msgid "Column task limits apply to each swimlane individually"
msgstr "列任务限制分别应用于每个泳道"

#: app/Template/project_creation/create.php:28
#: app/Template/project_view/duplicate.php:7
msgid "Which parts of the project do you want to duplicate?"
msgstr "要复制项目的哪些内容？"

#: app/Template/project_creation/create.php:39
#: app/Template/project_view/duplicate.php:22
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: app/Template/project_creation/create.php:47
msgid "There is no user management for personal projects."
msgstr "私有项目下无用户可管理"

#: app/Template/project_edit/show.php:14
msgid "General"
msgstr "常用"

#: app/Template/project_edit/show.php:21
msgid "The project email is optional and could be used by several plugins."
msgstr "项目邮件地址可选，适用于插件。"

#: app/Template/project_edit/show.php:30
msgid "Task limits apply to each swimlane individually"
msgstr "任务限制分别应用于每个泳道"

#: app/Template/project_edit/show.php:37
msgid "Permissions and ownership"
msgstr "权限和所有者"

#: app/Template/project_edit/show.php:42
msgid "Personal projects do not have users and groups management."
msgstr "私有项目下没有成员或组可管理"

#: app/Template/project_edit/show.php:47
msgid "Project owner"
msgstr "项目负责人"

#: app/Template/project_edit/show.php:53
msgid "Dates"
msgstr "时间"

#: app/Template/project_edit/show.php:60
msgid "Priorities"
msgstr "属性"

#: app/Template/project_edit/show.php:62
msgid "Default priority"
msgstr "默认优先级"

#: app/Template/project_edit/show.php:65
msgid "Lowest priority"
msgstr "最低优先级"

#: app/Template/project_edit/show.php:68
msgid "Highest priority"
msgstr "最高优先级"

#: app/Template/project_file/create.php:2 app/Template/task/dropdown.php:40
#: app/Template/task/sidebar.php:61 app/Template/task_file/create.php:2
msgid "Attach a document"
msgstr "附加文档"

#: app/Template/project_file/create.php:9 app/Template/task_file/create.php:9
msgid "Drag and drop your files here"
msgstr "拖放文件到这里"

#: app/Template/project_file/create.php:11 app/Template/task_file/create.php:11
msgid "choose files"
msgstr "选择文件"

#: app/Template/project_file/create.php:12 app/Template/task_file/create.php:12
#, php-format
msgid "The maximum allowed file size is %sB."
msgstr "最大上传尺寸 %sB"

#: app/Template/project_file/create.php:13 app/Template/task_file/create.php:13
msgid "All files have been uploaded successfully."
msgstr "所有文件已成功上传。"

#: app/Template/project_file/create.php:15 app/Template/task_file/create.php:15
msgid "Unable to upload this file."
msgstr "无法上传此文件。"

#: app/Template/project_file/create.php:19 app/Template/task_file/create.php:19
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: app/Template/project_file/remove.php:2 app/Template/task_file/remove.php:2
msgid "Remove a file"
msgstr "移除一个文件"

#: app/Template/project_file/remove.php:7 app/Template/task_file/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this file: \"%s\"?"
msgstr "确定要移除文件\"%s\"吗？"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:7
msgid "Expand tasks"
msgstr "展开任务"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:10
msgid "Collapse tasks"
msgstr "折叠任务"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:15
msgid "Compact view"
msgstr "紧凑视图"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:18
msgid "Horizontal scrolling"
msgstr "水平滚动"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:23
msgid "Collapse vertically"
msgstr "栏内滚动"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:26
msgid "Expand vertically"
msgstr "全屏滚动"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:49
#: app/Template/project_overview/information.php:30
#: app/Template/project_view/share.php:10 app/Template/project_view/show.php:16
#: app/Template/task/details.php:36
msgid "Public link"
msgstr "公开链接"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:63
msgid "Exports"
msgstr "导出任务"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:69
msgid "Import tasks"
msgstr "导入任务"

#: app/Template/project_header/dropdown.php:80
msgid "Manage projects"
msgstr "管理项目"

#: app/Template/project_header/search.php:30
#: app/Template/project_user_overview/sidebar.php:7
msgid "User filters"
msgstr "用户过滤器"

#: app/Template/project_header/search.php:45
msgid "Category filters"
msgstr "分类过滤器"

#: app/Template/project_header/views.php:18
msgid "List"
msgstr "列表"

#: app/Template/project_list/header.php:4
#, php-format
msgid "%d projects"
msgstr "%d 项目"

#: app/Template/project_list/header.php:6
#, php-format
msgid "%d project"
msgstr "%d 项目"

#: app/Template/project_list/listing.php:18
msgid "Users overview"
msgstr "用户概览"

#: app/Template/project_list/listing.php:34
msgid "There is no project."
msgstr "当前没有项目。"

#: app/Template/project_list/project_details.php:8
msgid "Start date:"
msgstr "开始日期"

#: app/Template/project_list/project_details.php:12
msgid "End date:"
msgstr "结束日期"

#: app/Template/project_list/project_icons.php:5
msgid "Shared project"
msgstr "公开项目"

#: app/Template/project_list/sort_menu.php:5
msgid "Project ID"
msgstr "项目ID"

#: app/Template/project_list/sort_menu.php:8
msgid "Project name"
msgstr "项目名"

#: app/Template/project_list/sort_menu.php:20
msgid "Public"
msgstr "公开"

#: app/Template/project_list/sort_menu.php:23
msgid "Personal"
msgstr "私有"

#: app/Template/project_overview/activity.php:2
msgid "Last activity"
msgstr "最后活动"

#: app/Template/project_overview/attachments.php:2
#: app/Template/task_file/show.php:2
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: app/Template/project_overview/attachments.php:6
msgid "Upload a file"
msgstr "上传文件"

#: app/Template/project_overview/description.php:6
msgid "Edit description"
msgstr "编辑描述"

#: app/Template/project_overview/files.php:4 app/Template/task_file/files.php:4
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: app/Template/project_overview/files.php:7 app/Template/task_file/files.php:5
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/Template/project_overview/images.php:37
#: app/Template/project_overview/images.php:41
#: app/Template/task_file/images.php:38 app/Template/task_file/images.php:42
#, php-format
msgid "Uploaded: %s"
msgstr "上传：%s"

#: app/Template/project_overview/images.php:37
#: app/Template/task_file/images.php:38
#, php-format
msgid "Size: %s"
msgstr "大小：%s"

#: app/Template/project_overview/images.php:39
#: app/Template/task_file/images.php:40
#, php-format
msgid "Uploaded by %s"
msgstr "由%s上传"

#: app/Template/project_overview/information.php:2
#: app/Template/user_view/sidebar.php:3
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: app/Template/project_overview/information.php:22
#: app/Template/project_view/show.php:28
msgid "Start date: "
msgstr "开始时间："

#: app/Template/project_overview/information.php:26
#: app/Template/project_view/show.php:32
msgid "End date: "
msgstr "结束时间："

#: app/Template/project_permission/groups.php:2
msgid "Allowed Groups"
msgstr "被允许的用户组"

#: app/Template/project_permission/groups.php:6
msgid "No group has been allowed."
msgstr "没有被允许的用户组。"

#: app/Template/project_permission/groups.php:10
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#: app/Template/project_permission/groups.php:11
#: app/Template/project_permission/groups.php:24
#: app/Template/project_permission/groups.php:55
#: app/Template/project_permission/users.php:7
#: app/Template/project_permission/users.php:20
#: app/Template/project_permission/users.php:55
#: app/Template/project_role/create.php:8 app/Template/project_role/edit.php:9
#: app/Template/user_creation/show.php:40
#: app/Template/user_list/sort_menu.php:20
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/Template/project_permission/groups.php:44
msgid "Group Name"
msgstr "用户组名称"

#: app/Template/project_permission/groups.php:47
#: app/Template/project_permission/groups.php:48
msgid "Enter group name..."
msgstr "输入用户组名称..."

#: app/Template/project_permission/groups.php:57
#: app/Template/project_permission/users.php:57
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: app/Template/project_permission/index.php:2
msgid "Allowed Users"
msgstr "被允许的用户"

#: app/Template/project_permission/users.php:2
msgid "No specific user has been allowed."
msgstr "没有被允许的用户。"

#: app/Template/project_permission/users.php:47
#: app/Template/project_permission/users.php:48
msgid "Enter user name..."
msgstr "输入用户名..."

#: app/Template/project_predefined_content/show.php:5
msgid "Add predefined task description"
msgstr "添加预定义任务描述"

#: app/Template/project_predefined_content/show.php:11
msgid "Predefined Task Descriptions"
msgstr "预定义任务描述"

#: app/Template/project_predefined_content/show.php:39
msgid "Predefined Email Subjects"
msgstr "预定义的邮件主题"

#: app/Template/project_predefined_content/show.php:41
msgid "Write one subject by line."
msgstr "添加主题（每行）。"

#: app/Template/project_role/create.php:2
msgid "New custom project role"
msgstr "新建项目角色"

#: app/Template/project_role/edit.php:2
msgid "Edit custom project role"
msgstr "编辑项目角色"

#: app/Template/project_role/remove.php:2
msgid "Remove a custom role"
msgstr "删除自定义角色"

#: app/Template/project_role/remove.php:7
#, php-format
msgid ""
"Do you really want to remove this custom role: \"%s\"? All people assigned "
"to this role will become project member."
msgstr ""
"你真的要删除这个自定义橘色：\"%s\"？当前角色下的用户将转换成普通项目成员。"

#: app/Template/project_role/show.php:5
msgid "Add a new custom role"
msgstr "添加新角色"

#: app/Template/project_role/show.php:11
msgid "There is no custom role for this project."
msgstr "当前项目没有自定义角色"

#: app/Template/project_role/show.php:18
#, php-format
msgid "Restrictions for the role \"%s\""
msgstr "\"%s\"角色限制"

#: app/Template/project_role/show.php:21
msgid "Add a new project restriction"
msgstr "添加新的项目限制"

#: app/Template/project_role/show.php:24
msgid "Add a new drag and drop restriction"
msgstr "添加新的拖放限制"

#: app/Template/project_role/show.php:27
msgid "Add a new column restriction"
msgstr "添加新的栏目限制"

#: app/Template/project_role/show.php:30
msgid "Edit this role"
msgstr "编辑角色"

#: app/Template/project_role/show.php:33
msgid "Remove this role"
msgstr "删除角色"

#: app/Template/project_role/show.php:44
msgid "There is no restriction for this role."
msgstr "当前角色无限制。"

#: app/Template/project_role/show.php:84
msgid ""
"Only moving task between those columns is permitted for tasks assigned to "
"the current user"
msgstr "只允许在这些栏目间移动受理给当前用户的任务"

#: app/Template/project_role/show.php:86
msgid "Only moving task between those columns is permitted"
msgstr "只能在以下栏目间移动任务"

#: app/Template/project_role_restriction/create.php:3
#, php-format
msgid "New project restriction for the role \"%s\""
msgstr "给角色\"%s\"新建项目限制"

#: app/Template/project_role_restriction/create.php:10
msgid "Restriction"
msgstr "限制"

#: app/Template/project_role_restriction/remove.php:2
msgid "Remove a project restriction"
msgstr "移除项目限制"

#: app/Template/project_role_restriction/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this project restriction: \"%s\"?"
msgstr "你真的要删除项目限制：\"%s\"？"

#: app/Template/project_status/disable.php:2
msgid "Close a project"
msgstr "关闭项目"

#: app/Template/project_status/disable.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to close this project: \"%s\"?"
msgstr "你真的要关闭项目：\"%s\"？"

#: app/Template/project_status/enable.php:2
msgid "Reopen a project"
msgstr "重开项目"

#: app/Template/project_status/enable.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to reopen this project: \"%s\"?"
msgstr "你真的要重开项目：\"%s\"？"

#: app/Template/project_status/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this project: \"%s\"?"
msgstr "确定要移除项目\"%s\"吗？"

#: app/Template/project_tag/create.php:2 app/Template/project_tag/index.php:5
#: app/Template/tag/create.php:2 app/Template/tag/index.php:5
msgid "Add new tag"
msgstr "添加新标签"

#: app/Template/project_tag/edit.php:2 app/Template/tag/edit.php:2
msgid "Edit a tag"
msgstr "编辑标签"

#: app/Template/project_tag/index.php:2
msgid "Project tags"
msgstr "项目标签"

#: app/Template/project_tag/index.php:11
msgid "There is no specific tag for this project at the moment."
msgstr "当前项目没有指定任何标签。"

#: app/Template/project_tag/index.php:15 app/Template/tag/index.php:15
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: app/Template/project_tag/index.php:29
#: app/Template/project_tag/make_global.php:2
msgid "Change to global tag"
msgstr "更改为全局标签"

#: app/Template/project_tag/index.php:46 app/Template/tag/index.php:2
msgid "Global tags"
msgstr "全局标签"

#: app/Template/project_tag/index.php:53
msgid "Enable global tags for this project"
msgstr "为该项目启用全局标签"

#: app/Template/project_tag/make_global.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to make the tag \"%s\" global?"
msgstr "您是否真的想将标签 \"%s\" 设置为全局标签？"

#: app/Template/project_tag/remove.php:2 app/Template/tag/remove.php:2
msgid "Remove a tag"
msgstr "移除标签"

#: app/Template/project_tag/remove.php:7 app/Template/tag/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this tag: \"%s\"?"
msgstr "你真的要删除此标签：\"%s\"？"

#: app/Template/project_user_overview/layout.php:15
msgid "Projects list"
msgstr "项目列表"

#: app/Template/project_user_overview/roles.php:2
msgid "No project"
msgstr "无项目"

#: app/Template/project_user_overview/sidebar.php:18
msgid "Project managers"
msgstr "项目管理员"

#: app/Template/project_user_overview/sidebar.php:21
msgid "Project members"
msgstr "项目成员"

#: app/Template/project_user_overview/tooltip_users.php:2
msgid "There is no project member."
msgstr "当前没有项目成员"

#: app/Template/project_view/importTasks.php:4
msgid "Please choose a project you want to copy the tasks from."
msgstr "请选择将要复制的任务所属的项目。"

#: app/Template/project_view/importTasks.php:9
#: app/Template/task_duplication/copy.php:21
#: app/Template/task_duplication/move.php:22
msgid "Choose a project"
msgstr "选择项目"

#: app/Template/project_view/importTasks.php:15
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/Template/project_view/importTasks.php:20
msgid "No other projects found."
msgstr "未找到其它项目。"

#: app/Template/project_view/integrations.php:11
msgid "There is no integration registered at the moment."
msgstr "当前没有注册关联"

#: app/Template/project_view/notifications.php:5
msgid ""
"No plugin has registered a project notification method. You can still "
"configure individual notifications in your user profile."
msgstr "没有插件注册到项目通知接口，你仍然可以在你个人设置里启用单独的通知"

#: app/Template/project_view/notifications.php:11
#: app/Template/user_view/notifications.php:8
msgid "Notification methods:"
msgstr "通知提醒方式："

#: app/Template/project_view/share.php:16 app/Template/user_view/share.php:12
msgid "Disable public access"
msgstr "停止公开访问"

#: app/Template/project_view/share.php:18
msgid "This feature enables the iCal feed, RSS feed and the public board view."
msgstr "该功能将开启iCal订阅, RSS订阅以及公共查看权限。"

#: app/Template/project_view/share.php:19 app/Template/user_view/share.php:14
msgid "Enable public access"
msgstr "开启公开访问"

#: app/Template/project_view/show.php:5
msgid "This project is open"
msgstr "项目已打开"

#: app/Template/project_view/show.php:5
msgid "This project is closed"
msgstr "项目已关闭"

#: app/Template/project_view/show.php:12
msgid "This project is personal"
msgstr "此项目为私有项目"

#: app/Template/project_view/show.php:20
msgid "Public access disabled"
msgstr "已经禁止公开访问"

#: app/Template/project_view/show.php:24 app/Template/task/details.php:135
msgid "Modified:"
msgstr "已修改："

#: app/Template/project_view/show.php:36
msgid "Column task limits are applied to each swimlane individually"
msgstr "列任务限制已经被分别应用于每个泳道"

#: app/Template/project_view/show.php:38
msgid "Column task limits are applied across swimlanes"
msgstr "列任务限制已经被跨泳道应用"

#: app/Template/project_view/show.php:41
msgid "Task limit: "
msgstr "任务限制"

#: app/Template/search/activity.php:25 app/Template/search/index.php:25
msgid "Advanced search"
msgstr "高级搜索"

#: app/Template/search/activity.php:26 app/Template/search/index.php:26
msgid "Example of query: "
msgstr "查询示例："

#: app/Template/search/activity.php:28 app/Template/search/index.php:28
msgid "Search by project: "
msgstr "按项目："

#: app/Template/search/activity.php:29
msgid "Search by creator: "
msgstr "以创建者搜索"

#: app/Template/search/activity.php:30
msgid "Search by creation date: "
msgstr "以创建日期搜索"

#: app/Template/search/activity.php:31
msgid "Search by task status: "
msgstr "以任务状态搜索"

#: app/Template/search/activity.php:32
msgid "Search by task title: "
msgstr "以任务标题搜索"

#: app/Template/search/activity.php:37 app/Template/search/index.php:39
msgid "Nothing found."
msgstr "没找到。"

#: app/Template/search/index.php:4
msgid "Activity stream search"
msgstr "活动足迹搜索"

#: app/Template/search/index.php:29
msgid "Search by column: "
msgstr "按任务栏："

#: app/Template/search/index.php:30
msgid "Search by assignee: "
msgstr "按受理人："

#: app/Template/search/index.php:31
msgid "Search by color: "
msgstr "按颜色: "

#: app/Template/search/index.php:32
msgid "Search by category: "
msgstr "按分类："

#: app/Template/search/index.php:33
msgid "Search by description: "
msgstr "按描述："

#: app/Template/search/index.php:34
msgid "Search by due date: "
msgstr "按超期时间："

#: app/Template/subtask/create.php:2 app/Template/task/dropdown.php:22
#: app/Template/task/sidebar.php:43
msgid "Add a sub-task"
msgstr "添加子任务"

#: app/Template/subtask/create.php:24
msgid "Create another sub-task"
msgstr "创建另一个子任务"

#: app/Template/subtask/edit.php:2
msgid "Edit a sub-task"
msgstr "编辑子任务"

#: app/Template/subtask/menu.php:12
msgid "Convert to task"
msgstr "转化为普通任务"

#: app/Template/subtask/remove.php:2
msgid "Remove a sub-task"
msgstr "删除子任务"

#: app/Template/subtask/remove.php:7
msgid "Do you really want to remove this sub-task?"
msgstr "请确认是否要删除此子任务？"

#: app/Template/subtask/show.php:2
msgid "Sub-Tasks"
msgstr "子任务"

#: app/Template/subtask/table.php:11 app/Template/task/sidebar.php:20
#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:3
#: app/Template/task_internal_link/table.php:14
#: app/Template/user_list/dropdown.php:64 app/Template/user_view/sidebar.php:19
msgid "Time tracking"
msgstr "时间记录"

#: app/Template/subtask/table.php:20
msgid "Change subtask position"
msgstr "更改子任务位置"

#: app/Template/subtask_converter/show.php:2
msgid "Convert sub-task to task"
msgstr "转化子任务为普通任务"

#: app/Template/subtask_converter/show.php:7
msgid "Do you really want to convert this sub-task to a task?"
msgstr "你真的要将此子任务转化为普通任务？"

#: app/Template/subtask_restriction/show.php:2
msgid "You already have one subtask in progress"
msgstr "你已经有了一个进行中的子任务"

#: app/Template/subtask_restriction/show.php:8
#, php-format
msgid "Select the new status of the subtask: \"%s\""
msgstr "选择子任务的新状态：\"%s\""

#: app/Template/swimlane/create.php:2 app/Template/swimlane/index.php:5
msgid "Add a new swimlane"
msgstr "添加新泳道"

#: app/Template/swimlane/edit.php:2
#, php-format
msgid "Swimlane modification for the project \"%s\""
msgstr "项目\"%s\"的泳道变更"

#: app/Template/swimlane/index.php:10
msgid "Active swimlanes"
msgstr "活动泳道"

#: app/Template/swimlane/index.php:13
msgid "Your project must have at least one active swimlane."
msgstr "项目必须包含至少一个活跃泳道。"

#: app/Template/swimlane/index.php:22
msgid "Inactive swimlanes"
msgstr "非活动泳道"

#: app/Template/swimlane/remove.php:2
msgid "Remove a swimlane"
msgstr "删除泳道"

#: app/Template/swimlane/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this swimlane: \"%s\"?"
msgstr "确定要删除泳道：\"%s\"?"

#: app/Template/swimlane/table.php:28 app/Template/user_list/dropdown.php:86
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: app/Template/swimlane/table.php:30 app/Template/user_list/dropdown.php:91
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: app/Template/tag/index.php:11
msgid "There is no global tag at the moment."
msgstr "当前没有全局标签。"

#: app/Template/task/analytics.php:14
msgid "Lead time: "
msgstr "工作时间: "

#: app/Template/task/analytics.php:15
msgid "Cycle time: "
msgstr "周期时间: "

#: app/Template/task/analytics.php:19
msgid "Time spent in each column"
msgstr "每个任务栏的花费时间"

#: app/Template/task/analytics.php:41
msgid ""
"The lead time is the duration between the task creation and the completion."
msgstr "工作时间是任务创建和完成之间的持续时间。"

#: app/Template/task/analytics.php:42
msgid ""
"The cycle time is the duration between the start date and the completion."
msgstr "周期时间是开始日期和完成时间之间的持续时间。"

#: app/Template/task/analytics.php:43
msgid ""
"If the task is not closed the current time is used instead of the completion "
"date."
msgstr "如果当前任务未关闭时用当前时间代替完成时间"

#: app/Template/task/changes.php:8
#, php-format
msgid "New title: %s"
msgstr "新标题：%s"

#: app/Template/task/changes.php:12
msgid "The task is not assigned anymore"
msgstr "该任务没有指派给任何人"

#: app/Template/task/changes.php:14
#, php-format
msgid "New assignee: %s"
msgstr "新指派到：%s"

#: app/Template/task/changes.php:19
msgid "There is no category now"
msgstr "当前没有分类"

#: app/Template/task/changes.php:21
#, php-format
msgid "New category: %s"
msgstr "新分类：%s"

#: app/Template/task/changes.php:25
#, php-format
msgid "New color: %s"
msgstr "新颜色：%s"

#: app/Template/task/changes.php:28
#, php-format
msgid "New complexity: %d"
msgstr "新的复杂度：%d"

#: app/Template/task/changes.php:32
msgid "The due date has been removed"
msgstr "超期时间已被移除"

#: app/Template/task/changes.php:34
msgid "New due date: "
msgstr "新超期时间："

#: app/Template/task/changes.php:39
msgid "There is no description anymore"
msgstr "当前没有描述"

#: app/Template/task/changes.php:49
msgid "Recurrence settings has been modified"
msgstr "循环周期已被更改"

#: app/Template/task/changes.php:52
#, php-format
msgid "Time spent changed: %sh"
msgstr "时间花费已变更：%sh"

#: app/Template/task/changes.php:55
#, php-format
msgid "Time estimated changed: %sh"
msgstr "时间预估已变更：%sh"

#: app/Template/task/changes.php:59
msgid "Start date changed: "
msgstr "开始时间已改变："

#: app/Template/task/changes.php:63
#, php-format
msgid "The field \"%s\" has been updated"
msgstr "\"%s\"字段已更新"

#: app/Template/task/changes.php:71
msgid "The description has been modified:"
msgstr "描述已更改"

#: app/Template/task/details.php:14
msgid "open"
msgstr "打开"

#: app/Template/task/details.php:16
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#: app/Template/task/details.php:21
msgid "Priority:"
msgstr "优先级："

#: app/Template/task/details.php:25
msgid "Reference:"
msgstr "引用："

#: app/Template/task/details.php:30
msgid "Complexity:"
msgstr "复杂度："

#: app/Template/task/details.php:43
msgid "Back to the board"
msgstr "回到看板"

#: app/Template/task/details.php:61
msgid "Swimlane:"
msgstr "泳道："

#: app/Template/task/details.php:66
msgid "Column:"
msgstr "栏目："

#: app/Template/task/details.php:70
msgid "Position:"
msgstr "位置："

#: app/Template/task/details.php:85 app/Template/task_duplication/copy.php:42
#: app/Template/task_duplication/move.php:43
msgid "not assigned"
msgstr "未指派"

#: app/Template/task/details.php:94
msgid "Creator:"
msgstr "创建者："

#: app/Template/task/details.php:100
msgid "Time estimated:"
msgstr "预计时间："

#: app/Template/task/details.php:101 app/Template/task/details.php:107
#, php-format
msgid "%s hours"
msgstr "%s 小时"

#: app/Template/task/details.php:106
msgid "Time spent:"
msgstr "时间消耗："

#: app/Template/task/details.php:123
msgid "Started:"
msgstr "已开始："

#: app/Template/task/details.php:127
msgid "Start now"
msgstr "立即开始"

#: app/Template/task/details.php:140
msgid "Completed:"
msgstr "已完成："

#: app/Template/task/details.php:146
msgid "Moved:"
msgstr "已移走："

#: app/Template/task/dropdown.php:14
msgid "Set the start date automatically"
msgstr "设置自动开始日期"

#: app/Template/task/dropdown.php:18 app/Template/task/sidebar.php:36
msgid "Edit the task"
msgstr "修改任务"

#: app/Template/task/dropdown.php:27 app/Template/task/sidebar.php:48
msgid "Add internal link"
msgstr "添加内部关联"

#: app/Template/task/dropdown.php:30 app/Template/task/sidebar.php:51
msgid "Add external link"
msgstr "添加外部关联"

#: app/Template/task/dropdown.php:43 app/Template/task/sidebar.php:64
#: app/Template/task_file/screenshot.php:2
msgid "Add a screenshot"
msgstr "添加截图"

#: app/Template/task/dropdown.php:51 app/Template/task/sidebar.php:72
msgid "Duplicate to project"
msgstr "复制到另一项目"

#: app/Template/task/dropdown.php:56 app/Template/task/sidebar.php:77
msgid "Move to project"
msgstr "移动到其它项目"

#: app/Template/task/dropdown.php:71 app/Template/task/sidebar.php:92
msgid "Close this task"
msgstr "关闭该任务"

#: app/Template/task/dropdown.php:73 app/Template/task/sidebar.php:96
msgid "Open this task"
msgstr "开启该任务"

#: app/Template/task/sidebar.php:3
#, php-format
msgid "Task #%d"
msgstr "任务#%d"

#: app/Template/task/sidebar.php:39 app/Template/task_recurrence/edit.php:2
msgid "Edit recurrence"
msgstr "编辑循环周期"

#: app/Template/task/sidebar.php:86
msgid "Move position"
msgstr "移动位置"

#: app/Template/task/time_tracking_details.php:10
#: app/Template/user_view/timesheet.php:5
msgid "Subtask timesheet"
msgstr "子任务时间"

#: app/Template/task/time_tracking_details.php:12
#: app/Template/task/transitions.php:13 app/Template/user_view/timesheet.php:7
msgid "There is nothing to show."
msgstr "当前无内容可展示。"

#: app/Template/task/time_tracking_details.php:18
#: app/Template/user_view/timesheet.php:13
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: app/Template/task/time_tracking_details.php:19
#: app/Template/user_view/timesheet.php:14
msgid "End"
msgstr "结束"

#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:8
msgid "Estimate:"
msgstr "评估："

#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:9
msgid "Spent:"
msgstr "花费："

#: app/Template/task/time_tracking_summary.php:10
msgid "Remaining:"
msgstr "剩余："

#: app/Template/task/transitions.php:21
msgid "Time spent in the column"
msgstr "栏目中的时间消耗"

#: app/Template/task_bulk/show.php:16
msgid "My task title"
msgstr "我的任务标题"

#: app/Template/task_bulk/show.php:17
msgid "Enter one task by line."
msgstr "写入一行任务。"

#: app/Template/task_bulk_change_property/show.php:2
#: app/Template/task_list/header.php:23
msgid "Edit tasks in bulk"
msgstr "批量编辑任务"

#: app/Template/task_bulk_change_property/show.php:9
msgid ""
"Choose the properties that you would like to change for the selected tasks."
msgstr "选择你想要批量编辑的任务属性。"

#: app/Template/task_bulk_move_column/show.php:2
#: app/Template/task_list/header.php:20
msgid "Move selected tasks to another column or swimlane"
msgstr "移动选中任务到另一列"

#: app/Template/task_comments/show.php:2
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: app/Template/task_creation/duplicate_projects.php:6
#: app/Template/task_duplication/copy.php:6
#: app/Template/task_duplication/move.php:6
msgid "There is no destination project available."
msgstr "当前没有目标项目可用"

#: app/Template/task_creation/duplicate_projects.php:20
#: app/Template/task_creation/show.php:45
msgid "Duplicate to multiple projects"
msgstr "复制到多个项目"

#: app/Template/task_creation/show.php:44
msgid "Create another task"
msgstr "创建另一个任务"

#: app/Template/task_duplication/copy.php:30
#: app/Template/task_duplication/move.php:31
#, php-format
msgid "Current swimlane: %s"
msgstr "当前泳道：%s"

#: app/Template/task_duplication/copy.php:34
#: app/Template/task_duplication/move.php:35
#, php-format
msgid "Current column: %s"
msgstr "当前任务栏：%s"

#: app/Template/task_duplication/copy.php:38
#: app/Template/task_duplication/move.php:39
msgid "no category"
msgstr "无分类"

#: app/Template/task_duplication/copy.php:38
#: app/Template/task_duplication/move.php:39
#, php-format
msgid "Current category: %s"
msgstr "当前分类：%s"

#: app/Template/task_duplication/copy.php:42
#: app/Template/task_duplication/move.php:43
#, php-format
msgid "Current assignee: %s"
msgstr "当前受理人: %s"

#: app/Template/task_duplication/duplicate.php:2
msgid "Duplicate a task"
msgstr "复制任务"

#: app/Template/task_duplication/duplicate.php:7
msgid "Do you really want to duplicate this task?"
msgstr "确定要复制此任务吗？"

#: app/Template/task_external_link/create.php:2
#: app/Template/task_external_link/find.php:2
msgid "Add a new external link"
msgstr "添加新的外部关联"

#: app/Template/task_external_link/edit.php:2
msgid "Edit external link"
msgstr "编辑外部关联"

#: app/Template/task_external_link/find.php:8
msgid "External link"
msgstr "外部关联"

#: app/Template/task_external_link/find.php:16
msgid "Copy and paste your link here..."
msgstr "复制并粘贴链接到当前位置..."

#: app/Template/task_external_link/form.php:4
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/Template/task_external_link/show.php:2
msgid "External links"
msgstr "外部关联"

#: app/Template/task_file/screenshot.php:6
msgid "Take a screenshot and press CTRL+V or ⌘+V to paste here."
msgstr "获取截图并按CTRL+V或者⌘+V粘贴到这里"

#: app/Template/task_file/screenshot.php:15
msgid "This feature does not work with all browsers."
msgstr "本功能只在部分浏览器下工作正常。"

#: app/Template/task_import/show.php:2
msgid "Tasks Importation"
msgstr "任务重要性"

#: app/Template/task_import/show.php:7 app/Template/user_import/show.php:24
msgid "Delimiter"
msgstr "分隔符"

#: app/Template/task_import/show.php:10 app/Template/user_import/show.php:27
msgid "Enclosure"
msgstr "附件"

#: app/Template/task_import/show.php:13 app/Template/user_import/show.php:30
msgid "CSV File"
msgstr "CSV文件"

#: app/Template/task_import/show.php:17 app/Template/user_import/show.php:34
msgid "Maximum size: "
msgstr "大小上限："

#: app/Template/task_import/show.php:20 app/Template/user_import/show.php:37
#: app/Template/user_list/listing.php:11 app/Template/user_view/layout.php:12
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/Template/task_import/show.php:24
msgid "Instructions"
msgstr "操作指南"

#: app/Template/task_import/show.php:26 app/Template/user_import/show.php:12
msgid "Your file must use the predefined CSV format"
msgstr "文件必须为预定格式的CSV文件"

#: app/Template/task_import/show.php:27 app/Template/user_import/show.php:13
msgid "Your file must be encoded in UTF-8"
msgstr "文件编码必须为UTF-8"

#: app/Template/task_import/show.php:28 app/Template/user_import/show.php:14
msgid "The first row must be the header"
msgstr "第一行必须为表头"

#: app/Template/task_import/show.php:29
msgid "Duplicates are not verified for you"
msgstr "无法验证重复信息"

#: app/Template/task_import/show.php:30
msgid "The due date must use the ISO format: YYYY-MM-DD"
msgstr "超期日期必须为ISO格式：YYYY-MM-DD"

#: app/Template/task_import/show.php:31
msgid "Tags must be separated by a comma"
msgstr "标签必须以逗号分割"

#: app/Template/task_import/show.php:32
msgid "Only the task title is required"
msgstr "只有任务标题是必须的"

#: app/Template/task_import/show.php:35 app/Template/user_import/show.php:5
msgid "Download CSV template"
msgstr "下载CSV模板"

#: app/Template/task_internal_link/create.php:2
msgid "Add a new link"
msgstr "添加一个新关联"

#: app/Template/task_internal_link/create.php:13
#: app/Template/task_internal_link/edit.php:13
#: app/Template/user_view/timesheet.php:11
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: app/Template/task_internal_link/create.php:20
#: app/Template/task_internal_link/create.php:21
#: app/Template/task_internal_link/edit.php:20
#: app/Template/task_internal_link/edit.php:21
msgid "Start to type task title..."
msgstr "输入任务标题..."

#: app/Template/task_internal_link/create.php:27
msgid "Create another link"
msgstr "创建新链接"

#: app/Template/task_internal_link/edit.php:2
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

#: app/Template/task_internal_link/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this link with task #%d?"
msgstr "确认要删除到任务 #%d 的关联吗？"

#: app/Template/task_internal_link/show.php:2
msgid "Internal links"
msgstr "内部关联"

#: app/Template/task_internal_link/table.php:9
msgid "This task"
msgstr "此任务"

#: app/Template/task_list/header.php:4
#, php-format
msgid "%d tasks"
msgstr "%d 任务"

#: app/Template/task_list/header.php:6
#, php-format
msgid "%d task"
msgstr "%d 任务"

#: app/Template/task_list/header.php:12
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: app/Template/task_list/header.php:12
msgid "Unselect All"
msgstr "取消"

#: app/Template/task_list/header.php:17
msgid "Apply action"
msgstr "应用动作"

#: app/Template/task_list/header.php:33
msgid "Hide subtasks"
msgstr "显示子任务"

#: app/Template/task_list/header.php:35
msgid "Show subtasks"
msgstr "隐藏子任务"

#: app/Template/task_mail/email.php:5
#, php-format
msgid "Project: %s"
msgstr "项目：%s"

#: app/Template/task_move_position/show.php:2
msgid "Move task to another position on the board"
msgstr "移动任务到另一个位置"

#: app/Template/task_move_position/show.php:14
msgid "Insert before this task"
msgstr "在此任务之前插入"

#: app/Template/task_move_position/show.php:15
msgid "Insert after this task"
msgstr "在此任务之后插入"

#: app/Template/task_recurrence/edit.php:25
msgid "Generate recurrent task"
msgstr "生成循环任务"

#: app/Template/task_recurrence/edit.php:28
msgid "Trigger to generate recurrent task"
msgstr "生成循环任务的触发器"

#: app/Template/task_recurrence/edit.php:31
msgid "Factor to calculate new due date"
msgstr "新到期时间的计算因子"

#: app/Template/task_recurrence/edit.php:34
msgid "Timeframe to calculate new due date"
msgstr "新到期时间的计算周期"

#: app/Template/task_recurrence/edit.php:37
msgid "Base date to calculate new due date"
msgstr "新到期时间的计算基准"

#: app/Template/task_recurrence/info.php:4
msgid "Recurrent task is scheduled to be generated"
msgstr "循环性任务将按计划生成"

#: app/Template/task_recurrence/info.php:6
msgid "Recurrent task has been generated:"
msgstr "循环任务已生成："

#: app/Template/task_recurrence/info.php:9
msgid "Trigger to generate recurrent task: "
msgstr "生成循环任务的触发器"

#: app/Template/task_recurrence/info.php:12
msgid "Factor to calculate new due date: "
msgstr "新到期时间的计算因子："

#: app/Template/task_recurrence/info.php:15
msgid "Timeframe to calculate new due date: "
msgstr "新到期时间的计算周期："

#: app/Template/task_recurrence/info.php:18
msgid "Base date to calculate new due date: "
msgstr "基准日期"

#: app/Template/task_recurrence/info.php:27
msgid "This task has been created by: "
msgstr "此任务被谁创建："

#: app/Template/task_recurrence/info.php:33
msgid "This task has created this child task: "
msgstr "此任务创建了子任务："

#: app/Template/task_status/close.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to close the task \"%s\" as well as all subtasks?"
msgstr "你是否要移除所有子任务的同时父任务\"%s\""

#: app/Template/task_status/open.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to open this task: \"%s\"?"
msgstr "你确定要开这个任务吗？\"%s\""

#: app/Template/task_suppression/remove.php:2
msgid "Remove a task"
msgstr "移除一个任务"

#: app/Template/task_suppression/remove.php:7
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this task: \"%s\"?"
msgstr "确定要移除任务\"%s\"吗？"

#: app/Template/twofactor/check.php:3 app/Template/twofactor/index.php:2
#: app/Template/twofactor/show.php:2 app/Template/user_list/dropdown.php:22
#: app/Template/user_list/dropdown.php:26 app/Template/user_view/sidebar.php:65
#: app/Template/user_view/sidebar.php:69
msgid "Two factor authentication"
msgstr "双重认证"

#: app/Template/twofactor/check.php:8 app/Template/twofactor/show.php:27
msgid "Code"
msgstr "认证码"

#: app/Template/twofactor/check.php:12 app/Template/twofactor/show.php:30
msgid "Check my code"
msgstr "检查我的认证码"

#: app/Template/twofactor/disable.php:2
msgid "Disable two factor authentication"
msgstr "禁用双重认证"

#: app/Template/twofactor/disable.php:7
#, php-format
msgid ""
"Do you really want to disable the two factor authentication for this user: "
"\"%s\"?"
msgstr "你真的要禁用 \"%s\" 的双重认证吗？"

#: app/Template/twofactor/index.php:7
msgid "Two-Factor Provider: "
msgstr "双重认证提供商"

#: app/Template/twofactor/index.php:10
msgid "Disable two-factor authentication"
msgstr "禁用双重认证"

#: app/Template/twofactor/index.php:12
msgid "Enable two-factor authentication"
msgstr "启用双重认证"

#: app/Template/twofactor/show.php:12
msgid "Secret key: "
msgstr "密码："

#: app/Template/twofactor/show.php:17
msgid "This QR code contains the key URI: "
msgstr "此二维码包含密码 URI:"

#: app/Template/twofactor/show.php:22
msgid "Test your device"
msgstr "测试设备"

#: app/Template/user_api_access/show.php:7
msgid "No personal API access token registered."
msgstr "没有API access token 注册。"

#: app/Template/user_api_access/show.php:9
#, php-format
msgid "Your personal API access token is \"%s\""
msgstr "你的API access token 是 “%s”"

#: app/Template/user_api_access/show.php:14
msgid "Remove your token"
msgstr "移除token"

#: app/Template/user_api_access/show.php:17
msgid "Generate a new token"
msgstr "生成新的token"

#: app/Template/user_creation/show.php:2
msgid "New User"
msgstr "新建用户"

#: app/Template/user_creation/show.php:10 app/Template/user_invite/signup.php:9
#: app/Template/user_modification/show.php:9
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: app/Template/user_creation/show.php:23
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: app/Template/user_creation/show.php:24
#: app/Template/user_credential/authentication.php:13
#: app/Template/user_list/user_icons.php:21
#: app/Template/user_list/user_icons.php:22
msgid "Remote user"
msgstr "远程用户"

#: app/Template/user_creation/show.php:25
msgid "If checked, this user will use a third-party system for authentication."
msgstr "选中时用户将启用第三方系统认证。"

#: app/Template/user_creation/show.php:29
msgid "The password is necessary only for local users."
msgstr "只有本地用户才需要设置密码。"

#: app/Template/user_creation/show.php:38
#: app/Template/user_modification/show.php:34
#: app/Template/user_view/show.php:13
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: app/Template/user_creation/show.php:43
#: app/Template/user_credential/authentication.php:14
msgid "Disallow login form"
msgstr "禁止登陆"

#: app/Template/user_creation/show.php:47
#: app/Template/user_invite/signup.php:31
#: app/Template/user_modification/show.php:21
#: app/Template/user_view/show.php:32
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: app/Template/user_creation/show.php:57
#: app/Template/user_invite/signup.php:39
msgid "Enable email notifications"
msgstr "启用邮件通知"

#: app/Template/user_creation/show.php:63
msgid "Add this person to this project"
msgstr "添加用户到项目"

#: app/Template/user_credential/authentication.php:2
msgid "Authentication Parameters"
msgstr "验证参数"

#: app/Template/user_credential/authentication.php:21
msgid ""
"Remote users do not store their password in Kanboard database, examples: "
"LDAP, Google and Github accounts."
msgstr "远程用户不会在看板数据库保存密码，例如：LDAP,GOOGLE,GitHub。"

#: app/Template/user_credential/authentication.php:22
msgid ""
"If you check the box \"Disallow login form\", credentials entered in the "
"login form will be ignored."
msgstr "如果选中\"禁止登陆来自\"，登陆表单内的验证信息将被忽略。"

#: app/Template/user_credential/password.php:2
msgid "Password modification"
msgstr "修改密码"

#: app/Template/user_credential/password.php:10
#, php-format
msgid "Current password for the user \"%s\""
msgstr "用户\"%s\"的当前密码"

#: app/Template/user_credential/password.php:13
#, php-format
msgid "New password for the user \"%s\""
msgstr "用户\"%s\"的新密码"

#: app/Template/user_import/show.php:2
msgid "Import users from CSV file"
msgstr "从CSV文件导入用户"

#: app/Template/user_import/show.php:15
msgid "Duplicates are not imported"
msgstr "重复信息未导入"

#: app/Template/user_import/show.php:16
msgid "Usernames must be lowercase and unique"
msgstr "用户名必须小写且唯一"

#: app/Template/user_import/show.php:17
msgid "Passwords will be encrypted if present"
msgstr "密码将被加密"

#: app/Template/user_invite/email.php:2
msgid "You have been invited to register on Kanboard."
msgstr "你被邀请注册看板。"

#: app/Template/user_invite/email.php:6
msgid "Click here to join your team"
msgstr "点击这里加入你的团队"

#: app/Template/user_invite/show.php:2 app/Template/user_list/listing.php:8
msgid "Invite people"
msgstr "邀请新用户"

#: app/Template/user_invite/show.php:7
msgid "Emails"
msgstr "邮件"

#: app/Template/user_invite/show.php:9
msgid "Enter one email address by line."
msgstr "输入邮件地址，每行一个。"

#: app/Template/user_invite/show.php:11
msgid "Add these people to this project"
msgstr "添加用户到项目"

#: app/Template/user_invite/signup.php:3 app/Template/user_invite/signup.php:43
msgid "Sign-up"
msgstr "注册"

#: app/Template/user_invite/signup.php:22
msgid "Credentials"
msgstr "认证信息"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:17 app/Template/user_view/sidebar.php:59
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:41 app/Template/user_view/sidebar.php:85
msgid "External accounts"
msgstr "外部账户"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:51
msgid "API Access"
msgstr "API授权"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:57 app/Template/user_view/sidebar.php:13
msgid "User dashboard"
msgstr "用户仪表板"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:69 app/Template/user_view/last.php:2
#: app/Template/user_view/sidebar.php:24
msgid "Last logins"
msgstr "上次登录"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:74 app/Template/user_view/sessions.php:2
#: app/Template/user_view/sidebar.php:29
msgid "Persistent connections"
msgstr "登录会话"

#: app/Template/user_list/dropdown.php:79 app/Template/user_view/sidebar.php:34
msgid "Password reset history"
msgstr "密码历史"

#: app/Template/user_list/listing.php:5 app/Template/user_view/layout.php:9
msgid "New user"
msgstr "新用户"

#: app/Template/user_list/listing.php:29
msgid "No users found."
msgstr "未找到用户。"

#: app/Template/user_list/sort_menu.php:5
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: app/Template/user_list/sort_menu.php:17
msgid "Account type"
msgstr "账户类型"

#: app/Template/user_list/sort_menu.php:23
msgid "Two Factor"
msgstr "双重认证"

#: app/Template/user_list/user_details.php:16
#, php-format
msgid "%s is a member of the following group(s): %s"
msgstr "%s 是以下组的成员： %s"

#: app/Template/user_list/user_details.php:21
#, php-format
msgid "%d/%d group(s) shown"
msgstr "%d/%d 个组已显示"

#: app/Template/user_list/user_icons.php:3
#: app/Template/user_list/user_icons.php:4
msgid "Notifications are activated"
msgstr "通知已启用"

#: app/Template/user_list/user_icons.php:9
#: app/Template/user_list/user_icons.php:10
msgid "Notifications are disabled"
msgstr "通知已禁用"

#: app/Template/user_list/user_icons.php:15
#: app/Template/user_list/user_icons.php:16 app/Template/user_view/show.php:19
msgid "Two factor authentication enabled"
msgstr "双重认证已启用"

#: app/Template/user_list/user_icons.php:27 app/Template/user_view/show.php:22
msgid "Account locked until:"
msgstr "账户被锁定至："

#: app/Template/user_list/user_icons.php:55
#: app/Template/user_list/user_icons.php:56
msgid "User disabled"
msgstr "用户已禁用"

#: app/Template/user_modification/show.php:2
msgid "Edit user"
msgstr "修改用户"

#: app/Template/user_modification/show.php:35
msgid "Application role"
msgstr "应用角色"

#: app/Template/user_status/disable.php:2
msgid "Disable user"
msgstr "禁用用户"

#: app/Template/user_status/disable.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to disable this user: \"%s\"?"
msgstr "你确定要禁用该用户：\"%s\"？"

#: app/Template/user_status/enable.php:2
msgid "Enable user"
msgstr "启用用户"

#: app/Template/user_status/enable.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to enable this user: \"%s\"?"
msgstr "你确定要启用该用户：\"%s\"？"

#: app/Template/user_status/remove.php:2
msgid "Remove user"
msgstr "移除用户"

#: app/Template/user_status/remove.php:6
#, php-format
msgid "Do you really want to remove this user: \"%s\"?"
msgstr "确定要删除用户\"%s\"吗？"

#: app/Template/user_view/external.php:2
msgid "External authentications"
msgstr "外部认证"

#: app/Template/user_view/external.php:8
msgid "No external authentication enabled."
msgstr "未启用外部认证。"

#: app/Template/user_view/integrations.php:11
msgid "No external integration registered."
msgstr "没有外部注册信息"

#: app/Template/user_view/last.php:6
msgid "Never connected."
msgstr "从未连接。"

#: app/Template/user_view/last.php:10
msgid "Login date"
msgstr "登录日期"

#: app/Template/user_view/last.php:11
msgid "Authentication method"
msgstr "认证方式"

#: app/Template/user_view/last.php:12
#: app/Template/user_view/password_reset.php:13
#: app/Template/user_view/sessions.php:12
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: app/Template/user_view/last.php:13
#: app/Template/user_view/password_reset.php:14
#: app/Template/user_view/sessions.php:13
msgid "User agent"
msgstr "浏览器标识"

#: app/Template/user_view/notifications.php:12
msgid "I want to receive notifications for:"
msgstr "我想接收以下相关通知："

#: app/Template/user_view/notifications.php:17
msgid "I only want to receive notifications for these projects:"
msgstr "我仅需要收到下面项目的通知："

#: app/Template/user_view/password_reset.php:2
msgid "Last Password Reset"
msgstr "上次密码重置"

#: app/Template/user_view/password_reset.php:6
msgid "The password has never been reinitialized."
msgstr "密码从未被重新初始化"

#: app/Template/user_view/password_reset.php:10
msgid "Creation"
msgstr "创建时间"

#: app/Template/user_view/password_reset.php:11
msgid "Expiration"
msgstr "过期时间"

#: app/Template/user_view/password_reset.php:12
#: app/Template/user_view/show.php:8
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: app/Template/user_view/profile.php:6 app/Template/user_view/show.php:5
msgid "Login:"
msgstr "用户名："

#: app/Template/user_view/profile.php:7 app/Template/user_view/show.php:6
msgid "Full Name:"
msgstr "姓名："

#: app/Template/user_view/profile.php:8 app/Template/user_view/show.php:7
msgid "Email:"
msgstr "邮件："

#: app/Template/user_view/sessions.php:6
msgid "No session."
msgstr "无会话"

#: app/Template/user_view/sessions.php:11
msgid "Expiration date"
msgstr "过期日期"

#: app/Template/user_view/show.php:8
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: app/Template/user_view/show.php:16
msgid "Role:"
msgstr "角色:"

#: app/Template/user_view/show.php:17
msgid "Group membership(s):"
msgstr "群组成员："

#: app/Template/user_view/show.php:18
msgid "Account type:"
msgstr "账户类型："

#: app/Template/user_view/show.php:18
msgid "Remote"
msgstr "远程"

#: app/Template/user_view/show.php:18
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: app/Template/user_view/show.php:19
msgid "Two factor authentication disabled"
msgstr "双重认证已禁用"

#: app/Template/user_view/show.php:20
msgid "Number of failed login:"
msgstr "登录失败次数："

#: app/Template/user_view/show.php:25
msgid "Unlock this user"
msgstr "解锁用户"

#: app/Template/user_view/show.php:35
msgid "Timezone:"
msgstr "时区："

#: app/Template/user_view/show.php:36
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: app/Template/user_view/show.php:37
msgid "Custom Filter:"
msgstr "自定义过滤器："

#: app/Template/user_view/show.php:38
msgid "Notifications:"
msgstr "通知："

#: app/Template/user_view/show.php:38
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: app/Template/user_view/show.php:38
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: app/Template/user_view/sidebar.php:50
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑属性"

#: app/Template/user_view/sidebar.php:102
msgid "Edit Authentication"
msgstr "编辑认证信息"

#: app/Template/user_view/timesheet.php:2
msgid "Time Tracking"
msgstr "时间记录"

#: app/Template/web_notification/show.php:7
msgid "Mark all as read"
msgstr "标记所有为已读"

#: app/Template/web_notification/show.php:14
msgid "No notification."
msgstr "没有新通知"

#: app/Template/web_notification/show.php:20
#, php-format
msgid "%d notifications"
msgstr "%d 通知"

#: app/Template/web_notification/show.php:22
#, php-format
msgid "%d notification"
msgstr "%d 通知"

#: app/Template/web_notification/show.php:63
msgid "Mark as read"
msgstr "标记为已读"

#: app/Validator/ActionValidator.php:26 app/Validator/CategoryValidator.php:26
#: app/Validator/ColumnValidator.php:48 app/Validator/SwimlaneValidator.php:26
msgid "The project id is required"
msgstr "需要指定项目id"

#: app/Validator/ActionValidator.php:28 app/Validator/ActionValidator.php:29
#: app/Validator/ActionValidator.php:30 app/Validator/ColumnValidator.php:26
#: app/Validator/CommentValidator.php:26 app/Validator/CommentValidator.php:27
#: app/Validator/CommentValidator.php:50 app/Validator/CommentValidator.php:71
#: app/Validator/PasswordResetValidator.php:56
#: app/Validator/PredefinedTaskDescriptionValidator.php:13
#: app/Validator/PredefinedTaskDescriptionValidator.php:14
#: app/Validator/ProjectValidator.php:82
msgid "This value is required"
msgstr "必须给出这个值"

#: app/Validator/AuthValidator.php:39
#: app/Validator/PasswordResetValidator.php:57
#: app/Validator/UserValidator.php:44 app/Validator/UserValidator.php:70
msgid "The username is required"
msgstr "需要用户名"

#: app/Validator/AuthValidator.php:41 app/Validator/BaseValidator.php:49
msgid "The password is required"
msgstr "需要密码"

#: app/Validator/AuthValidator.php:64
#, php-format
msgid "Your account is locked for %d minutes"
msgstr "你的账户被锁定%d分钟"

#: app/Validator/AuthValidator.php:85
msgid "Bad username or password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: app/Validator/AuthValidator.php:112
#: app/Validator/PasswordResetValidator.php:86
msgid "Invalid captcha"
msgstr "验证码无效"

#: app/Validator/BaseValidator.php:51
msgid "The confirmation is required"
msgstr "需要确认"

#: app/Validator/BaseValidator.php:52
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不匹配"

#: app/Validator/CategoryValidator.php:27
#: app/Validator/CategoryValidator.php:49 app/Validator/GroupValidator.php:64
#: app/Validator/SwimlaneValidator.php:27
#: app/Validator/SwimlaneValidator.php:49
msgid "The name is required"
msgstr "必须要有名字"

#: app/Validator/CategoryValidator.php:48
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:43
#: app/Validator/GroupValidator.php:44
#: app/Validator/ProjectRoleValidator.php:43
#: app/Validator/SwimlaneValidator.php:48 app/Validator/TaskValidator.php:126
#: app/Validator/TaskValidator.php:148 app/Validator/TaskValidator.php:173
#: app/Validator/TaskValidator.php:197
msgid "The id is required"
msgstr "需要指定id"

#: app/Validator/CategoryValidator.php:69
#: app/Validator/SwimlaneValidator.php:69
msgid "The id must be an integer"
msgstr "编号必须为整数"

#: app/Validator/CategoryValidator.php:70
#: app/Validator/SwimlaneValidator.php:70
msgid "The project id must be an integer"
msgstr "项目编号必须为整数"

#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:26
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:28
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:30
#: app/Validator/ColumnMoveRestrictionValidator.php:32
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:26
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:28
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:30
#: app/Validator/ColumnRestrictionValidator.php:31
#: app/Validator/CommentValidator.php:28 app/Validator/CommentValidator.php:29
#: app/Validator/ProjectRoleValidator.php:63
#: app/Validator/ProjectRoleValidator.php:65
#: app/Validator/TaskValidator.php:219 app/Validator/TaskValidator.php:220
msgid "This field is required"
msgstr "此项必填"

#: app/Validator/ColumnValidator.php:70 app/Validator/TaskValidator.php:34
#, php-format
msgid "This value must be greater than %d"
msgstr "当前输入值必须大于%d"

#: app/Validator/CommentValidator.php:95
msgid "Comment is required"
msgstr "评论不能为空"

#: app/Validator/CurrencyValidator.php:26
#: app/Validator/CurrencyValidator.php:27
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:25
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:26
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:27
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:28
#: app/Validator/CustomFilterValidator.php:63
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:63
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:65
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:67
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:69
#: app/Validator/ExternalLinkValidator.php:72
#: app/Validator/LinkValidator.php:27 app/Validator/LinkValidator.php:48
#: app/Validator/LinkValidator.php:49 app/Validator/LinkValidator.php:50
#: app/Validator/TagValidator.php:47 app/Validator/TagValidator.php:71
#: app/Validator/TagValidator.php:72 app/Validator/TaskLinkValidator.php:26
#: app/Validator/TaskLinkValidator.php:27
#: app/Validator/TaskLinkValidator.php:28
#: app/Validator/TaskLinkValidator.php:61 app/Validator/TaskValidator.php:101
#: app/Validator/TaskValidator.php:102 app/Validator/TaskValidator.php:103
msgid "Field required"
msgstr "必须的字段"

#: app/Validator/CurrencyValidator.php:28 app/Validator/TaskValidator.php:47
#: app/Validator/TaskValidator.php:48
msgid "This value must be numeric"
msgstr "这个值必须为数字"

#: app/Validator/GroupValidator.php:66 app/Validator/TagValidator.php:31
#: app/Validator/TagValidator.php:56
msgid "The name must be unique"
msgstr "请确保用户名唯一"

#: app/Validator/LinkValidator.php:28 app/Validator/LinkValidator.php:51
msgid "This label must be unique"
msgstr "关联必须唯一"

#: app/Validator/LinkValidator.php:29
msgid "The labels must be different"
msgstr "标签不能一样"

#: app/Validator/ProjectValidator.php:35
msgid "This value must be alphanumeric"
msgstr "此值必须是字母或者数字"

#: app/Validator/ProjectValidator.php:36
msgid "The identifier must be unique"
msgstr "标识符必须唯一"

#: app/Validator/ProjectValidator.php:38
msgid "The project email must be unique across all projects"
msgstr "项目邮件地址必须全局唯一"

#: app/Validator/ProjectValidator.php:56
msgid "The project name is required"
msgstr "需要指定项目名称"

#: app/Validator/ProjectValidator.php:81
msgid "This field cannot be empty"
msgstr "此栏不能为空"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:26 app/Validator/SubtaskValidator.php:49
#: app/Validator/SubtaskValidator.php:72
msgid "The task id is required"
msgstr "需要任务编号"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:48 app/Validator/SubtaskValidator.php:71
msgid "The subtask id is required"
msgstr "必须提供子任务编号"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:92
msgid "The subtask id must be an integer"
msgstr "子任务编号必须为整数"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:93
msgid "The task id must be an integer"
msgstr "任务编号必须为整数"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:95
msgid "The user id must be an integer"
msgstr "用户编号必须为整数"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:96
msgid "The status must be an integer"
msgstr "状态必须为整数"

#: app/Validator/SubtaskValidator.php:97 app/Validator/SubtaskValidator.php:98
msgid "The time must be a numeric value"
msgstr "时间必须为数字"

#: app/Validator/TaskLinkValidator.php:29
msgid "A task cannot be linked to itself"
msgstr "任务不能关联到本身"

#: app/Validator/TaskLinkValidator.php:30
msgid "This linked task id doesn't exists"
msgstr "关联任务不存在"

#: app/Validator/TaskValidator.php:31
#, php-format
msgid "This value must be in the range %d to %d"
msgstr "输入值必须在%d到%d之间"

#: app/Validator/TaskValidator.php:45 app/Validator/TaskValidator.php:46
msgid "Invalid date"
msgstr "无效日期"

#: app/Validator/TaskValidator.php:59
msgid "The start date is greater than the end date"
msgstr "开始日期晚于结束日期"

#: app/Validator/UserValidator.php:28
msgid "This username is already taken"
msgstr "该用户名已被占用"

#: app/Validator/UserValidator.php:69 app/Validator/UserValidator.php:91
#: app/Validator/UserValidator.php:112
msgid "The user id is required"
msgstr "用户id是必须的"

#: app/Validator/UserValidator.php:113
msgid "The current password is required"
msgstr "需要输入当前密码"

#: app/Validator/UserValidator.php:126
msgid "Wrong password"
msgstr "密码错误"

#~ msgid "number.decimals_separator"
#~ msgstr "."

#~ msgid "number.thousands_separator"
#~ msgstr ","

#~ msgid "Yellow"
#~ msgstr "黄色"

#~ msgid "Blue"
#~ msgstr "蓝色"

#~ msgid "Green"
#~ msgstr "绿色"

#~ msgid "Purple"
#~ msgstr "紫色"

#~ msgid "Red"
#~ msgstr "红色"

#~ msgid "Orange"
#~ msgstr "橘色"

#~ msgid "Grey"
#~ msgstr "灰色"

#~ msgid "Brown"
#~ msgstr "褐色"

#~ msgid "Deep Orange"
#~ msgstr "橘红色"

#~ msgid "Dark Grey"
#~ msgstr "深灰色"

#~ msgid "Pink"
#~ msgstr "粉红色"

#~ msgid "Teal"
#~ msgstr "蓝绿色"

#~ msgid "Cyan"
#~ msgstr "青色"

#~ msgid "Lime"
#~ msgstr "黄绿色"

#~ msgid "Light Green"
#~ msgstr "浅绿色"

#~ msgid "Amber"
#~ msgstr "黄褐色"

#~ msgid "Forbidden"
#~ msgstr "禁止"

#~ msgid "estimated"
#~ msgstr "评估"

#~ msgid "Todo"
#~ msgstr "待完成"

#~ msgid "In progress"
#~ msgstr "正在进行"

#~ msgid "relates to"
#~ msgstr "关联到"

#~ msgid "blocks"
#~ msgstr "阻塞"

#~ msgid "is blocked by"
#~ msgstr "阻塞于"

#~ msgid "duplicates"
#~ msgstr "重复"

#~ msgid "is duplicated by"
#~ msgstr "重复于"

#~ msgid "is a child of"
#~ msgstr "子任务自"

#~ msgid "is a parent of"
#~ msgstr "父任务于"

#~ msgid "targets milestone"
#~ msgstr "里程碑目标"

#~ msgid "is a milestone of"
#~ msgstr "属于里程碑"

#~ msgid "fixes"
#~ msgstr "修复"

#~ msgid "is fixed by"
#~ msgstr "修复于"

#~ msgid "Projects where \"%s\" is manager"
#~ msgstr "\"%s\"　管理的项目"

#~ msgid "Projects where \"%s\" is member"
#~ msgstr "\"%s\"　参与的项目"

#~ msgid "Open tasks assigned to \"%s\""
#~ msgstr "指派给\"%s\"的开放任务"

#~ msgid "Closed tasks assigned to \"%s\""
#~ msgstr "指派给\"%s\"的已结束任务"
